Aérodromes sélectionnés
Aérodrome de départ : KJFK JOHN F KENNEDY INTL
Installations et services

    KJFK-A1832/26
    DU: 07 02 2026 01:10 AU: 09 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QFAHW / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK AD AP ALL SFC WIP SN REMOVAL

Aire de manœuvre

    KJFK-A3907/25
    DU: 26 05 2025 09:15 AU: 04 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMRXX / IV / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK RWY 31L LEAD OFF LGT AT TWY PE U/S

    KJFK-A6255/24
    DU: 03 09 2024 14:52 AU: PERM
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY W BTN TERMINAL 7 RAMP AND TWY A CLSD

    KJFK-A2726/25
    DU: 04 04 2025 18:12 AU: 04 04 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY VA BTN TERMINAL 7 RAMP AND TWY A CLSD

    KJFK-A4798/25
    DU: 27 06 2025 19:56 AU: PERM
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY A4 BTN TWY A AND TERMINAL 6 RAMP COMMISSIONED

    KJFK-A8574/25
    DU: 14 11 2025 20:47 AU: PERM
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY L BTN TWY A AND TWY B CLSD

    KJFK-A8688/25
    DU: 19 11 2025 21:00 AU: PERM
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY KG BTN TWY A AND TWY B CLSD

    KJFK-A8968/25
    DU: 03 12 2025 16:20 AU: 31 12 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY Z BTN RWY 04L/22R AND TWY Y CLSD

    KJFK-A9026/25
    DU: 05 12 2025 07:51 AU: 27 03 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY LA LGT U/S

    KJFK-A9031/25
    DU: 05 12 2025 08:26 AU: 24 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY A LOCATION SIGN SOUTH SIDE FOR TWY DB LGT U/S

    KJFK-A9155/25
    DU: 10 12 2025 19:44 AU: PERM
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY PB BTN HANGAR 12 RAMP AND TWY Q CLSD

    KJFK-A9159/25
    DU: 10 12 2025 20:29 AU: 30 06 2026 22:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY Q5 LGT U/S

    KJFK-A9249/25
    DU: 12 12 2025 18:32 AU: 30 04 2026 22:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY B LGT BTN TWY D AND TWY F U/S

    KJFK-A9250/25
    DU: 12 12 2025 18:33 AU: 30 04 2026 22:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY B LGT BTN TWY HB AND TWY L U/S

    KJFK-A0398/26
    DU: 08 01 2026 15:36 AU: 31 12 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY TB BTN TERMINAL 8 RAMP AND TWY A CLSD

    KJFK-A1408/26
    DU: 28 01 2026 10:12 AU: 27 02 2026 22:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY DB BTN RWY 13L/31R AND TWY C CLSD

    KJFK-A1423/26
    DU: 28 01 2026 19:55 AU: 27 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY WW ELEVATED RWY GUARD LGT AT RWY 13L/31R U/S

    KJFK-A1424/26
    DU: 28 01 2026 19:57 AU: 27 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY W ELEVATED RWY GUARD LGT AT RWY 13L/31R U/S

    KJFK-A1450/26
    DU: 29 01 2026 19:57 AU: 31 03 2026 23:59
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY K1 ELEVATED RWY GUARD LGT AT APCH END RWY 04L U/S

    KJFK-A1493/26
    DU: 30 01 2026 13:09 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY GG CLSD

    KJFK-A1495/26
    DU: 30 01 2026 13:10 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY K RUNUP PAD CLSD

    KJFK-A1497/26
    DU: 30 01 2026 13:12 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY Z RUNUP PAD CLSD

    KJFK-A1628/26
    DU: 03 02 2026 08:46 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY MB BTN RWY 13R/31L AND TWY B CLSD

    KJFK-A1751/26
    DU: 06 02 2026 03:57 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY MB BTN TWY A AND TWY B CLSD

    KJFK-A1759/26
    DU: 06 02 2026 03:58 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY YA BTN TWY E AND TWY Y CLSD

    KJFK-A1761/26
    DU: 06 02 2026 04:00 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY KD BTN TWY A AND TWY B CLSD

    KJFK-A1763/26
    DU: 06 02 2026 04:00 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY FB BTN TWY DB AND TWY E CLSD

    KJFK-A1764/26
    DU: 06 02 2026 04:01 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY U2 CLSD

    KJFK-A1765/26
    DU: 06 02 2026 04:02 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY ZA CLSD

    KJFK-A1766/26
    DU: 06 02 2026 04:01 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY WW CLSD

    KJFK-A1767/26
    DU: 06 02 2026 04:03 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY EE CLSD

    KJFK-A1769/26
    DU: 06 02 2026 03:58 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY M BTN RWY 13R/31L AND TWY B CLSD

    KJFK-A1770/26
    DU: 06 02 2026 04:04 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY JB CLSD

    KJFK-A1771/26
    DU: 06 02 2026 04:04 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY DB BTN TWY FB AND TWY C CLSD

    KJFK-A1777/26
    DU: 06 02 2026 04:27 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY YA BTN APCH END RWY 31R AND TWY Y CLSD

    KJFK-A1778/26
    DU: 06 02 2026 04:48 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY MD CLSD

    KJFK-A1779/26
    DU: 06 02 2026 04:49 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY JA CLSD

    KJFK-A1780/26
    DU: 06 02 2026 04:50 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY C BTN RWY 04L/22R AND TWY E CLSD

    KJFK-A1782/26
    DU: 06 02 2026 04:51 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY Y BTN RWY 13R/31L AND TWY J CLSD

    KJFK-A1783/26
    DU: 06 02 2026 04:52 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY L BTN RWY 13R/31L AND TWY B CLSD

    KJFK-A1788/26
    DU: 06 02 2026 04:52 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY TB BTN TWY A AND TWY B CLSD

    KJFK-A1789/26
    DU: 06 02 2026 04:53 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY D BTN TWY B AND TWY C CLSD

    KJFK-A1790/26
    DU: 06 02 2026 04:58 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY PE BTN RWY 13R/31L AND TWY P CLSD

    KJFK-A1791/26
    DU: 06 02 2026 04:59 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY PD BTN RWY 13R/31L AND TWY P CLSD

    KJFK-A8699/25
    DU: 19 11 2025 22:27 AU: 30 06 2026 23:59
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMXHW / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY B BTN TWY L AND TWY KF WIP IRREGULAR SFC ADJ NORTH
    SHOULDER LGTD AND BARRICADED

Aire de trafic

    KJFK-A0936/24
    DU: 09 02 2024 14:49 AU: 30 06 2026 23:00 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMNXX / IV / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK APRON TERMINAL 5 RAMP WIP CONST NW SIDE LGTD AND BARRICADED

    KJFK-A0938/24
    DU: 09 02 2024 14:59 AU: 30 06 2026 23:00 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMNLC / IV / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK APRON TERMINAL 7 RAMP SE 1000FT CLSD LGTD AND BARRICADED

    KJFK-A0937/24
    DU: 09 02 2024 14:54 AU: 30 06 2026 23:00 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMNHW / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK APRON TERMINAL 7 RAMP WIP CONST SE SIDE LGTD AND BARRICADED

    KJFK-A4509/25
    DU: 18 06 2025 03:34 AU: 05 09 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMNHW / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK APRON TERMINAL 1 RAMP WIP CONST LGTD AND BARRICADED

    KJFK-A9157/25
    DU: 10 12 2025 20:08 AU: 30 04 2026 22:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QMNXX / IV / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY Q LGT BTN HANGAR 19 RAMP AND TWY PA U/S

Balisage

    KJFK-A1737/26
    DU: 05 02 2026 16:17 AU: 20 02 2026 23:59 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLFAS / I / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK RWY 22L SEQUENCED FLG LGT U/S

    KJFK-A1738/26
    DU: 05 02 2026 16:50 AU: 10 02 2026 23:59
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLFAS / I / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK RWY 04R SEQUENCED FLG LGT U/S

    KJFK-A8912/25
    DU: 01 12 2025 06:56 AU: 20 03 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY KF LGT BTN TERMINAL 4 RAMP AND TWY B U/S

    KJFK-A8919/25
    DU: 01 12 2025 08:16 AU: 23 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY E CL LGT BTN TWY EA AND TWY B U/S

    KJFK-A8921/25
    DU: 01 12 2025 08:25 AU: 27 03 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY A10 LGT BTN TERMINAL 4 RAMP AND TWY A U/S

    KJFK-A8974/25
    DU: 03 12 2025 16:25 AU: 31 12 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXXX / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY H CL LGT BTN TWY Y AND TWY Z NOT STD

    KJFK-A8975/25
    DU: 03 12 2025 16:30 AU: 31 12 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXXX / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY A CL LGT BTN TWY M AND TWY MA NOT STD

    KJFK-A9024/25
    DU: 05 12 2025 07:42 AU: 27 03 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY KE LGT BTN TWY A AND RWY 13R/31L U/S

    KJFK-A9030/25
    DU: 05 12 2025 08:08 AU: 27 03 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY HB LGT BTN TERMINAL 4 RAMP AND TWY B U/S

    KJFK-A9185/25
    DU: 11 12 2025 12:23 AU: 30 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY PE CL LGT BTN RWY 13R/31L AND TWY Q U/S

    KJFK-A9200/25
    DU: 11 12 2025 16:46 AU: 30 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXXX / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY G LGT BTN RWY 04L/22R AND TWY B U/S

    KJFK-A9237/25
    DU: 12 12 2025 10:38 AU: 24 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY A CL LGT BTN TWY HB AND TWY LA U/S

    KJFK-A1707/26
    DU: 05 02 2026 05:33 AU: 30 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY DB CL LGT BTN RWY 13L/31R AND TWY A U/S

    KJFK-A1708/26
    DU: 05 02 2026 05:35 AU: 30 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLXAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY D CL LGT BTN RWY 13L/31R AND TWY A U/S

    KJFK-A9187/25
    DU: 11 12 2025 13:03 AU: 30 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLYXX / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY H LGT BTN TWY A AND RWY 04L/22R U/S

    KJFK-A1706/26
    DU: 05 02 2026 05:31 AU: 30 05 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLYAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY K LGT BTN RWY 13R/31L AND TWY A U/S

    KJFK-A1709/26
    DU: 05 02 2026 05:37 AU: 30 05 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLYAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY J LGT BTN RWY 04L/22R AND TWY A U/S

    KJFK-A1710/26
    DU: 05 02 2026 05:41 AU: 30 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLYAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY EA LGT BTN TWY A AND TWY E U/S

    KJFK-A1792/26
    DU: 06 02 2026 05:04 AU: 28 02 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QLYAS / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK TWY ALL LGT OBSC

Aides à l'atterrissage, installations radionavigation et GNSS

    KJFK-A1500/26
    DU: 30 01 2026 13:29 AU: 13 05 2026 23:59 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QIIAS / I / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK NAV ILS RWY 04R IM U/S

    KJFK-A1501/26
    DU: 30 01 2026 13:30 AU: 13 05 2026 23:59 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QIIAS / I / BO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK NAV ILS RWY 22L IM U/S

    KJFK-A9804/25
    DU: 26 12 2025 01:38 AU: 31 03 2026 20:00 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4055N07219W025
    E)  VOR HTO/HAMPTON 113.6MHZ U/S

Procédures

    KJFK-A5173/25
    DU: 11 07 2025 15:13 AU: 20 02 2026 15:13 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK SID JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    KENNEDY FIVE DEPARTURE...
    NOTE: COATE DEPARTURES NA EXCEPT FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH
    SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS,
    SAX VORTAC OUT OF SERVICE.

    KJFK-A5700/25
    DU: 31 07 2025 15:04 AU: 31 07 2027 15:03 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK SID JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    SKORR FIVE DEPARTURE (RNAV)...
    ADD NOTE: TOP ALTITUDE 5000.
    ALL OTHER DATA REMAINS AS PUBLISHED.

    KJFK-A6104/25
    DU: 19 08 2025 04:17 AU: 31 03 2026 04:17 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK SID JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    KENNEDY FIVE DEPARTURE...
    TAKE-OFF MINIMUMS: RWY 31R, 300-1 WITH MINIMUM CLIMB OF 300FT PER
    NM TO 2400. TEMPORARY CRANE 3899FT FROM DER, 1307FT LEFT OF
    CENTERLINE, 140FT AGL/165FT MSL (2024-AEA-5104-NRA). TEMPORARY
    CRANE 4233FT FROM DER, 1498FT LEFT OF CENTERLINE, 135FT AGL/165FT
    MSL (2024-AEA-5105-NRA).

    KJFK-A6105/25
    DU: 19 08 2025 04:18 AU: 31 03 2026 04:18 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK SID JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    DEEZZ FIVE DEPARTURE (RNAV)...
    TAKE-OFF MINIMUMS: RWY 31R, 300-1 WITH MINIMUM CLIMB OF 500FT PER
    NM TO 2400. TEMPORARY CRANE 3899FT FROM DER, 1307FT LEFT OF
    CENTERLINE, 140FT AGL/165FT MSL (2024-AEA-5104-NRA). TEMPORARY
    CRANE 4233FT FROM DER, 1498FT LEFT OF CENTERLINE, 135FT AGL/165FT
    MSL (2024-AEA-5105-NRA).
    ALL OTHER DATA REMAINS AS PUBLISHED.

    KJFK-A6107/25
    DU: 19 08 2025 04:21 AU: 31 03 2026 04:20 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK SID JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    SKORR FIVE DEPARTURE (RNAV)...
    TAKE-OFF MINIMUMS: RWY 31R, 300-1 WITH MINIMUM CLIMB OF 500FT PER
    NM TO 3000.
    YNKEE TRANSITION, FROM CESID WAYPOINT TO YNKEE WAYPOINT MOCA 1400.
    TEMPORARY CRANE 3899FT FROM DER, 1307FT LEFT OF CENTERLINE, 140FT
    AGL/165FT MSL (2024-AEA-5104-NRA). TEMPORARY CRANE 4233FT FROM DER,
    1498FT LEFT OF CENTERLINE, 135FT AGL/165FT MSL (2024-AEA-5105-NRA).
    TEMPORARY BARGE CRANES/WIND TURBINES 345FT MSL 10NM SOUTH OF JFK
    AIRPORT (2024-WTE-4244 THRU 4249-OE, 2024-WTE-4314 THRU 4320-OE,
    2024-WTE-4336 THRU 4339-OE).
    ALL OTHER DATA REMAINS AS PUBLISHED.

    KJFK-A6646/25
    DU: 10 09 2025 17:45 AU: 10 09 2027 17:45 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK SID JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    DEEZZ FIVE DEPARTURE (RNAV)...
    TOWIN TRANSITION: CANDR TO TOWIN MOCA 2700.
    ALL OTHER DATA REMAINS AS PUBLISHED.

    KJFK-A9705/25
    DU: 22 12 2025 15:25 AU: 03 08 2026 15:25 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK ODP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    TAKEOFF MINIMUMS AND (OBSTACLE) DEPARTURE PROCEDURES AMDT 9A...
    TAKE-OFF MINIMUMS: RWY 31R, 300-1 OR STANDARD WITH MINIMUM CLIMB OF
    300FT PER NM TO 2400. TEMPORARY CRANES BEGINNING 3899FT FROM DER,
    1307FT LEFT OF CENTERLINE, UP TO 140FT AGL/165FT MSL (2024-AEA-5103
    THRU 5106-NRA).  ADD TAKEOFF OBSTACLE NOTE: RWY 31R, TEMPORARY
    CRANES BEGINNING 478FT FROM DER, 487FT LEFT OF CENTERLINE, UP TO
    14FT AGL/25FT MSL (2024-AEA-495 THRU 496-NRA).  ADD TAKEOFF
    OBSTACLE NOTE: RWY 31L, CONST EQUIP BEGINNING 2542FT FROM DER, 11FT
    LEFT TO 293FT RIGHT OF CENTERLINE, UP TO 100FT AGL/121FT MSL
    (2024-AEA-1596 THRU 1611-NRA).  TEMPORARY CRANES BEGINNING 3989FT
    FROM DER, 1030 TO 1484FT LEFT OF CENTERLINE, UP TO 113FT AGL/127FT
    MSL (2024-AEA-121 THRU 124-NRA).
    . ALL OTHER DATA REMAINS AS PUBLISHED.

    KJFK-A5023/25
    DU: 05 07 2025 22:28 AU: 05 07 2027 22:28 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 22R, AMDT 4...
    S-LOC 22R MDA 580/HAT 567 ALL CATS. VISIBILITY CAT C/D 1 5/8.
    PERMANENT BUILDING 266FT MSL 4.7NM NORTH OF RWY 22R
    (2024-AEA-9867-OE).

    KJFK-A6099/25
    DU: 19 08 2025 04:09 AU: 31 03 2026 04:09 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 31R, AMDT 16B...
    S-ILS 31R DA 217/HAT 204 ALL CATS.
    S-LOC 31R MDA 460/HAT 447 ALL CATS. VISIBILITY  CATS C/D RVR 4500.
    VDP AT I-RTH 0.87 DME? DISTANCE VDP TO THLD 1.23 NM.
    EXCEPT WHEN ADVISED BY ATCT THAT THESE CRANES ARE DOWN.
    TEMPORARY CRANES 261 MSL 4630 FT W OF RWY 31R (2023-AEA-2063 THRU
    2068-NRA)..

    KJFK-A6100/25
    DU: 19 08 2025 04:09 AU: 31 03 2026 04:09 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS RWY 13L (CAT II) AMDT 18D ...
    PROCEDURE NA.
    EXCEPT WHEN ADVISED BY ATCT THAT THESE CRANES ARE DOWN.
    TEMPORARY CRANES 261 MSL 3037 FT SE OF RWY 13L (2023-AEA-2063 THRU
    2068-NRA).

    KJFK-A6101/25
    DU: 19 08 2025 04:09 AU: 31 03 2026 04:09 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC  RWY 13L, AMDT 18D...
    S-ILS 13L DA 278/HAT 265 ALL CATS. VISIBILITY ALL CATS RVR 2000.
    UXHUB FIX MINIMUMS:
    S-LOC 13L MDA 460/HAT 447 ALL CATS. VISIBILITY CATS C/D RVR 4500.
    VDP AT I-TLK 2.86 DME? DISTANCE VDP TO THLD 1.17 NM.
    EXCEPT WHEN ADVISED BY ATCT THAT THESE CRANES ARE DOWN.
    TEMPORARY CRANES 261 MSL 3037 FT SE OF RWY 13L (2023-AEA-2063 THRU
    2068-NRA).

    KJFK-A6839/25
    DU: 16 09 2025 16:24 AU: 28 04 2026 16:24 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 4L, AMDT 11E...
    DME REQUIRED EXCEPT FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM
    WITH GPS,
    CMK VOR OUT OF SERVICE.

    KJFK-A7069/25
    DU: 29 09 2025 20:49 AU: 26 12 2027 20:48 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 22L, AMDT 26...
    ILS OR LOC RWY 22R, AMDT 4...
    ILS OR LOC RWY 31L, AMDT 11B...
    ILS OR LOC RWY 31R, AMDT 16B...
    ILS OR LOC RWY 4R, AMDT 30B...
    RNAV (GPS) RWY 22R, AMDT 1G...
    RNAV (GPS) X RWY 22L, ORIG-A...
    RNAV (GPS) Y RWY 22L, AMDT 1F...
    RNAV (GPS) Y RWY 4L, AMDT 3B...
    RNAV (GPS) Y RWY 4R, AMDT 2B...
    VOR RWY 31L, ORIG-B...
    VOR RWY 4R, ORIG-B...
    CIRCLING MDA CATS C/D 700/HAA 687. VISIBILITY CAT C 2, CAT D 2 1/4.

    KJFK-A7708/25
    DU: 21 10 2025 14:21 AU: 21 10 2027 14:21 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 4L, AMDT 11E...
    CHANGE NOTE: AUTOPILOT COUPLED APPROACH NA BELOW 200 FEET MSL TO
    READ AUTOPILOT COUPLED APPROACH NA BELOW 500 MSL.

    KJFK-A8939/25
    DU: 02 12 2025 13:53 AU: 31 03 2026 13:52 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    RNAV (GPS) RWY 31R, AMDT 2D...
    LPV DA 218/HAT 205 ALL CATS.
    EXCEPT WHEN ADVISED BY ATCT THAT THESE CRANES ARE DOWN.
    TEMPORARY CRANES 261 MSL 4630 FT W OF RWY 31R (2023-AEA-2063 THRU
    2068-NRA).

    KJFK-A8941/25
    DU: 02 12 2025 13:54 AU: 14 07 2026 13:54 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    RNAV (GPS) RWY 31L, AMDT 2C...
    LPV DA 297/HAT 284 ALL CATS. VISIBILITY ALL CATS RVR 4500. EXCEPT
    WHEN ADVISED BY ATCT THAT THIS CRANE IS DOWN. TEMPORARY CRANE 256FT
    MSL 4985FT NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-5122-NRA). TEMPORARY
    CRANE 180FT MSL 4798FT NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-5112-NRA).
    TEMPORARY CRANE 197FT MSL 5432 NORTHWEST OF RWY 31L
    (2023-AEA-5132-NRA). TEMPORARY CRANE 247FT MSL 5512FT NORTHWEST OF
    RWY 31L (2023-AEA-5108-NRA). TEMPORARY CRANE 247FT MSL 4995FT
    NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-5107-NRA). TEMPORARY CRANE 302FT MSL
    4238FT NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-475-NRA). TEMPORARY CRANE
    256FT MSL 1.02NM NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-2934-NRA).
    TEMPORARY CRANE 256FT MSL 1.03NM NORTHWEST OF RWY 31L
    (2023-AEA-2935-NRA).

    KJFK-A9703/25
    DU: 22 12 2025 15:13 AU: 14 07 2026 15:13 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 31L, AMDT 11B...
    S-ILS 31L DA 304/HAT 291 ALL CATS. VISIBILITY ALL CATS RVR 4500.
    S-LOC 31L MDA 480/HAT 467 ALL CATS. VISIBILITY CATS C/D 1 3/8. VDP
    AT JFK VOR/DME 0.87 DME? DISTANCE VDP TO THLD 1.23NM. EXCEPT WHEN
    ADVISED BY ATCT THAT THIS CRANE IS DOWN.
    TEMPORARY CRANE 256FT MSL 4985FT NORTHWEST OF RWY 31L
    (2023-AEA-5122-NRA). TEMPORARY CRANE 180FT MSL 4798FT NORTHWEST OF
    RWY 31L (2023-AEA-5112-NRA). TEMPORARY CRANE 197FT MSL 5432
    NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-5132-NRA). TEMPORARY CRANE 247FT MSL
    5512FT NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-5108-NRA). TEMPORARY CRANE
    247FT MSL 4995FT NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-5107-NRA).
    TEMPORARY CRANE 302FT MSL 4238FT NORTHWEST OF RWY 31L
    (2023-AEA-475-NRA). TEMPORARY CRANE 256FT MSL 1.02NM NORTHWEST OF
    RWY 31L (2023-AEA-2934-NRA). TEMPORARY CRANE 256FT MSL 1.03NM
    NORTHWEST OF RWY 31L (2023-AEA-2935-NRA).

    KJFK-A1643/26
    DU: 03 02 2026 13:41 AU: 05 10 2027 13:39 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    COPTER RNAV (GPS) 027, ORIG-C...
    LNAV MDA 680/HAS 647. NUMEROUS OFFSHORE TEMPORARY BARGE CRANES/WIND
    TURBINES 345FT MSL 10NM SOUTHWEST OF JFK AIRPORT (2024-WTE-4148
    THRU 4149-OE, 2024-WTE-4196 THRU 4197-OE, 2024-WTE-4236 THRU
    4344-OE).

    KJFK-A1645/26
    DU: 03 02 2026 14:05 AU: 15 09 2026 14:05 EST
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK IAP JOHN F KENNEDY INTL, NEW YORK, NY.
    ILS OR LOC RWY 22R, AMDT 4...
    S-LOC 22R MDA 600/HAT 587 ALL CATS. VISIBILITY CAT C/D 1 3/4. VDP
    AT I-JOC 1.06 DME? DISTANCE VDP TO THLD 1.60NM. TEMPORARY CRANE
    337FT MSL 4.72NM NORTHEAST OF RWY 22R (2025-AEA-3126-OE).

Organisation de l'espace aérien et services de la circulation aérienne

    NIL

Météorologie et équipements

    KJFK-A8990/25
    DU: 04 12 2025 00:54 AU: 30 04 2026 23:59
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QFWXX / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK AD AP WINDCONE FOR HANGAR 19 LGT U/S

Restrictions de l'espace aérien

    NIL

Avertissements

    NIL

Obstacles

    KJFK-A1125/25
    DU: 04 02 2025 19:15 AU: 15 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5103-NRA) 403939N0734818W (1.7NM NW
    JFK) 155FT (140FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A1128/25
    DU: 04 02 2025 19:24 AU: 15 04 2026 23:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5105-NRA) 403937N0734822W (1.7NM NW
    JFK) 165FT (135FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A2773/25
    DU: 07 04 2025 11:33 AU: 06 07 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-10579-OE) 404003N0734744W (1.8NM NNW
    JFK) 224FT (210FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3679/25
    DU: 15 05 2025 18:38 AU: 30 05 2026 22:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2063-NRA) 403855N0734643W (0.5NM NE
    JFK) 261FT (250FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3715/25
    DU: 16 05 2025 15:36 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2064-NRA) 403850N0734648W (0.4NM N
    JFK) 243FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3719/25
    DU: 16 05 2025 15:37 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2065-NRA) 403854N0734654W (0.5NM NNW
    JFK) 258FT (250FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3720/25
    DU: 16 05 2025 15:38 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2066-NRA) 403854N0734655W (0.5NM NNW
    JFK) 256FT (250FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3721/25
    DU: 16 05 2025 15:39 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2068-NRA) 403856N0734645W (0.5NM N
    JFK) 261FT (250FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3722/25
    DU: 16 05 2025 15:39 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2067-NRA) 403858N0734654W (0.6NM NNW
    JFK) 262FT (250FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3724/25
    DU: 16 05 2025 15:40 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2069-NRA) 403855N0734643W (0.5NM NE
    JFK) 241FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3725/25
    DU: 16 05 2025 15:40 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2070-NRA) 403854N0734641W (0.5NM NE
    JFK) 241FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3726/25
    DU: 16 05 2025 15:41 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2071-NRA) 403848N0734645W (0.4NM N
    JFK) 244FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3727/25
    DU: 16 05 2025 15:41 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2072-NRA) 403850N0734648W (0.4NM N
    JFK) 243FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3729/25
    DU: 16 05 2025 15:42 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2074-NRA) 403856N0734645W (0.5NM N
    JFK) 241FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3730/25
    DU: 16 05 2025 15:42 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2073-NRA) 403855N0734643W (0.5NM NE
    JFK) 241FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3731/25
    DU: 16 05 2025 15:43 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2075-NRA) 403858N0734642W (0.6NM NE
    JFK) 240FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A3732/25
    DU: 16 05 2025 15:43 AU: 25 07 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2023-AEA-2076-NRA) 403857N0734641W (0.6NM NE
    JFK) 240FT (230FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5322/25
    DU: 17 07 2025 11:51 AU: 15 01 2027 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-9387-OE) 404002N0734744W (1.8NM NNW
    JFK) 189FT (171FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5513/25
    DU: 23 07 2025 19:24 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5543-NRA) 403842N0734711W (0.5NM NW
    JFK) 253FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5514/25
    DU: 23 07 2025 19:25 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5544-NRA) 403841N0734710W (0.4NM NW
    JFK) 256FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5515/25
    DU: 23 07 2025 19:26 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5545-NRA) 403839N0734707W (0.4NM NW
    JFK) 255FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5516/25
    DU: 23 07 2025 19:27 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5546-NRA) 403839N0734706W (0.4NM NW
    JFK) 255FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5517/25
    DU: 23 07 2025 19:28 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5547-NRA) 403840N0734703W (0.4NM NW
    JFK) 254FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5518/25
    DU: 23 07 2025 19:28 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5548-NRA) 403841N0734702W (0.4NM NW
    JFK) 255FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5519/25
    DU: 23 07 2025 19:30 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5549-NRA) 403843N0734701W (0.4NM NW
    JFK) 256FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5520/25
    DU: 23 07 2025 19:31 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5550-NRA) 403845N0734702W (0.4NM NW
    JFK) 258FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A5521/25
    DU: 23 07 2025 19:31 AU: 26 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-5551-NRA) 403844N0734704W (0.4NM NW
    JFK) 258FT (243FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8871/25
    DU: 26 11 2025 15:04 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1606-NRA) 403910N0734934W (2.3NM WNW
    JFK) 121FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8872/25
    DU: 26 11 2025 15:06 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1608-NRA) 403907N0734937W (2.3NM WNW
    JFK) 121FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8873/25
    DU: 26 11 2025 15:07 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1605-NRA) 403911N0734933W (2.3NM WNW
    JFK) 114FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8874/25
    DU: 26 11 2025 15:08 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1603-NRA) 403907N0734929W (2.2NM WNW
    JFK) 115FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8875/25
    DU: 26 11 2025 15:09 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1599-NRA) 403914N0734934W (2.3NM WNW
    JFK) 121FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8876/25
    DU: 26 11 2025 15:09 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1597-NRA) 403916N0734937W (2.3NM WNW
    JFK) 122FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8877/25
    DU: 26 11 2025 15:10 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1604-NRA) 403906N0734931W (2.2NM WNW
    JFK) 114FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8878/25
    DU: 26 11 2025 15:11 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1600-NRA) 403913N0734933W (2.3NM WNW
    JFK) 122FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8879/25
    DU: 26 11 2025 15:11 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1610-NRA) 403919N0734932W (2.3NM WNW
    JFK) 115FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8880/25
    DU: 26 11 2025 15:11 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1602-NRA) 403911N0734930W (2.2NM WNW
    JFK) 115FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8881/25
    DU: 26 11 2025 15:12 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1598-NRA) 403915N0734936W (2.3NM WNW
    JFK) 114FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8882/25
    DU: 26 11 2025 15:13 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1609-NRA) 403911N0734938W (2.3NM WNW
    JFK) 121FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8883/25
    DU: 26 11 2025 15:13 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1601-NRA) 403915N0734931W (2.3NM WNW
    JFK) 115FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8884/25
    DU: 26 11 2025 15:14 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1611-NRA) 403914N0734939W (2.3NM WNW
    JFK) 120FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8885/25
    DU: 26 11 2025 15:14 AU: 31 03 2026 04:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1607-NRA) 403908N0734934W (2.2NM WNW
    JFK) 121FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A8886/25
    DU: 26 11 2025 15:15 AU: 31 03 2026 05:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2024-AEA-1596-NRA) 403916N0734939W (2.4NM WNW
    JFK) 122FT (100FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A0946/26
    DU: 21 01 2026 19:39 AU: 03 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2022-AEA-1418-NRA) 403906N0734542W (1.1NM NE
    JFK) 60FT (45FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A0947/26
    DU: 21 01 2026 19:40 AU: 03 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2022-AEA-1421-NRA) 403910N0734540W (1.1NM NE
    JFK) 57FT (45FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KJFK-A0948/26
    DU: 21 01 2026 19:41 AU: 03 09 2026 18:00
    A)  KJFK
    Q)  KZNY / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4038N07347W005
    E)  JFK OBST CRANE (ASN 2022-AEA-1423-NRA) 403907N0734542W (1.1NM NE
    JFK) 56FT (45FT AGL) FLAGGED AND LGTD

Autres informations

    NIL

Aérodrome d'arrivée : KLAX LOS ANGELES INTL
Installations et services

    KLAX-A0758/26
    DU: 09 02 2026 08:00 AU: 09 02 2026 13:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QFAXX / IV / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX AD AP RWY STATUS LGT SYSTEM U/S

Aire de manœuvre

    KLAX-A0665/26
    DU: 09 02 2026 08:30 AU: 12 02 2026 14:30
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMRLC / IV / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    D)  DAILY 0830-1430
    E)  LAX RWY 06L/24R CLSD

    KLAX-A0110/26
    DU: 05 01 2026 15:22 AU: 01 04 2026 21:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMXXX / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX TWY P BTN TWY C AND TWY N2 IRREGULAR SFC STEEL PLATES

    KLAX-A0211/26
    DU: 15 01 2026 09:00 AU: 01 05 2026 06:59
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX TWY C8 BTN TWY B AND TWY C CLSD

    KLAX-A0214/26
    DU: 16 01 2026 08:30 AU: 01 05 2026 06:59
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX TWY C BTN TXL C8 AND GATE 68B CLSD

    KLAX-A0351/26
    DU: 16 01 2026 12:30 AU: 01 05 2026 06:59
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMXLC / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX TWY C BTN TXL C8 AND TXL C9 CLSD TO ACFT WINGSPAN MORE THAN
    118FT

Aire de trafic

    KLAX-A0151/26
    DU: 06 01 2026 14:17 AU: 07 07 2026 23:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMNXX / IV / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX APRON TXL C6 IRREGULAR SFC STEEL PLATES

    KLAX-A0155/26
    DU: 06 01 2026 17:29 AU: 07 07 2026 23:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMNXX / IV / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX APRON TXL C7, C8, D9, D10 IRREGULAR SFC NUMEROUS RUTS

    KLAX-A0674/26
    DU: 09 02 2026 08:00 AU: 09 02 2026 12:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QMNXX / IV / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX APRON TXL C5 CLSD

Balisage

    KLAX-A0767/26
    DU: 06 02 2026 20:42 AU: 25 02 2026 23:59 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QLPAS / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX RWY 24L PAPI U/S

    KLAX-A0547/26
    DU: 27 01 2026 19:39 AU: 18 02 2026 23:59 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QLIAS / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX RWY 25L SEQUENCED FLG LGT U/S

    KLAX-A0578/26
    DU: 28 01 2026 23:00 AU: 25 02 2026 23:59 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QLJAS / IV / BO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX RWY 25R RAI LGT U/S

Aides à l'atterrissage, installations radionavigation et GNSS

    KLAX-A0395/25
    DU: 27 01 2025 10:04 AU: 30 10 2026 20:00 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3356N11826W025
    E)  /LAX/ NAV TACAN U/S

Procédures

    KLAX-A2718/24
    DU: 07 05 2024 17:29 AU: 10 05 2026 17:29 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX SID LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    GORMAN SEVEN DEPARTURE...
    AVENAL TRANSITION NA EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV
    SYSTEM WITH GPS.
    GMN VOR R-310 RESTRICTED.

    KLAX-A5999/25
    DU: 25 11 2025 15:45 AU: 07 07 2026 15:45 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX SID LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    CATALINA EIGHT DEPARTURE...
    CHATY FIVE DEPARTURE...
    GORMAN SEVEN DEPARTURE...
    LAXX ONE DEPARTURE...
    PERCH THREE DEPARTURE...
    SEAL BEACH EIGHT DEPARTURE...
    VENTURA EIGHT DEPARTURE...
    TAKEOFF MINIMUMS: RWY 6R, 300-1 1/2 OR STANDARD WITH A MINIMUM
    CLIMB OF 311FT PER NM TO 500. ADD TAKEOFF OBSTACLE NOTES: RWY 6R,
    CRANES BEGINNING 2075FT FROM DER, 642FT RIGHT OF CENTERLINE, UP TO
    120FT AGL/ 225FT MSL (2023-AWP-2161/2166/2167/2171/2176-NRA), CRANE
    4196FT FROM DER, 672FT RIGHT OF CENTERLINE, 120FT AGL/222FT MSL
    (2024-AWP-6395-NRA), CRANE 4325FT FROM DER, 226FT LEFT OF
    CENTERLINE, 120FT AGL/223FT MSL (2024-AWP-6396-NRA). RWY 24R,
    CRANES BEGINNING 1342FT FROM DER, 726FT RIGHT OF CENTERLINE, UP TO
    103FT AGL/208FT MSL (2022-AWP-2232/2233-NRA,
    2022-AWP-2052/2053-NRA), TEMPORARY CRANES BEGINNING 1428FT FROM
    DER, 830FT RIGHT OF CENTERLINE, 50FT AGL/156FT MSL
    (2022-AWP-2062/2063-NRA). RWY 25L. ALL OTHER DATA REMAINS AS
    PUBLISHED.

    KLAX-A6097/25
    DU: 03 12 2025 14:57 AU: 03 03 2026 14:57 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX SID LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    LAXX ONE DEPARTURE...
    ROSIN TRANSITION NA EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV
    SYSTEM WITH GPS,
    SXC VOR OUT OF SERVICE.

    KLAX-A6098/25
    DU: 03 12 2025 14:57 AU: 03 03 2026 14:57 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX SID LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    CATALINA EIGHT DEPARTURE...
    DEPARTURE PROCEDURE NA EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV
    SYSTEM WITH GPS,
    SXC VOR OUT OF SERVICE.

    KLAX-A6481/25
    DU: 22 12 2025 17:52 AU: 27 02 2026 17:52 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX ODP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    TAKEOFF MINIMUMS AND (OBSTACLE) DEPARTURE PROCEDURES AMDT 14...
    TAKEOFF MINIMUMS: RWY 6R, 300-1 1/2 OR STANDARD WITH A MINIMUM
    CLIMB OF 311FT PER NM TO 500. ADD TAKEOFF OBSTACLE NOTES: RWY 6R,
    CRANES BEGINNING 2075FT FROM DER, 642FT RIGHT OF CENTERLINE, UP TO
    120FT AGL/ 225FT MSL (2023-AWP-2161/2166/2167/2171/2176-NRA), CRANE
    4196FT FROM DER, 672FT RIGHT OF CENTERLINE, 120FT AGL/222FT MSL
    (2024-AWP-6395-NRA), CRANE 4325FT FROM DER, 226FT LEFT OF
    CENTERLINE, 120FT AGL/223FT MSL (2024-AWP-6396-NRA). RWY 24R,
    CRANES BEGINNING 1342FT FROM DER, 726FT RIGHT OF CENTERLINE, UP TO
    103FT AGL/208FT MSL (2022-AWP-2232/2233-NRA,
    2022-AWP-2052/2053-NRA), TEMPORARY CRANES BEGINNING 1428FT FROM
    DER, 830FT RIGHT OF CENTERLINE, 50FT AGL/156FT MSL
    (2022-AWP-2062/2063-NRA). ALL OTHER DATA REMAINS AS PUBLISHED.

    KLAX-A0369/26
    DU: 19 01 2026 21:08 AU: 31 03 2026 21:08 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPDCH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX SID LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    GORMAN SEVEN DEPARTURE...
    TAKEOFF RWY 06L, 06R NA EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV
    SYSTEM WITH GPS,
    LAX TACAN OUT OF SERVICE.

    KLAX-A5868/25
    DU: 18 11 2025 20:52 AU: 18 11 2027 20:52 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    ILS OR LOC  RWY 7R, AMDT 8A...
    AUTO-PILOT COUPLED APPROACH NA BELOW 800.

    KLAX-A6329/25
    DU: 12 12 2025 19:23 AU: 28 02 2026 19:23 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    ILS OR LOC  RWY 7R, AMDT 8A...
    S-LOC 7R MDA 500/HAT 372 ALL CATS, VIS CAT C/D RVR 3500. VDP AT
    I-MKZ 0.84 DME? VDP TO THLD 1.00NM. TEMPORARY CRANES 351 MSL
    BEGINNING 4683FT NE OF RWY 7R (2024-AWP-7607 THRU 7610-NRA).

    KLAX-A6479/25
    DU: 22 12 2025 16:37 AU: 03 08 2026 16:37 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    RNAV (RNP) Z RWY 25R, ORIG-A...
    RNP .11 DA 484/HAT 380 ALL CATS.

    KLAX-A0694/26
    DU: 05 02 2026 00:02 AU: 27 02 2026 15:14 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    RNAV (RNP) Z RWY 24L, AMDT 2B...
    RNP .15 DA 571/HAT 448, RVR 4500 ALL CATS.
    RNP .30 DA 625/HAT 502, RVR 5500 ALL CATS.
    TEMPORARY CRANE 331 MSL, 3645 FEET SE OF RWY 24L
    (2025-AWP-10791-OE).

    KLAX-A0695/26
    DU: 05 02 2026 00:02 AU: 27 02 2026 15:14 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    RNAV (RNP) Z RWY 24R, AMDT 1D...
    RNP .15 DA 558/HAT 436, RVR 4000 ALL CATS.
    RNP .30 DA 625/HAT 503, RVR 5500 ALL CATS.
    TEMPORARY CRANE 331 MSL, 4253 FEET SE OF RWY 24R
    (2025-AWP-10791-OE).

    KLAX-A0696/26
    DU: 05 02 2026 00:02 AU: 27 02 2026 15:14 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    RNAV (RNP) Z RWY 25L, AMDT 2D...
    RNP .15 DA 462/HAT 358, RVR 4000 ALL CATS.
    TEMPORARY CRANE 331 MSL, 3705 FEET S OF RWY 25L
    (2025-AWP-10791-OE).

    KLAX-A0730/26
    DU: 05 02 2026 19:00 AU: 12 02 2026 18:59 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    ILS OR LOC  RWY 7R, AMDT 8A...
    RADAR REQUIRED EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM
    WITH GPS.
    VDP NA, I-MKZ DME OUT OF SERVICE.

    KLAX-A0752/26
    DU: 06 02 2026 11:53 AU: 18 09 2026 11:53 EST
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QPICH / I / NBO / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX IAP LOS ANGELES INTL, LOS ANGELES, CA.
    RNAV (RNP) Z RWY 25L, AMDT 2D...
    RNP 0.15 DA 453/HAT 349, RVR 4000 ALL CATS.

Organisation de l'espace aérien et services de la circulation aérienne

    NIL

Météorologie et équipements

    NIL

Restrictions de l'espace aérien

    NIL

Avertissements

    NIL

Obstacles

    KLAX-A6885/24
    DU: 09 12 2024 14:00 AU: 01 01 2027 02:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2024-AWP-7600-NRA) 335628N1182420W (0.1NM SE
    LAX) 287FT (167FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A6886/24
    DU: 09 12 2024 14:00 AU: 01 01 2027 02:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2024-AWP-7599-NRA) 335627N1182426W (0.1NM SE
    LAX) 287FT (167FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A6887/24
    DU: 09 12 2024 14:00 AU: 01 01 2027 02:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  OBST CRANE (ASN 2024-AWP-7598-NRA) 335632N1182427W (0.1NM SE
    LAX) 287FT (167FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A6888/24
    DU: 09 12 2024 14:00 AU: 01 01 2027 02:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2024-AWP-7597-NRA) 335632N1182427W (0.1NM SE
    LAX) 287FT (167FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A6468/25
    DU: 20 12 2025 15:06 AU: 28 02 2026 22:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2025-AWP-2996-NRA) 335626N1182426W (0.1NM SSE
    LAX) 188FT (65FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A6469/25
    DU: 20 12 2025 15:10 AU: 28 02 2026 22:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2025-AWP-2998-NRA) 335624N1182426W (0.1NM SSE
    LAX) 188FT (65FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A6470/25
    DU: 20 12 2025 15:10 AU: 28 02 2026 22:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2025-AWP-2997-NRA) 335628N1182423W (0.1NM SE
    LAX) 188FT (65FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A0285/26
    DU: 20 01 2026 15:00 AU: 14 02 2026 01:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    D)  1500-0100
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2025-AWP-16038-OE) 335710N1182557W (1.4NM WNW
    LAX) 225FT (109FT AGL) FLAGGED AND LGTD

    KLAX-A0619/26
    DU: 02 02 2026 09:00 AU: 21 02 2026 01:00
    A)  KLAX
    Q)  KZLA / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 3357N11824W005
    D)  DAILY 0900-0100
    E)  LAX OBST CRANE (ASN 2025-AWP-3134-NRA) 335658N1182330W (0.9NM ENE
    LAX) 174FT (70FT AGL) FLAGGED AND LGTD

Autres informations

    NIL

Aérodromes de dégagement ou survolés
NIL
EN-ROUTE
Organisation de l'espace aérien et procédures
CZWG FIR WINNIPEG FLIGHT INFORMATION REGION - CZYZ FIR TORONTO FLIGHT INFORMATION REGION

    CYHQ-G0290/26
    DU: 06 02 2026 15:39 AU: 05 05 2026 18:00 EST
    A) CZWG CZYZ
    Q) CZXX / QAFCH / IV / NBO / E / 000/999 / 5518N09358W999
    E) ALL ACFT, REGARDLESS OF THE STATE OF REGISTRY, DIRECTLY OR
    INDIRECTLY OWNED, CHARTERED, LEASED, OPERATED OR OTHERWISE
    CONTROLLED BY A PERSON CONNECTED WITH EITHER THE RUSSIAN
    FEDERATION OR OF BELARUS OR BY A CORPORATION OR ENTITY THAT IS
    INCORPORATED OR FORMED UNDER THE LAWS OF THE RUSSIAN FEDERATION
    OR BELARUS, AND ALL OPERATORS HOLDING AN AIR OPERATOR CERTIFICATE
    (AOC) ISSUED BY RUSSIAN FEDERATION AND/OR BELARUSIAN AUTHORITIES
    ARE PROHIBITED TO ENTER, EXIT OR OVERFLY CANADA'S TERRITORIAL
    AIRSPACE (INCLUDING FLT WITHIN 12NM OF CANADA'S COASTS).
    EXCEPTIONS PERMITTED FOR ACFT EXPERIENCING INFLIGHT EMERG.
    ALL AUTH OBTAINED PRIOR TO 27 FEB 2022 FOR ACFT AND OPS SUBJECT
    TO THIS NOTAM ARE REVOKED.
    HUMANITARIAN, SAR, MEDEVAC AND ANY OTHER FLT SEEKING AN EXCEPTION
    TO THIS RESTRICTION MUST RECEIVE AUTH GRANTED AFTER 27 FEB 2022
    FM THE MINISTER OF TRANSPORT TO OPERATE IN CANADA'S TERRITORIAL
    AIRSPACE.  AFFECTED ACFT WISHING TO OBTAIN SUCH AN AUTH OR CLR
    INTO CANADA'S TERRITORIAL AIRSPACE MAY APPLY TO THE MINISTER OF
    TRANSPORT AT 1-877-992-6853 OR 1-613-992-6853 OR BY EMAIL AT
    OPERATIONS.AVIATION(AT)TC.GC.CA.

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0580/11
    DU: 28 09 2011 11:37 AU: 30 09 2011 11:37 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QAFXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3130N05624W999
    E) WHENEVER AN EASTBOUND NORTH ATLANTIC TRACK IS PUBLISHED THAT
    ORIGINATES AT JAROM OR TALGO, AIRCRAFT TRANSITIONING THE NEW YORK
    OCEANIC CTA AND PLANNING TO JOIN THE JAROM/TALGO TRACK MUST FILE A
    ROUTE FROM A POINT 42N OR SOUTH DIRECT TO 44N050W.
    FOR EXAMPLE, NORTH ATLANTIC TRACK (NAT) X-RAY IS PUBLISHED VIA JAROM
    TALGO 44N050W 46N040W 48N030W 50N020W SOMAX ATSUR. THE FOLLOWING
    ROUTES WOULD BE FILED TO JOIN NATX:
    1. AN AIRCRAFT WISHES TO JOIN NATX FROM M201. THE CORRECT ROUTE TO
    FILE IN THE NEW YORK CTA IS M201 DRYED 41N060W 44N050W NATX.
    2. AN AIRCRAFT WISHES TO JOIN NATX FROM M202. THE CORRECT ROUTE TO
    FILE IN THE NEW YORK CTA IS M202 MUNEY 41N060W 44N050W NATX.
    3. AN AIRCRAFT WISHES TO JOIN NATX FROM M203. THE CORRECT ROUTE TO
    FILE IN THE NEW YORK CTA IS M203 SELIM 40N060W 44N050W NATX.

KFDC FIR

    KFDC-A0166/21
    DU: 29 09 2021 16:37 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QAFXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3758N09241W999
    E) SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS (SSI)
    CONCERNING NATIONAL SECURITY AND REQUIREMENTS FOR CIVIL AND FOREIGN
    STATE ACFT OPS INTO, WI, OR ACROSS UNITED STATES TERRITORIAL
    AIRSPACE. IN ACCORDANCE WITH 14 CODE OF FEDERAL REGULATIONS (CFR)
    99.7, SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS (SSI), AND 49 USC 40103 AND
    41703, IN ADDITION TO THE REQUIREMENTS PRESCRIBED IN 14 CFR PART 99,
    SECURITY CONTROL OF AIR TRAFFIC, THE AERONAUTICAL INFORMATION
    PUBLICATION (AIP) (PART II. ENROUTE, ENR 1.12) AND AERONAUTICAL
    INFORMATION MANUAL (AIM) (CHAPTER 5, SECTION 6) PRESCRIBE THE SSI
    PROCEDURES FOR CIVIL AND FOREIGN STATE ACFT OPS INTO, WI, OR ACROSS
    UNITED STATES TERRITORIAL AIRSPACE.

    KFDC-A0046/22
    DU: 28 02 2022 19:15 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QAFXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4000N09000W999
    E) ZZZ SECURITY...SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS
     (SSI) FOR
    IDENTIFICATION OF CIVIL AIRCRAFT (ACFT) OPERATING INTO OR OUT OF THE
    UNITED STATES, INTO, WITHIN (WI), OR ACROSS THE UNITED STATES
    CONTIGUOUS AIR DEFENSE IDENTIFICATION ZONE (ADIZ). IN ADDITION TO
    THE REQUIREMENTS PRESCRIBED IN 14 CFR PART 99.13, TRANSPONDER ON
    REQUIREMENTS, THE FOLLOWING SPECIAL SECURITY REQUIREMENTS ARE IN
    EFFECT, PURSUANT TO 14 CFR SECTION 99.7, SSI, AND AGREEMENT BETWEEN
    THE FEDERAL AVIATION ADMINISTRATION (FAA), THE DEPARTMENT OF DEFENSE
    (DOD) , AND THE DEPARTMENT OF HOMELAND SECURITY (DHS). THIS NOTAM
    CANCELS FDC NOTAM 0-9801, SSI FOR TRANSPONDER OPS OF CIVIL ACFT
    OPERATING INTO OR OUT OF THE UNITED STATES.
    A. UNLESS OTHERWISE AUTH BY THE FAA, CIVIL ACFT OPERATING INTO OR
    OUT OF THE UNITED STATES ACROSS THE CONTIGUOUS U.S. ADIZ, INTO THE
    CONTIGUOUS U.S. ADIZ, OR WI THE CONTIGUOUS U.S. ADIZ, MUST BE
    EQUIPPED WITH AN OPERABLE RADAR BEACON (BCN) TRANSPONDER AND THAT
    TRANSPONDER MUST BE TURNED ON AND SET TO REPLY ON THE DISCRETE BCN
    CODE ASSIGNED BY AIR TRAFFIC CONTROL (ATC) OR ISSUED BY FLIGHT
    SERVICE (FSS). USE OF BCN CODE 1200 IS NOT AUTHORIZED. USE OF THE
    UAT ANONYMITY MODE IS NOT AUTHORIZED. THE RADAR BCN TRANSPONDER MUST
    9-ATOR-HQ-IFOS FAA.GOV.
    SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS
     (SSI) FOR
    HAVE ALT REPORTING CAPABILITY.
    B. FOR AIR DEFENSE PURPOSES, AIRCRAFT EQUIPPED WITH AN OPERABLE
    1090ES (DO-260B) ADS-B SYSTEM OPERATING OUTBOUND ACROSS THE
    CONTIGUOUS U.S. ADIZ MAY ALSO BE IDENTIFIED BY THE ICAO AIRCRAFT
    ADDRESS (OTHERWISE KNOWN AS THE AIRCRAFT MODE S CODE). THEREFORE,
    OUTBOUND AIRCRAFT USE OF A PRIVACY ICAO AIRCRAFT ADDRESS IS NOT
    AUTHORIZED.
    C. OUTBOUND VFR AIRCRAFT OPERATORS NOT FILING AN AUTOMATED FLIGHT
    PLAN MUST CONTACT FSS TO RECEIVE A DISCRETE BEACON CODE.
    D. ALL CIVIL ACFT THAT OPERATE IN ANY ADS-B OUT RULE AIRSPACE
    DESIGNATED BY 14 CFR 91.225 MUST MEET THE REQUIREMENTS OF THE ADS-B
    OUT RULE. NOTHING IN THIS NOTAM CHANGES OR ALTERS THOSE REQUIREMENTS
    IN ANY WAY.
    E. IF YOU HAVE QUESTIONS REGARDING THIS SSI, CONTACT THE FAA AT
    9-ATOR-HQ-IFOS?FAA.GOV.

KICZ FIR

    KICZ-A0004/22
    DU: 24 02 2022 19:30 AU: PERM
    A) KICZ
    Q) KICZ / QAFXX / IV / NBO / E / 000/999 / 2615N05515E999
    E) SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA PROHIBITION AGAINST CERTAIN
    FLIGHTS IN THE LVIV (UKLV), KYIV (UKBV), DNIPRO (UKDV), SIMFEROPOL
    (UKFV), AND ODESA (UKOV) FLIGHT INFORMATION REGIONS, AS WELL AS, THE
    KYIV UPPER INFORMATION REGION (UIR) (UKBU)THOSE PERSONS DESCRIBED IN
    PARAGRAPH A (APPLICABILITY) BELOW ARE PROHIBITED FROM OPERATING AT
    ALL ALTITUDES IN THE LVIV FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (UKLV),
    KYIV FIR (UKBV), DNIPRO FIR (UKDV), SIMFEROPOL FIR (UKFV), AND ODESA
    FIR (UKOV), AS WELL AS THE KYIV UPPER INFORMATION REGION (UIR)
    (UKBU), DUE TO SAFETY-OF-FLIGHT RISKS ASSOCIATED WITH ONGOING
    HOSTILITIES.
    A. APPLICABILITY. THIS NOTAM APPLIES TO: ALL U.S. AIR CARRIERS AND
    COMMERCIAL OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN
    AIRMAN CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    B. PERMITTED OPERATIONS. THIS NOTAM DOES NOT PROHIBIT PERSONS
    DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) ABOVE FROM CONDUCTING
    FLIGHT OPERATIONS IN THE ABOVE-NAMED AREA WHEN SUCH OPERATIONS ARE
    AUTHORIZED EITHER BY ANOTHER AGENCY OF THE UNITED STATES GOVERNMENT
    WITH THE APPROVAL OF THE FAA OR BY A DEVIATION, EXEMPTION, OR OTHER
    AUTHORIZATION ISSUED BY THE FAA ADMINISTRATOR. OPERATORS MUST CALL
    THE FAA WASHINGTON OPERATIONS CENTER AT 202-267-3333 TO INITIATE
    COORDINATION FOR FAA AUTHORIZATION TO CONDUCT OPERATIONS.
    C. EMERGENCY SITUATIONS. IN AN EMERGENCY REQUIRING IMMEDIATE
    DECISION AND ACTION FOR THE SAFETY OF THE FLIGHT, THE PILOT IN
    COMMAND OF AN AIRCRAFT MAY DEVIATE FROM THIS NOTAM TO THE EXTENT
    REQUIRED BY THAT EMERGENCY.
    THIS NOTAM IS AN EMERGENCY ORDER ISSUED UNDER 49 USC 40113(A),
    44701(A)(5), AND 46105(C).
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    SFC/FL999

    KICZ-A0005/22
    DU: 24 02 2022 19:30 AU: PERM
    A) KICZ
    Q) KICZ / QAFXX / IV / NBO / E / 000/999 / 2615N05515E999
    E) SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA PROHIBITION FOR SPECIFIED
    AREAS OF THE MOSCOW(UUWV), SAMARA (UWWW) AND ROSTOV-NA DONU FIR
    (URRV) FLIGHT INFORMATION REGIONS.
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) BELOW ARE
    PROHIBITED FROM OPERATING AT ALL ALTITUDES IN THE MOSCOW FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (UUWV), THE SAMARA FIR (UWWW), AND THE
    ROSTOV-NA DONU FIR (URRV) WITHIN 160NM OF THE BOUNDARIES WITH THE
    DNIPRO FIR (UKDV), THE SIMFEROPOL FIR (UKFV), AND THE KYIV FIR
    (UKBV) (INCLUDES THAT PORTION OF THE KYIV UPPER INFORMATION REGION
    (UIR) (UKBU) AIRSPACE WITHIN THE LATERAL LIMITS OF THE UKDV, UKFV,
    AND UKBV FIRS) DUE TO SAFETY-OF FLIGHT RISKS ASSOCIATED WITH ONGOING
    HOSTILITIES.
    A. APPLICABILITY. THIS NOTAM APPLIES TO: ALL U.S. AIR CARRIERS AND
    COMMERCIAL OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN
    AIRMAN CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    B. PERMITTED OPERATIONS. THIS NOTAM DOES NOT PROHIBIT PERSONS
    DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) ABOVE FROM CONDUCTING
    FLIGHT OPERATIONS IN THE ABOVE-NAMED AREA WHEN SUCH OPERATIONS ARE
    AUTHORIZED EITHER BY ANOTHER AGENCY OF THE UNITED STATES GOVERNMENT
    WITH THE APPROVAL OF THE FAA OR BY A DEVIATION, EXEMPTION, OR OTHER
    AUTHORIZATION ISSUED BY THE FAA ADMINISTRATOR. OPERATORS MUST CALL
    THE FAA WASHINGTON OPERATIONS CENTER AT 202-267-3333 TO INITIATE
    COORDINATION FOR FAA AUTHORIZATION TO CONDUCT OPERATIONS.
    C. EMERGENCY SITUATIONS. IN AN EMERGENCY REQUIRING IMMEDIATE
    DECISION AND ACTION FOR THE SAFETY OF THE FLIGHT, THE PILOT IN
    COMMAND OF AN AIRCRAFT MAY DEVIATE FROM THIS NOTAM TO THE EXTENT
    REQUIRED BY THAT EMERGENCY.
    THIS NOTAM IS AN EMERGENCY ORDER ISSUED UNDER 49 USC 40113(A),
    44701(A)(5), AND 46105(C).
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    SFC/FL999

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0429/9
    DU: 29 06 2009 17:52 AU: 01 07 2009 17:52 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QAFXX / I / BO / E / 000/999 / 3130N05624W999
    E) BEACON CODE PROCEDURES IN THE WEST ATLANTIC
       ROUTE SYSTEM (WATRS) AREA
       EFFECTIVE IMMEDIATELY, ALL AIRCRAFT TRANSITIONING INTO THE
       WEST ATLANTIC ROUTE SYSTEM (WATRS) VIA FIXED ATS
       ROUTES SHALL REMAIN ON THE LAST ATC-ASSIGNED BEACON CODE.

KFDC FIR

    KFDC-A0230/25
    DU: 17 12 2025 15:15 AU: 17 12 2026 15:15
    A) KFDC
    Q) KFDC / QADCA / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC AIRSPACE NOTICE...ALL AIRCRAFT OPERATORS ARE
    STRONGLY ADVISED TO USE CAUTION WHEN OPERATING IN THE AREAS
    DESCRIBED BLW IN THE U.S., AS DEFINED BY 14 CFR 1.1, DUE TO ONGOING
    DEPARTMENT OF HOMELAND SECURITY (DHS), DEPARTMENT OF JUSTICE (DOJ),
    AND DEPARTMENT OF WAR (DOW) OPERATIONS:
    (1) WI 5NM INLAND FROM THE U.S. SIDE OF THE U.S./CANADA BORDER,
    (2) WI 5NM INLAND FROM THE U.S. SIDE OF THE U.S./MEXICO BORDER
    PORTION OF THE CONTIGUOUS UNITED STATES AIR DEFENSE IDENTIFICATION
    ZONE (ADIZ) AS DEFINED BY 14 CFR 99.43? OR
    (3) WHERE THE U.S./MEXICO OR U.S./CANADA BORDER IS LOCATED
    OVERWATER, WI 5NM FROM THE SHORELINE, OR WI 5NM FROM THE SHORELINE
    OF ALASKA, HAWAII, PUERTO RICO OR ANY U.S. TERRITORY. FOR NAVIGABLE
    WATERS OF THE UNITED STATES, IN THE CONTEXT OF THIS NOTAM, SHORELINE
    MEANS THE GEOGRAPHICAL LIMITS OF THE RELEVANT WATERBODIES WHERE
    WATER MEETS LAND AS DESCRIBED IN 33 CFR PART 329.
    UAS OPERATORS WHO ARE DEEMED A CREDIBLE SAFETY OR SECURITY THREAT TO
    PROTECTED PERSONNEL, FAC, OR ASSETS MAY BE MITIGATED PURSUANT TO 10
    U.S.C. SECTION 130I, 6 U.S.C. SECTION 124N, OR OTHER APPLICABLE
    LEGAL AUTHORITY. MITIGATION MAY RESULT IN THE INTERFERENCE,
    INTERCEPTION, SEIZURE, DAMAGING, OR DESTRUCTION OF UNMANNED
    AIRCRAFT.

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0258/10
    DU: 12 03 2010 12:53 AU: 14 03 2010 12:53 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QPFCH / IV / NBO / E / 000/999 / 3130N05624W999
    E) THIS NOTAM REVISES NOTAM A0379/09. NO PROCEDURAL CHANGES HAVE BEEN
    MADE. IT HAS BEEN EDITED FOR BREVITY. WESTBOUND OCEANIC FLIGHT
    CLEARANCE PROCEDURES. DUE TO REGIONAL AIR TRAFFIC CONTROL
    AUTOMATION SYSTEM COMPATIBLY PROBLEMS THE FOLLOWING MODIFICATION
    WERE MADE TO WESTBOUND OCEANIC FLIGHT CLEARANCE AND RECLEARANCE
    PROCEDURES IN THE NORTH ATLANTIC REGION ON MAY 11, 2009. THESE
    PROCEDURES ARE ONLY APPLIED WITHIN THE SHANWICK, GANDER, AND NEW
    YORK AREA CONTROL CENTERS AND CONTINUE IN FORCE AS FOLLOWS:
    AIRCRAFT THAT WILL PROCEED SOUTH OF LATITUDE 39 NORTH AND WEST OF
    LONGITUDE 67 WEST WILL BE CLEARED TO THE FIRST NAMED FIX IN THE NEW
    YORK OCA THAT IS SPECIFIED IN THE AIRCRAFT'S FILED FLIGHT PLAN,
    FOLLOWED BY THE PHRASEOLOGY - VIA FLIGHT PLANNED ROUTE TO
    DESTINATION.
    AIRCRAFT THAT WILL PROCEED SOUTH OF LATITUDE 20 NORTH AND EAST OF
    LONGITUDE 60 WEST  WILL BE CLEARED TO THE LAST SET OF COORDINATES
    SPECIFIED IN THE AIRCRAFT'S FILED FLIGHT PLAN PRIOR TO LATITUDE 20
    NORTH FOLLOWED BY THE PHRASEOLOGY - VIA FLIGHT PLANNED ROUTE TO
    DESTINATION.
    AIRCRAFT THAT HAVE BEEN TAKEN OFF THEIR FLIGHT PLANNED ROUTE WILL
    BE RECLEARED TO A FIX SPECIFIED IN THE AIRCRAFT'S FILED FLIGHT PLAN
    FOLLOWED BY THE PHRASEOLOGY VIA FLIGHT PLANNED ROUTE TO DESTINATION.
    IT IS IMPERATIVE THAT OPERATORS FILE FLIGHT PLANS (FPL) AND FLIGHT
    PLAN CHANGE (CHG) MESSAGES THROUGH THE NEW YORK OCEANIC CTA/FIR USE
    THE ADDRESS KZWYZOZX. IT MUST BE NOTED THAT THE NEW YORK OCEANIC
    ADDRESS IS SEPARATE FROM THE NEW YORK DOMESTIC ADDRESS (KZNYZRZX).
    OPERATORS MAY FORWARD QUESTIONS TO:
    SHANWICK ACC, FINLAY SMITH, ( FINLAY.SMITH AT NATS.CO.UK ),
    00-44-1292-692663
    GANDER ACC, ROBERT FLEMING, ( FLEMINR AT NAVCANADA.CA ),
    (001)-709-651-5233
    NEW YORK ACC, PETER EHRLEIN, ( PETER.C.EHRLEIN AT FAA.GOV ),
      (001)-631-468-1021

    KZNY-A0035/26
    DU: 02 02 2026 13:16 AU: 14 09 2026 13:16
    A) KZNY
    Q) KZNY / QANXX / I / NBO / E / 000/999 / 3934N07713W013
    E) ZNY MD..ROUTE ZNY ZDC.
    J211 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-300 TO BUSTR, PA NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    EMI VORTAC R-300 UNUSABLE.

    KZNY-A0037/26
    DU: 02 02 2026 13:17 AU: 14 09 2026 13:17
    A) KZNY
    Q) KZNY / QANLT / I / NBO / E / 000/999 / 3933N07639W035
    E) ZNY MD..ROUTE ZNY.
    V166 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-088 TO COP NA EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    EMI VORTAC R-088 UNUSABLE.

    KZNY-A0039/26
    DU: 02 02 2026 13:19 AU: 14 09 2026 13:19
    A) KZNY
    Q) KZNY / QANLT / I / NBO / E / 000/999 / 4002N07528W115
    E) ZNY MD..ROUTE ZNY ZDC.
    V268 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-151 TO BALTIMORE (BAL) VORTAC,
    MD R-334 USE BAL VOR R-334.
    EMI VORTAC R-151 UNUSABLE.

    KZNY-A0041/26
    DU: 02 02 2026 13:20 AU: 14 09 2026 13:20
    A) KZNY
    Q) KZNY / QANXX / I / NBO / E / 000/999 / 4002N07528W115
    E) ZNY MD..ROUTE ZNY ZDC.
    V268 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-151 TO BALTIMORE (BAL) VORTAC,
    MD R-334 USE BAL VOR R-334.
    EMI VORTAC R-151 UNUSABLE.

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A0102/26
    DU: 02 02 2026 13:21 AU: 14 09 2026 13:21 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QANXX / I / NBO / E / 000/999 / 3938N07600W088
    E) ZDC MD..ROUTE ZDC ZNY.
    V268 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-151 TO BALTIMORE (BAL) VORTAC,
    MD R-334 USE BAL VOR R-334.
    EMI VORTAC R-151 UNUSABLE.

    KZDC-A0103/26
    DU: 02 02 2026 13:22 AU: 14 09 2026 13:22
    A) KZDC
    Q) KZDC / QANLT / I / NBO / E / 000/999 / 3940N07732W029
    E) ZDC MD..ROUTE ZDC ZNY.
    J211 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-300 TO BUSTR, PA NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    EMI VORTAC R-300 UNUSABLE.

    KZDC-A0104/26
    DU: 02 02 2026 13:23 AU: 14 09 2026 13:23
    A) KZDC
    Q) KZDC / QANXX / I / NBO / E / 000/999 / 3940N07732W029
    E) ZDC MD..ROUTE ZDC ZNY.
    J211 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-300 TO BUSTR, PA NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    EMI VORTAC R-300 UNUSABLE.

KZLA FIR LOS ANGELES

    KZLA-A3865/24
    DU: 12 12 2024 17:21 AU: 12 12 2026 17:21 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QANLT / I / NBO / E / 000/999 / 3402N11706W068
    E) ZLA ROUTE ZLA.
    J10, J104, J4 LOS ANGELES (LAX) VORTAC, CA TO TWENTYNINE PALMS
    (TNP) VORTAC, CA MEA GAP AT COP. LAX VOR R-068 UNUSABLE BEYOND 65
    NM.

KZDV FIR DENVER

    KZDV-A0193/24
    DU: 18 06 2024 17:37 AU: 18 06 2026 17:37 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QANXX / IV / BO / E / 000/999 / 3945N10439W298
    E) ZDV ROUTE ZDV ZLC.
    J60 HANKSVILLE (HVE) VORTAC, UT TO RED TABLE (DBL) VOR/DME, CO NA
    EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.

KZLC FIR SALT LAKE CITY

    KZLC-A0375/24
    DU: 18 06 2024 17:37 AU: 18 06 2026 17:37 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QANXX / IV / BO / E / 000/999 / 3747N11058W219
    E) ZLC ROUTE ZLC ZDV.
    J60 HANKSVILLE (HVE) VORTAC, UT TO RED TABLE (DBL) VOR/DME, CO NA
    EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.

KZOB FIR CLEVELAND - KZAU FIR CHICAGO

    KZOB-A0161/25
    DU: 16 12 2025 17:26 AU: 15 12 2027 17:26 EST
    A) KZOB KZAU
    Q) KZXX / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4147N08456W063
    E) ZOB ROUTE ZOB ZAU.
    J146 GIPPER (GIJ) VORTAC, MI R-089 TO IDEAS INT, MI NA. GIJ VORTAC
    R-089 RESTRICTED.

KZMP FIR MINNEAPOLIS - KZDV FIR DENVER

    KZMP-A0550/25
    DU: 29 09 2025 16:22 AU: 30 09 2027 16:22 EST
    A) KZMP KZDV
    Q) KZXX / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4155N10013W104
    E) ZMP NE..ROUTE ZMP ZDV.
    T286 GORDON (GRN) NDB, NE TO THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE NA.
    T286 THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE TO GRAND ISLAND (GRI) VOR/DME, NE
    NA.
    TDD VOR/DME UNUSABLE.

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0168/24
    DU: 30 05 2024 19:16 AU: 30 05 2026 19:16 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4138N07647W030
    E) ZNY PA..ROUTE ZNY.
    V116 GUYED, PA TO LACIE, PA NA EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH
    SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS. SFK VOR/DME R-106 UNUSUABLE BEYOND
    40 NM.

    KZNY-A0072/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4023N07530W105
    E) ZNY NY..ROUTE ZNY ZBW.
    V3, V405, V419 FALLZ, NJ TO CARMEL (CMK) VOR/DME, NY NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CMK VOR R-255 UNUSABLE.

    KZNY-A0073/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4112N07347W011
    E) ZNY NY..ROUTE ZNY ZBW.
    V188 NYACK, NY TO CARMEL (CMK) VOR/DME, NY NA EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CMK VOR R-255 UNUSABLE.

    KZNY-A0075/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4003N07520W134
    E) ZNY NY..ROUTE ZNY ZBW.
    V374, V39 VOLLU, NY TO CARMEL (CMK) VOR/DME, NY MEA 6500 EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    V39 SPARTA (SAX) VORTAC, NJ TO VOLLU, NY MEA 6500 EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CMK VOR R-266 UNUSABLE , SAX VTAC R-084 UNUSABLE BELOW 6500.

    KZNY-A0385/25
    DU: 18 08 2025 15:23 AU: 18 08 2027 15:23 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4114N07537W062
    E) ZNY PA..ROUTE ZNY.
    T221 ALLENTOWN (FJC) VORTAC, PA TO LAAYK, PA GNSS MEA 4700.

    KZNY-A0476/25
    DU: 08 10 2025 13:59 AU: 08 10 2027 13:59 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4012N07411W055
    E) ZNY ROUTE ZNY ZBW.
    V16 KEEPM, NY TO CREAM, NY NA. CCC VOR R-274 AND R-057 UNUSABLE.

    KZNY-A0504/25
    DU: 28 10 2025 20:33 AU: 30 10 2027 20:32 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4150N07558W022
    E) ZNY NY..ROUTE ZNY.
    V29 SCOFF, PA TO BINGHAMTON (CFB) VOR/DME, NY MEA 3800.

    KZNY-A0507/25
    DU: 30 10 2025 13:37 AU: 31 10 2027 13:37 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4017N07727W021
    E) ZNY PA..ROUTE ZNY.
    J220 MICAH, PA TO COP NOT AUTHORIZED EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED
    WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    AML VDME R-009 UNUSABLE BEYOND 74 NM.

    KZNY-A0033/26
    DU: 02 02 2026 13:14 AU: 14 09 2026 13:14
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3934N07713W013
    E) ZNY MD..ROUTE ZNY ZDC.
    J211 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-300 TO BUSTR, PA NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    EMI VORTAC R-300 UNUSABLE.

KZBW FIR BOSTON

    KZBW-A0352/24
    DU: 28 03 2024 15:35 AU: 28 03 2026 15:35 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4235N07332W112
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW.
    V487 CAMBRIDGE (CAM) VOR/DME, NY R-203 TO BOWAN INT, NY NA.
    CAM VOR/DME R-203 UNUSABLE.

    KZBW-A0884/24
    DU: 07 08 2024 14:25 AU: 08 08 2026 14:24 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4118N07218W078
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW.
    V374 YODER INT, CT DME REQUIRED EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH
    SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    HTO VOR R-010 UNUSABLE.

    KZBW-A0155/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4359N07111W216
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW ZNY.
    V3, V405, V419 FALLZ, NJ TO CARMEL (CMK) VOR/DME, NY NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CMK VOR R-255 UNUSABLE.

    KZBW-A0156/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4112N07347W011
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW ZNY.
    V188 NYACK, NY TO CARMEL (CMK) VOR/DME, NY NA EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CMK VOR R-255 UNUSABLE.

    KZBW-A0157/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4417N07112W226
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW ZNY.
    V374, V39 VOLLU, NY TO CARMEL (CMK) VOR/DME, NY MEA 6500 EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    V39 SPARTA (SAX) VORTAC, NJ TO VOLLU, NY MEA 6500 EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CMK VOR R-266 UNUSABLE , SAX VTAC R-084 UNUSABLE BELOW 6500.

    KZBW-A0159/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4215N07410W035
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW.
    V489 WEARD, NY TO ALBANY (ALB) VORTAC, NY NA EXCEPT FOR AIRCRAFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.

    KZBW-A0292/25
    DU: 15 04 2025 19:39 AU: 15 04 2027 19:39 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4218N07131W145
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW.
    V268 COP TO HAMPTON (HTO) VORTAC, NY R-079 NA EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    HTO VOR R-079 UNUSABLE.

    KZBW-A0372/25
    DU: 22 05 2025 18:47 AU: 22 05 2027 18:47 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4101N07325W017
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW.
    V433, V487 DUNBO, NY TO BRIDGEPORT (BDR) VOR/DME, CT MEA 2500 MOCA
    1600.

    KZBW-A0373/25
    DU: 22 05 2025 18:47 AU: 22 05 2027 18:47 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4139N07333W008
    E) ZBW CT..ROUTE ZBW.
    V433, V44 LOVES, CT TO PAWLING (PWL) VOR/DME, NY MEA 3100.

    KZBW-A0374/25
    DU: 22 05 2025 18:47 AU: 22 05 2027 18:47 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4136N07331W004
    E) ZBW CT..ROUTE ZBW.
    T705 LOVES, CT TO DEEDE, NY GNSS MEA 3100.

    KZBW-A0375/25
    DU: 22 05 2025 18:47 AU: 22 05 2027 18:47 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4157N07454W095
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW.
    V123, V157, V433, V6 LA GUARDIA (LGA) VOR/DME, NY MCA 2200
    SOUTHWESTBOUND.

    KZBW-A0444/25
    DU: 26 06 2025 14:44 AU: 30 06 2027 14:44 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4146N07323W009
    E) ZBW CT..ROUTE ZBW.
    V39, V487, V91 MOONI, CT TO STUBY, CT NA EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED
    WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    ALB VORTAC R-175 70NM UNUSABLE.

    KZBW-A0803/25
    DU: 08 10 2025 13:58 AU: 08 10 2027 13:58 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4115N07224W009
    E) ZBW ROUTE ZBW.
    V374 CREAM, NY TO KURTY, CT USE ORW VOR R-238. CCC VOR R-057
    UNUSABLE.

    KZBW-A0884/25
    DU: 19 11 2025 19:59 AU: 19 11 2027 19:59 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4210N07240W120
    E) ZBW ROUTE ZBW.
    V167 PROVIDENCE (PVD) VOR/DME, RI R-115 TO ZUNUX, MA MEA 3000
    SOUTHEASTBOUND EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM
    WITH GPS.
    PVD VOR R-115 UNUSABLE BEYOND 30 NM BELOW 3000 FEET, ZUNUX DME ONLY
    FIX.

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A1399/25
    DU: 23 09 2025 19:57 AU: 05 05 2026 19:55 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3813N07810W121
    E) ZDC ROUTE ZDC.
    V38 HARCUM (HCM) VORTAC, VA R-107 TO LNSKY INT, VA NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.

    KZDC-A1400/25
    DU: 23 09 2025 20:03 AU: 05 05 2026 19:58 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3656N07633W196
    E) ZDC ROUTE ZDC.
    V139 NORFOLK (ORF) VORTAC, VA R-033 TO LNSKY INT, VA MEA 4000
    NORTHEASTBOUND.
    V139 NORFOLK (ORF) VORTAC, VA R-033 TO LNSKY INT, VA MEA 3000
    SOUTHEASTBOUND.

    KZDC-A1751/25
    DU: 01 12 2025 18:30 AU: 01 12 2027 18:30 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3833N07919W070
    E) ZDC NC..ROUTE ZDC.
    V128 SWIFT INT, WV TO BITES, WV MEA 7000.
    HVQ VOR/DME UNUSABLE BELOW 7000 AT BITES.

    KZDC-A1887/25
    DU: 22 12 2025 17:58 AU: 03 08 2026 17:58 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3927N07534W015
    E) ZDC DE..ROUTE ZDC.
    V29 DUPONT (DQO) VORTAC, DE R-181 TO SMYRNA (ENO) VORTAC, DE
    RESTRICTION CANCELLED DUPONT R-181 UNUSABLE BELOW 10000 USE SYMRNA
    R-360.
    DQO VORTAC RESTRICTION REMOVED.

KZOB FIR CLEVELAND

    KZOB-A0224/24
    DU: 23 09 2024 14:42 AU: 23 09 2026 14:42 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4041N08129W052
    E) ZOB ROUTE ZOB.
    J162, J34 DRYER (DJB) VOR/DME, OH TO BELLAIRE (AIR) VOR/DME, OH MEA
    35000 EXCEPT FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH
    GPS. MEA GAP AT COP, DJB VOR R-147 UNUSABLE.

    KZOB-A0225/24
    DU: 25 09 2024 18:35 AU: 25 09 2026 18:35 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4110N08345W056
    E) ZOB ROUTE ZOB ZID.
    J43 ROSEWOOD (ROD) VORTAC, OH TO CARLETON (CRL) VOR/DME, MI COP 74
    NM FROM ROD VORTAC AND 35 NM FROM CRL VOR/DME. CRL VOR R-197
    UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZOB-A0090/25
    DU: 26 06 2025 14:41 AU: 30 06 2027 14:41 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4004N08045W006
    E) ZOB WV..ROUTE ZOB.
    V117 BELLAIRE (AIR) VOR/DME, OH R-051 TO WISKE INT, WV NA EXCEPT
    FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    BSV VOR R-140 UNUSABLE AT WISKE INT.

    KZOB-A0163/25
    DU: 19 12 2025 21:00 AU: 19 12 2027 21:00 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4105N08125W196
    E) ZOB OH..ROUTE ZOB.
    J162, J34 BELLAIRE (AIR) VOR/DME, OH TO DRYER (DJB) VOR/DME, OH
    UNUSABLE AT 21000 BEYOND 37NM.
    AIR VOR BEYOND 37 NM AT 21000 NA.

    KZOB-A0005/26
    DU: 09 01 2026 00:06 AU: 01 10 2026 00:06 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4155N08118W174
    E) ZOB PA..ROUTE ZOB.
    V170 SLATE RUN (SLT) VORTAC, PA TO SELINSGROVE (SEG) VOR/DME, PA
    MEA 4700.

KZID FIR INDIANAPOLIS

    KZID-A0312/24
    DU: 26 12 2024 16:49 AU: 26 12 2026 16:49 EST
    A) KZID
    Q) KZID / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3928N08104W015
    E) ZID ROUTE ZID.
    V44 PARKERSBURG (JPU) VOR/DME, WV TO BENDS, WV MEA 4000 EASTBOUND.

    KZID-A0313/24
    DU: 26 12 2024 16:49 AU: 26 12 2026 16:49 EST
    A) KZID
    Q) KZID / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3921N08049W027
    E) ZID ROUTE ZID.
    V166 PARKERSBURG (JPU) VOR/DME, WV TO MOSIC, WV MEA 3600 EASTBOUND.

KZMP FIR MINNEAPOLIS

    KZMP-A0293/24
    DU: 27 08 2024 20:22 AU: 28 08 2026 20:22 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4530N09716W269
    E) ZMP ROUTE ZMP.
    V2 ALEXANDRIA (AXN) VOR/DME, MN TO TLBAT, MN MEA 6000.

    KZMP-A0373/25
    DU: 21 07 2025 17:24 AU: 21 07 2027 17:24 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3756N09635W131
    E) ZMP ROUTE ZMP ZKC.
    V532 SALINA (SLN) VORTAC, KS TO LINCOLN (LNK) VORTAC, NE MOCA 3300.

    KZMP-A0457/25
    DU: 25 08 2025 16:38 AU: 27 08 2027 16:37 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4610N08832W251
    E) ZMP MI..ROUTE ZMP.
    V133 ESCANABA (ESC) VOR/DME, MI R-341 TO SAWYER (SAW) VOR/DME, MI
    MEA 3000.
    ESC VOR/DME R-341 RESTRICTED.

    KZMP-A0552/25
    DU: 29 09 2025 16:22 AU: 30 09 2027 16:22 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARLC / IV / NBO / E / 000/999 / 4412N09914W299
    E) ZMP NE..ROUTE ZMP ZDV.
    T286 GORDON (GRN) NDB, NE TO THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE NA.
    T286 THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE TO GRAND ISLAND (GRI) VOR/DME, NE
    NA.
    TDD VOR/DME UNUSABLE.

    KZMP-A0014/26
    DU: 05 01 2026 16:28 AU: 30 09 2027 16:28 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4548N09246W999
    E) ZMP ROUTE ZMP ZDV.
    V148, V80 NORTH PLATTE (LBF) VOR/DME, NE TO DOLTS, SD NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    ONL VORTAC UNUSABLE.

    KZMP-A0017/26
    DU: 05 01 2026 16:33 AU: 05 01 2028 16:32 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4548N09246W999
    E) ZMP SD..ROUTE ZMP.
    V120 SIOUX FALLS (FSD) VORTAC, SD R-092 TO COP MEA FROM 40 DME TO
    54 DME 6600. MEA FROM 54 DME TO 82 DME 6800.
    FSD VORTAC R-092 RESTRICTED BEYOND 40 DME.

    KZMP-A0018/26
    DU: 05 01 2026 16:33 AU: 05 01 2028 16:33 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4548N09246W999
    E) ZMP SD..ROUTE ZMP.
    J82 SIOUX FALLS (FSD) VORTAC, SD R-267 TO COP MEA 20000.
    FSD VORTAC R-267 RESTRICTED.

KZAU FIR CHICAGO

    KZAU-A0121/25
    DU: 16 09 2025 19:14 AU: 16 09 2027 19:06 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4017N09047W028
    E) ZAU IA..ROUTE ZAU ZKC.
    V580 BURLINGTON (BRL) VOR/DME, IA R-161 TO SEXTN INT, IL MRA 4500.
    BRL VORTAC R-161 UNUSABLE BELOW 4500.

    KZAU-A0157/25
    DU: 24 11 2025 16:31 AU: 24 11 2027 16:31 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4144N09129W017
    E) ZAU IA..ROUTE ZAU.
    V156 CEDAR RAPIDS (CID) VOR/DME, IA TO MOSCO, IA MOCA 3300.

    KZAU-A0177/25
    DU: 16 12 2025 17:26 AU: 15 12 2027 17:26 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4131N09037W283
    E) ZAU ROUTE ZAU ZOB.
    J146 GIPPER (GIJ) VORTAC, MI R-089 TO IDEAS INT, MI NA. GIJ VORTAC
    R-089 RESTRICTED.

KZKC FIR KANSAS CITY

    KZKC-A0197/25
    DU: 21 07 2025 17:24 AU: 21 07 2027 17:24 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3756N09635W131
    E) ZKC ROUTE ZKC ZMP.
    V532 SALINA (SLN) VORTAC, KS TO LINCOLN (LNK) VORTAC, NE MOCA 3300.

    KZKC-A0260/25
    DU: 16 09 2025 19:14 AU: 16 09 2027 19:06 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3948N09042W059
    E) ZKC IA..ROUTE ZKC ZAU.
    V580 BURLINGTON (BRL) VOR/DME, IA R-161 TO SEXTN INT, IL MRA 4500.
    BRL VORTAC R-161 UNUSABLE BELOW 4500.

KZDV FIR DENVER

    KZDV-A0214/24
    DU: 12 07 2024 19:01 AU: 12 07 2026 19:01 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3852N10946W204
    E) ZDV UT..ROUTE ZDV ZLC.
    V208 VERNAL (VEL) VOR/DME, UT R-031 TO COP NA EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    VEL VOR/DME R-031 DME UNUSABLE BELOW 11700.

    KZDV-A0305/24
    DU: 19 09 2024 12:07 AU: 19 09 2026 12:07 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4000N10629W999
    E) ZDV ROUTE ZDV.
    J102 PUMPS, NM TO ALAMOSA (ALS) VORTAC, CO COP 130 NM FROM GUP VOR
    AND 56 NM FROM ALS VOR. MEA 26000 EXCEPT FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH
    SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS. ALS VOR R-221 UNUSABLE BEYOND 56 NM.

    KZDV-A0307/24
    DU: 24 09 2024 12:29 AU: 24 09 2026 12:29 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3703N10658W059
    E) ZDV ROUTE ZDV.
    J110 RATTLESNAKE (RSK) VORTAC, NM TO ALAMOSA (ALS) VORTAC, CO MEA
    21000 EXCEPT FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH
    GPS. COP 81 NM FROM RSK VOR AND 34 NM FROM ALS VOR. ALS VOR R-240
    UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZDV-A0308/24
    DU: 24 09 2024 12:29 AU: 24 09 2026 12:29 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3703N10658W059
    E) ZDV ROUTE ZDV.
    J44 RATTLESNAKE (RSK) VORTAC, NM TO ALAMOSA (ALS) VORTAC, CO MEA
    21000 EXCEPT FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH
    GPS. COP 81 NM FROM RSK VOR AND 34 NM FROM ALS VOR. ALS VOR R-240
    UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZDV-A0185/25
    DU: 24 04 2025 20:34 AU: 01 05 2027 20:34 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3835N11103W082
    E) ZDV UT..ROUTE ZDV ZLC.
    J196 BRYCE CANYON (BCE) VORTAC, UT TO RIFMN, UT MEA 36000.
    BCE VORTAC R-033 D160 36000-45000.

    KZDV-A0186/25
    DU: 24 04 2025 20:34 AU: 01 05 2027 20:34 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3835N11103W082
    E) ZDV UT..ROUTE ZDV ZLC.
    J196 BRYCE CANYON (BCE) VORTAC, UT TO RIFMN, UT MEA 36000.
    BCE VORTAC R-033 D160 36000-45000.

    KZDV-A0408/25
    DU: 29 09 2025 16:22 AU: 30 09 2027 16:22 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4155N10013W104
    E) ZDV NE..ROUTE ZDV ZMP.
    T286 GORDON (GRN) NDB, NE TO THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE NA.
    T286 THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE TO GRAND ISLAND (GRI) VOR/DME, NE
    NA.
    TDD VOR/DME UNUSABLE.

    KZDV-A0412/25
    DU: 29 09 2025 16:22 AU: 30 09 2027 16:22 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARLC / IV / NBO / E / 000/999 / 4155N10013W104
    E) ZDV NE..ROUTE ZDV ZMP.
    T286 GORDON (GRN) NDB, NE TO THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE NA.
    T286 THEDFORD (TDD) VOR/DME, NE TO GRAND ISLAND (GRI) VOR/DME, NE
    NA.
    TDD VOR/DME UNUSABLE.

    KZDV-A0480/25
    DU: 19 11 2025 21:46 AU: 19 11 2027 21:46 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4020N10252W171
    E) ZDV ROUTE ZDV.
    V132 AKRON (AKO) VOR/DME, CO R-110 TO GOODLAND (GLD) VORTAC, KS MEA
    7000 EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    AKO VOR R-110 UNUSABLE AT COP BLEOW 7000.

KZAB FIR ALBUQUERQUE

    KZAB-A0493/25
    DU: 01 08 2025 15:13 AU: 01 08 2027 15:12 EST
    A) KZAB
    Q) KZAB / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3250N10853W285
    E) ZAB TX..ROUTE ZAB ZFW.
    V16, V94 WINK (INK) VORTAC, TX R-255 TO COP NA.
    INK VOR R-255 UNUSABLE.

    KZAB-A0714/25
    DU: 30 10 2025 13:39 AU: 31 10 2027 13:39 EST
    A) KZAB
    Q) KZAB / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3404N10525W174
    E) ZAB ROUTE ZAB.
    J15 WINK (INK) VORTAC, TX R-311 TO COP NA.
    INK VOR INK VORTAC R-311 RESTRICTED.

    KZAB-A0731/25
    DU: 07 11 2025 13:56 AU: 11 11 2027 13:56 EST
    A) KZAB
    Q) KZAB / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3245N10931W175
    E) ZAB AZ..ROUTE ZAB.
    Q180 BUCKEYE (BXK) VORTAC, AZ TO DEMING (DMN) VORTAC, NM CHANGE
    SEGMENT REMARK TO READ: Q180 BETWEEN BXK AND DMN NORMALLY NOT
    AVAILABLE FL290 AND BELOW 1300-0500Z MON-FRI OCCASIONALLY AT HIGHER
    ALTITUDES DURING THE SAME PERIOD.

KZLC FIR SALT LAKE CITY

    KZLC-A0417/24
    DU: 11 07 2024 20:53 AU: 11 07 2026 20:52 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4106N11348W248
    E) ZLC NV..ROUTE ZLC.
    V293 BULLION (BQU) VOR/DME, NV TO ELY (ELY) VOR/DME, NV MEA 16000.

    KZLC-A0524/24
    DU: 09 09 2024 12:13 AU: 09 09 2026 12:13 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 4043N10728W129
    E) ZLC ROUTE ZLC ZDV.
    J148 MYTON (MTU) VOR/DME, UT TO CHEYENNE (CYS) VORTAC, WY NA EXCEPT
    FOR AIRCRAFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    CYS VOR R-244 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZLC-A0216/25
    DU: 24 04 2025 20:34 AU: 01 05 2027 20:34 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3835N11103W082
    E) ZLC UT..ROUTE ZLC ZDV.
    J196 BRYCE CANYON (BCE) VORTAC, UT TO RIFMN, UT MEA 36000.
    BCE VORTAC R-033 D160 36000-45000.

    KZLC-A0218/25
    DU: 24 04 2025 20:34 AU: 01 05 2027 20:34 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3805N11122W078
    E) ZLC UT..ROUTE ZLC ZLA.
    V8 MATZO INT, UT TO JEZOB INT, UT MEA 12000 WESTBOUND EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    V8 JEZOB INT, UT TO JITKA INT, UT MEA 12000 WESTBOUND EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    MMM VOR MRA AT JITKA 12000.

KZLA FIR LOS ANGELES

    KZLA-A1289/24
    DU: 07 05 2024 17:29 AU: 10 05 2026 17:29 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3434N11812W120
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V165, V459 AMONT INT, CA TO LOPES INT, CA DISREGARD RADIALS FROM
    GMN VOR. DME REQUIRED EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV
    SYSTEM WITH GPS.
    GMN VOR UNUSABLE R300-R015 BEYOND 5NM.

    KZLA-A1290/24
    DU: 07 05 2024 17:29 AU: 10 05 2026 17:29 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3434N11812W120
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V165, V197 SHAFTER (EHF) VORTAC, CA R-123 TO KELEN INT, CA
    DISREGARD ALL RADIALS FROM GMN VOR. DME REQUIRED EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    GMN VOR UNUSABLE R300-R015 BEYOND 5NM.

    KZLA-A0426/25
    DU: 04 02 2025 19:09 AU: 04 02 2027 19:09 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3540N11546W190
    E) ZLA ROUTE ZLA.
    V235, V8 JITKA, UT TO MATZO, UT MEA 12000. MMM VOR R-043 UNUSABLE
    BEYOND 40 NM BELOW 12000.

    KZLA-A1390/25
    DU: 24 04 2025 20:34 AU: 01 05 2027 20:34 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARLT / IV / NBO / E / 000/999 / 3710N11325W009
    E) ZLA UT..ROUTE ZLA ZLC.
    V8 MATZO INT, UT TO JEZOB INT, UT MEA 12000 WESTBOUND EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    V8 JEZOB INT, UT TO JITKA INT, UT MEA 12000 WESTBOUND EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    MMM VOR MRA AT JITKA 12000.

    KZLA-A1723/25
    DU: 20 05 2025 15:42 AU: 20 05 2027 15:42 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3503N11838W084
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V459 DARTS, CA MCA 6100 NORTHWESTBOUND.

    KZLA-A1724/25
    DU: 20 05 2025 15:42 AU: 20 05 2027 15:42 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3434N11812W120
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V459, V597 SEAL BEACH (SLI) VORTAC, CA TO DARTS, CA MEA 4100
    SOUTHEASTBOUND.

    KZLA-A1725/25
    DU: 20 05 2025 15:42 AU: 20 05 2027 15:42 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3503N11838W084
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V459 DARTS, CA TO SAUGS, CA MEA 7100.

    KZLA-A1768/25
    DU: 23 05 2025 17:30 AU: 23 05 2027 17:30 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / W / 000/999 / 3422N11634W103
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V460, V64 THERMAL (TRM) VORTAC, CA TO BLYTHE (BLH) VORTAC, CA CHART
    COP AT 30NM FROM TRM AND 40NM FROM BLH.

    KZLA-A2565/25
    DU: 06 08 2025 19:03 AU: 08 08 2027 19:03 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3458N11942W090
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA ZOA.
    J126, J88 CEANO INT, CA DISREGARD PMD R-276.
    PMD VORTAC UNUSABLE R-276 UNUSABLE.

    KZLA-A3964/25
    DU: 03 12 2025 14:13 AU: 03 12 2027 14:12 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3434N11816W011
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V386 SAUGS, CA TO PALMDALE (PMD) VORTAC, CA MEA 7500.

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0165/24
    DU: 28 05 2024 21:00 AU: 28 05 2026 21:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4145N07627W030
    E) ZNY ROUTE ZNY.
    V423 WILLIAMSPORT (FQM) VOR/DME, PA TO BINGHAMTON (CFB) VOR/DME, NY
    MOCA 4300.

    KZNY-A0251/24
    DU: 22 07 2024 18:58 AU: 25 07 2026 18:56 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4002N07528W115
    E) ZNY NY..ROUTE ZNY ZBW.
    V139, V268 HAMPTON (HTO) VORTAC, NY R-236 TO MANTA INT, NJ NA
    EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    HTO VOR R-236 UNUSABLE.

    KZNY-A0058/25
    DU: 18 02 2025 19:20 AU: 30 09 2027 19:20 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4017N07559W051
    E) ZNY ROUTE ZNY.
    V210 SPERY, PA MCA 3500 EASTBOUND.

    KZNY-A0060/25
    DU: 18 02 2025 19:20 AU: 30 09 2027 19:20 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4010N07519W020
    E) ZNY ROUTE ZNY ZDC.
    V210 SPERY, PA TO YARDLEY (ARD) VOR/DME, PA DISREGARD MOCA. MEA
    3500.

    KZNY-A0076/25
    DU: 24 02 2025 16:53 AU: 28 02 2027 16:53 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4147N07514W047
    E) ZNY NY..ROUTE ZNY.
    V374 BINGHAMTON (CFB) VOR/DME, NY TO GAYEL, NY GNSS 4700 MOCA 4700.

    KZNY-A0308/25
    DU: 10 07 2025 14:13 AU: 10 07 2027 14:13 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3726N07253W999
    E) ZNY ROUTE ZNY ZDC.
    T287 FLAT ROCK (FAK) VORTAC, VA TO GORDONSVILLE (GVE) VORTAC, VA
    MEA 2800.
    T287 REEES, PA TO TOMYD, MD MOCA 3800.
    T287 TOMYD, MD TO HAMRR, MD GNSS MEA 2800.
    T287 CAARY, VA MCA 5400 NORTHBOUND.
    T287 DENNN, VA TO CAARY, VA MOCA 4100.
    T287 WILMY, VA TO KAIJE, VA DISREGARD MOCA.
    T287 BAMMY, WV TO REEES, PA DISREGARD MOCA.

    KZNY-A0407/25
    DU: 02 09 2025 20:04 AU: 02 09 2027 20:04 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QARXX / IV / BO / E / 040/049 / 4129N07633W042
    E) ZNY PA..ROUTE ZNY.
    V116 STONYFORK (SFK) VOR/DME, PA TO WILKES-BARRE (LVZ) VORTAC,
    PA MEA 4900.

KZBW FIR BOSTON

    KZBW-A0816/24
    DU: 22 07 2024 19:00 AU: 25 07 2026 18:59 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4429N07757W355
    E) ZBW NY..ROUTE ZBW ZNY.
    V139, V268 HAMPTON (HTO) VORTAC, NY R-236 TO MANTA INT, NJ NA
    EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    HTO VOR R-236 UNUSABLE.

    KZBW-A1118/24
    DU: 15 10 2024 18:29 AU: 15 10 2026 18:05 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4210N07240W120
    E) ZBW CT..ROUTE ZBW.
    V167, V3 HARTFORD (HFD) VOR/DME, CT TO JEWIT, CT MOCA 2200.

    KZBW-A0804/25
    DU: 08 10 2025 13:59 AU: 08 10 2027 13:59 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4100N07302W026
    E) ZBW ROUTE ZBW ZNY.
    V16 KEEPM, NY TO CREAM, NY NA. CCC VOR R-274 AND R-057 UNUSABLE.

    KZBW-A0812/25
    DU: 15 10 2025 14:07 AU: 27 05 2026 14:07 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4201N07317W155
    E) ZBW RI..ROUTE ZBW.
    V34 NEWBE, RI MRA 3000.

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A1916/24
    DU: 26 09 2024 14:51 AU: 25 09 2026 14:51 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3901N07602W028
    E) ZDC MD..ROUTE ZDC.
    V379 SMYRNA (ENO) VORTAC, DE R-251 TO DEALE, MD DME REQUIRED EXCEPT
    FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    EMI VORTAC R-161 UNUSABLE.

    KZDC-A1917/24
    DU: 26 09 2024 14:51 AU: 25 09 2026 14:51 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3909N07614W001
    E) ZDC MD..ROUTE ZDC.
    V123, V170, V268 SWANN INT, MD DISREGARD EMI R-129.
    EMI VORTAC R-129 UNUSABLE.

    KZDC-A0247/25
    DU: 18 02 2025 19:20 AU: 30 09 2027 19:20 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4010N07519W020
    E) ZDC ROUTE ZDC ZNY.
    V210 SPERY, PA TO YARDLEY (ARD) VOR/DME, PA DISREGARD MOCA. MEA
    3500.

    KZDC-A0587/25
    DU: 24 04 2025 20:31 AU: 27 04 2027 20:31 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3939N07527W008
    E) ZDC NJ..ROUTE ZDC.
    V166 DUPONT (DQO) VORTAC, DE TO WOODSTOWN (OOD) VORTAC, NJ MEA
    2100.
    V469 DUPONT (DQO) VORTAC, DE TO WOODSTOWN (OOD) VORTAC, NJ MEA
    2100.

    KZDC-A1710/25
    DU: 25 11 2025 17:05 AU: 25 11 2027 17:05 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3649N07632W999
    E) ZDC VA..ROUTE ZDC.
    V286 BROOKE (BRV) VORTAC, VA R-309 TO FLUKY INT, VA NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    BRV VOR R-309 UNUSABLE.

    KZDC-A0047/26
    DU: 22 01 2026 15:13 AU: 22 01 2028 15:13 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARCH / IV / BO / E / 000/050 / 3905N08011W012
    E) ZDC NC..ROUTE ZDC.
    V103 ELKINS (EKN) VORTAC, WV TO CLARKSBURG (CKB) VOR/DME,
    WV MOCA 5000.

    KZDC-A0098/26
    DU: 02 02 2026 13:15 AU: 14 09 2026 13:15
    A) KZDC
    Q) KZDC / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3938N07600W088
    E) ZDC MD..ROUTE ZDC ZNY.
    V268 WESTMINSTER (EMI) VORTAC, MD R-151 TO BALTIMORE (BAL) VORTAC,
    MD R-334 USE BAL VOR R-334.
    EMI VORTAC R-151 UNUSABLE.

KZOB FIR CLEVELAND

    KZOB-A0159/25
    DU: 15 12 2025 19:46 AU: 15 12 2027 19:46 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4155N08330W010
    E) ZOB ROUTE ZOB.
    J43 CARLETON (CRL) VOR/DME, MI R-197 TO IDEAS INT, MI DME REQUIRED.
    GIJ VORTAC R-089 RESTRICTED.

KZID FIR INDIANAPOLIS

    KZID-A0025/25
    DU: 27 01 2025 21:34 AU: 27 01 2027 21:34 EST
    A) KZID
    Q) KZID / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3854N08524W073
    E) ZID IN..ROUTE ZID.
    V53 HOUSE, IN MCA 10000 SOUTHEASTBOUND.
    IIU VORTAC R-332 AT 64NM UNUSABLE BELOW 10000.

KZMP FIR MINNEAPOLIS

    KZMP-A0345/24
    DU: 27 09 2024 20:59 AU: 26 09 2026 20:56 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4513N08828W211
    E) ZMP MI..ROUTE ZMP.
    V609, V78 ZABLE, MI DISREGARD MBS 69 DME AT ZABLE.
    MBS DME RESTRICTED.

    KZMP-A0730/25
    DU: 31 12 2025 21:01 AU: 30 09 2027 21:01 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4432N09949W260
    E) ZMP ROUTE ZMP.
    V71 COLUMBUS (OLU) VOR/DME, NE TO O'NEILL (ONL) VORTAC, NE NA
    EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    ONL VORTAC UNUSABLE.

KZAU FIR CHICAGO

    KZAU-A0075/24
    DU: 07 05 2024 18:15 AU: 10 05 2026 18:15 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4111N08737W139
    E) ZAU IN..ROUTE ZAU.
    V38 FORT WAYNE (FWA) VORTAC, IN R-285 TO COP MEA 12500.
    FWA VORTAC R-285 UNUSABLE BELOW 12500.

    KZAU-A0140/24
    DU: 06 08 2024 18:22 AU: 08 08 2026 18:22 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QARXX / IV / BO / E / 030/040 / 4219N08713W005
    E) ZAU ROUTE ZAU.
    V84 STORY, IL TO PIVOT, MI MEA 4000 EASTBOUND, 3000 WESTBOUND.

    KZAU-A0005/26
    DU: 11 01 2026 18:37 AU: 23 08 2026 18:37 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4202N08848W141
    E) ZAU WI..ROUTE ZAU.
    V191, V63 OSHKOSH (OSH) VORTAC, WI R-165 TO CORIR INT, WI DME NOT
    AVAILABLE AT CORIR INT.
    OSH DME R-165 RESTRICTED.

KZKC FIR KANSAS CITY

    KZKC-A0079/24
    DU: 01 03 2024 15:54 AU: 01 03 2026 15:54 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARCH / IV / BO / E / 040/060 / 3816N09718W035
    E) ZKC KS..ROUTE ZKC.
    V280 STONS INT, KS TO WILSY INT, KS MEA 6000.
    HUT VOR R-057 UNUSABLE BELOW 6000.

    KZKC-A0127/24
    DU: 03 06 2024 15:59 AU: 03 06 2026 15:59 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3734N09806W155
    E) ZKC OK..ROUTE ZKC.
    V280 MITBEE (MMB) VORTAC, OK R-015 TO CARKO INT, KS MEA 4100.

    KZKC-A0106/25
    DU: 23 04 2025 17:06 AU: 23 04 2027 17:06 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARCA / IV / BO / E / 000/999 / 3847N09526W999
    E) ZKC MO..ROUTE ZKC.
    V178 VICHY (VIH) VOR/DME, MO R-315 TO BNTON, MO MOCA 2300.

    KZKC-A0220/25
    DU: 11 08 2025 17:07 AU: 16 08 2027 17:07 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3727N09852W035
    E) ZKC KS..ROUTE ZKC.
    V280 CARKO INT, KS MCA 10000 NORTHEASTBOUND.
    V280 CARKO INT, KS TO WIPET, KS MEA 10000.

    KZKC-A0282/25
    DU: 02 10 2025 14:47 AU: 02 10 2027 14:47 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3715N09722W033
    E) ZKC ROUTE ZKC.
    V77 PIONEER (PER) VORTAC, OK TO WICHITA (ICT) VORTAC, KS MEA 4400.

KZDV FIR DENVER

    KZDV-A0167/24
    DU: 04 06 2024 19:20 AU: 04 06 2026 19:20 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3738N10703W341
    E) ZDV ROUTE ZDV ZLA.
    J64 PEACH SPRINGS (PGS) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MEA GAP AT COP. TBC VOR R-241 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZDV-A0168/24
    DU: 04 06 2024 19:20 AU: 04 06 2026 19:20 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3812N10727W337
    E) ZDV ROUTE ZDV ZLA.
    J128 PEACH SPRINGS (PGS) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MEA GAP AT COP. TBC VOR R-241 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZDV-A0075/25
    DU: 18 02 2025 19:10 AU: 30 09 2027 19:10 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3602N11142W023
    E) ZDV ROUTE ZDV ZLA.
    V208 GRAND CANYON (GCN) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MEA 9700.

    KZDV-A0079/25
    DU: 18 02 2025 19:14 AU: 30 09 2027 19:14 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3602N11142W023
    E) ZDV ROUTE ZDV ZLA.
    V210 GRAND CANYON (GCN) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MOCA 9700.

    KZDV-A0133/25
    DU: 18 03 2025 13:05 AU: 18 03 2027 13:05 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4000N10629W999
    E) ZDV ROUTE ZDV.
    V611 MOIST, WY TO DEALT, WY MEA 14700. MOIST, WY MCA 14700
    NORTHWESTBOUND? MRA 9500. DEALT, WY MCA 14700 SOUTHEASTBOUND. COP
    70 NM FROM CYS VOR AND 61 NM FROM DDY VOR. MEA GAP AT COP. DDY VOR
    R-137 UNUSABLE BEYOND 40 NM BELOW 18000.

    KZDV-A0212/25
    DU: 12 05 2025 19:55 AU: 12 05 2027 19:55 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3748N10724W044
    E) ZDV CO..ROUTE ZDV.
    V421, V95 DURANGO (DRO) VOR/DME, CO TO BLUE MESA (HBU) VOR/DME,
    CO CHART COP AT 46NM FROM DRO AND 40NM FROM HBU.

    KZDV-A0538/25
    DU: 31 12 2025 21:01 AU: 30 09 2027 21:01 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 4214N10235W157
    E) ZDV ROUTE ZDV ZMP.
    V100 AINSWORTH (ANW) VOR/DME, NE TO O'NEILL (ONL) VORTAC, NE NA
    EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    ONL VORTAC UNUSABLE.

    KZDV-A0007/26
    DU: 05 01 2026 16:28 AU: 30 09 2027 16:28 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 4000N10629W999
    E) ZDV ROUTE ZDV ZMP.
    V148, V80 NORTH PLATTE (LBF) VOR/DME, NE TO DOLTS, SD NA EXCEPT FOR
    ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    ONL VORTAC UNUSABLE.

KZLC FIR SALT LAKE CITY

    KZLC-A0627/24
    DU: 24 10 2024 14:12 AU: 24 10 2026 14:12 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3945N11503W159
    E) ZLC ROUTE ZLC ZOA.
    J56 MINA (MVA) VORTAC, NV TO WASATCH (TCH) VORTAC, UT NA. MVA VOR
    R-045 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZLC-A0217/25
    DU: 24 04 2025 20:34 AU: 01 05 2027 20:34 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3835N11103W082
    E) ZLC UT..ROUTE ZLC ZDV.
    J196 BRYCE CANYON (BCE) VORTAC, UT TO RIFMN, UT MEA 36000.
    BCE VORTAC R-033 D160 36000-45000.

    KZLC-A0421/25
    DU: 02 09 2025 20:03 AU: 02 09 2027 20:03 EST
    A) KZLC
    Q) KZLC / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3830N11334W079
    E) ZLC ROUTE ZLC.
    J523 BRYCE CANYON (BCE) VORTAC, UT TO ELY (ELY) VOR/DME,
    NV MEA 22000. MEA GAP AT COP. BCE VORTAC R-295 UNUSABLE
    BEYOND 119 NM AND ELY VOR R-114 UNUSABLE BEYOND 16 NM.

KZLA FIR LOS ANGELES

    KZLA-A1665/24
    DU: 04 06 2024 19:20 AU: 04 06 2026 19:20 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3505N11454W191
    E) ZLA ROUTE ZLA ZDV.
    J64 PEACH SPRINGS (PGS) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MEA GAP AT COP. TBC VOR R-241 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZLA-A1666/24
    DU: 04 06 2024 19:20 AU: 04 06 2026 19:20 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3553N11225W059
    E) ZLA ROUTE ZLA ZDV.
    J128 PEACH SPRINGS (PGS) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MEA GAP AT COP. TBC VOR R-241 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZLA-A3324/24
    DU: 25 10 2024 16:35 AU: 25 10 2026 16:35 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3442N11818W063
    E) ZLA ROUTE ZLA.
    J50 SHAFTER (EHF) VORTAC, CA TO PARADISE (PDZ) VORTAC, CA COP
    LANDO, CA. EHF VOR R-126 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZLA-A3677/24
    DU: 26 11 2024 19:18 AU: 26 11 2026 19:18 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3344N11536W044
    E) ZLA ROUTE ZLA.
    J50 YCDIL, CA TO BLYTHE (BLH) VORTAC, CA MEA 32000. MEA GAP AT COP.
    J50 YCDIL, CA MCA 32000 EASTBOUND. BLH R-268 UNUSABLE BEYOND 40 NM.

    KZLA-A0646/25
    DU: 18 02 2025 19:10 AU: 30 09 2027 19:10 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3602N11142W023
    E) ZLA ROUTE ZLA ZDV.
    V208 GRAND CANYON (GCN) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MEA 9700.

    KZLA-A0650/25
    DU: 18 02 2025 19:14 AU: 30 09 2027 19:14 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3602N11142W023
    E) ZLA ROUTE ZLA ZDV.
    V210 GRAND CANYON (GCN) VOR/DME, AZ TO TUBA CITY (TBC) VORTAC, AZ
    MOCA 9700.

    KZLA-A1407/25
    DU: 25 04 2025 18:44 AU: 25 04 2027 18:44 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3600N11516W009
    E) ZLA NV..ROUTE ZLA.
    V394 OASYS, NV TO LAS VEGAS (LAS) VORTAC, NV MEA 9400.

    KZLA-A2563/25
    DU: 06 08 2025 19:03 AU: 08 08 2027 19:03 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3432N11655W013
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V386 APLES INT, CA TO SOGGI INT, CA MEA 11000 EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    PMD VOR RESTRICTED.

    KZLA-A2568/25
    DU: 06 08 2025 19:03 AU: 08 08 2027 19:03 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3417N11815W024
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V201 PALMDALE (PMD) VORTAC, CA R-189 TO COP NA EXCEPT FOR ACFT
    EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    PMD VOR R-189 RESTRICTED.

    KZLA-A2738/25
    DU: 19 08 2025 17:00 AU: 19 08 2027 17:00 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARXX / IV / BO / E / 000/999 / 3335N11613W017
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V208, V514 THERMAL (TRM) VORTAC, CA R-203 MCA 7500 SOUTHWESTBOUND.

    KZLA-A3003/25
    DU: 10 09 2025 18:28 AU: 22 04 2026 18:19 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QARCH / IV / BO / E / 000/999 / 3422N11840W011
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA.
    V518 FILLMORE (FIM) VORTAC, CA TO TWINE, CA MEA 6000.
    V518 TWINE, CA TO LANGE, CA MEA 7000 MOCA 6300.

KFDC FIR

    KFDC-A0033/26
    DU: 22 01 2026 15:26 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QAPXX / IV / BO / E / 000/999 / 3703N10804W001
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT IFR
    ENROUTE LOW ALTITUDE
    CHART L-8, PANEL I, EFFECTIVE 22 JAN 2026...
    ADD DME ARROW AT REPORTING POINT MARKE FROM RSK VORTAC ALONG V361.

KZID FIR INDIANAPOLIS

    KZID-A0314/25
    DU: 02 10 2025 15:01 AU: 02 10 2027 15:01 EST
    A) KZID
    Q) KZID / QAACH / IV / BO / E / 000/999 / 4021N08310W030
    E) ZID OH..ROUTE ZID.
    V144 APPLETON (APE) VORTAC, OH R-300 TO BUZZI, OH MOCA 2800.
    TEMPORARY CRANE 1771 MSL 5.9NM SW OF APPLETON (APE) VORTAC
    (2024-AGL-9234-OE).

KZBW FIR BOSTON

    KZBW-A0141/25
    DU: 20 02 2025 20:00 AU: PERM
    A) KZBW
    Q) KZBW / QPLCH / IV / M / E / 000/999 / 4359N07122W999
    E) ZBW ROUTE
    NOTICE OF FPL RQMNTS OF EB NAT TFC VIA EITHER NANSO TO RAFIN TO
    CARAC TO JEBBY DOVEY TO 420000N0600000W TO 430000N0500000W TO
    440000N0500000W TO 450000N0500000W THROUGH KZBW FIR:
    EB NAT TFC TRANSITIONING ZBW FIR AND ARE PLANNING TO FILE NANSO,
    RAFIN, OR 450000N0500000W MUST FILE A RTE FROM EITHER VIA INF VITOL
    OR VIA ANY INF N OF VITOL THEN TO NANSO RAFIN 450000N0500000W OR AN
    APPROPRIATE EB NAR.
    EB NAT TFC TRANSITIONING ZBW FIR AND ARE PLANNING TO FILE
    440000N0500000W MUST FILE A RTE FROM EITHER VIA INF VITOL OR VIA ANY
    INF N OF VITOL THEN TO CARAC JEBBY 440000N0500000W OR AN APPROPRIATE
    EB NAR. ACFT MAY ALSO TRANSIT ZBW FIR INTO ZNY OCEANIC CTA VIA DOVEY
    420000N0600000W 440000N0500000W.
    EB NAT TFC TRANSITIONING ZBW FIR AND ARE PLANNING TO FILE CARAC,
    JEBBY, OR 430000N0500000W MUST FILE A RTE FROM VIA EITHER INF VITOL
    OR VIA ANY INF N OF VITOL THEN TO CARAC JEBBY 430000N0500000W OR AN
    APPROPRIATE EB NAR. ACFT MAY ALSO TRANSIT ZBW FIR INTO ZNY OCEANIC
    CTA VIA DOVEY 420000N0600000W 430000N0500000W.
    REFER TO THE NORTHEAST CHART SUPPLEMENT, KZNY NOTAMS, THE DLY NAT
    TRACK NOTAM, AND THE DLY NATOTS RQD RTE ADVISORY FOR ADDITIONAL EB
    NAT TFC FPL RQMNTS. FOR QUESTIONS, CALL BOSTON/ZBW/ARTCC TM TFC
    MANAGEMENT 1-603-879-6666.

Services de la circulation aérienne et VOLMET
KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0023/26
    DU: 24 01 2026 03:00 AU: 04 05 2026 22:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QSEAU / IV / BO / E / 000/020 / 3954N07650W009
    E) ZNY AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER BCST
    (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 9NM RADIUS OF
    395400N0765015W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE THV.
    FROM SFC TO 2000FT AMSL

    KZNY-A0031/26
    DU: 02 02 2026 08:00 AU: 04 05 2026 22:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QSEAU / IV / BO / E / 020/020 / 4123N07541W019
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 19NM
    RADIUS OF 412300N0754049W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE AVP,
    EWR, WBW.
    FROM 2000FT AMSL TO 2000FT AMSL

KZKC FIR KANSAS CITY

    KZKC-A0356/25
    DU: 17 12 2025 19:23 AU: 01 03 2026 23:59
    A) KZKC
    Q) KZKC / QSPLC / IV / BO / E / 000/999 / 3847N09526W999
    E) ZKC SVC SAINT JOSEPH APP CLSD CTC KANSAS CITY APP FOR CLR DELIVERY
    ON 124.7

KZLC FIR SALT LAKE CITY

    KZLC-A0635/25
    DU: 27 12 2025 05:00 AU: 31 03 2026 13:00
    A) KZLC
    Q) KZLC / QSPLC / IV / BO / E / 000/999 / 4339N11047W999
    D) DAILY 0500-1300
    E) ZLC SVC GREAT FALLS APP CLSD. PLA NOT AVBL. CTC SALT LAKE ARTCC
    FOR CLR DELIVERY ON 133.4, 285.4 OR AT 801-320-2568

Installations de communication et de surveillance
CYQG WINDSOR

    CYHQ-G0258/26
    DU: 02 02 2026 17:42 AU: 27 02 2026 23:59
    A) CYQG
    Q) CZYZ / QCAAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4217N08257W070
    E) WINDSOR EMERG FREQ 243.0MHZ U/S

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0233/25
    DU: 02 06 2025 19:47 AU: 28 02 2026 23:59
    A) KZNY
    Q) KZNY / QCDAS / IV / BO / E / 000/999 / 3726N07253W999
    E) ZNY COM CPDLC ROUTE MESSAGING NOT AVBL

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A0784/25
    DU: 02 06 2025 19:47 AU: 28 02 2026 23:59
    A) KZDC
    Q) KZDC / QCDAS / IV / BO / E / 000/999 / 3649N07632W999
    E) ZDC COM CPDLC ROUTE MESSAGING NOT AVBL

KZDV FIR DENVER

    KZDV-A0525/25
    DU: 18 12 2025 23:00 AU: PERM
    A) KZDV
    Q) KZDV / QCDXX / IV / BO / E / 000/999 / 4000N10629W999
    E) ZDV COM CPDLC FULL SER ROUTE ADVISORY AND HOLD MSG AVBL ON KUSA

KZAB FIR ALBUQUERQUE

    KZAB-A0770/25
    DU: 30 11 2025 14:00 AU: 31 05 2026 23:59
    A) KZAB
    Q) KZAB / QCDXX / IV / BO / E / 000/999 / 3401N10659W999
    E) ZAB COM CPDLC FULL SER ROUTE ADVISORY AND HOLD MSG AVBL ON KUSA

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0560/25
    DU: 13 12 2025 23:54 AU: 23 02 2026 22:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QCBLS / IV / BO / E / 010/999 / 3919N07131W083
    E) ZNY AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO
    SERVICE BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    83NM RADIUS OF 391908N0713041W.
    FROM 1000FT AMSL TO UNL.

    KZNY-A0570/25
    DU: 29 12 2025 15:30 AU: 18 05 2026 22:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QCBXX / IV / BO / E / 010/020 / 4005N07700W061
    E) ZNY AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 61NM
    RADIUS OF 400515N0770050W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE 8N8,
    9D4, BWI, CXY, HGR, RDG, RVL, THV, N68, W35.

KZBW FIR BOSTON

    KZBW-A0007/26
    DU: 10 01 2026 06:00 AU: 04 05 2026 22:00 EST
    A) KZBW
    Q) KZBW / QCBLS / IV / BO / E / 000/030 / 4153N07424W014
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER BCST
    (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 14NM RADIUS OF
    415230N0742351W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE N89.
    FROM SFRC TO 3000FT AMSL

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A1878/25
    DU: 29 12 2025 15:30 AU: 18 05 2026 22:00 EST
    A) KZDC
    Q) KZDC / QCBLS / IV / BO / E / 010/020 / 4005N07701W061
    E) ZDC AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 61NM
    RADIUS OF 400515N0770050W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE 8N8,
    9D4, BWI, CXY, HGR, RDG, RVL, THV, N68, W35.
    1000FT AMSL/2000FT AMSL

KZOB FIR CLEVELAND

    KZOB-A0154/25
    DU: 14 12 2025 05:13 AU: 23 02 2026 22:00 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QCBLS / IV / BO / E / 000/020 / 4043N08321W013
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B) SERVICES MAY NOT
    BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 13NM RADIUS OF 404251N0832102W.
    FROM SFC TO 1999FT AMSL

    KZOB-A0165/25
    DU: 29 12 2025 15:30 AU: 18 05 2026 22:00 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QCBLS / IV / BO / E / 010/020 / 4005N07700W061
    E) ZOB AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 61NM
    RADIUS OF 400515N0770050W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE 8N8,
    9D4, BWI, CXY, HGR, RDG, RVL, THV, N68, W35.
    FROM 1000FT AMSL TO 2000FT AMSL

    KZOB-A0008/26
    DU: 10 01 2026 05:30 AU: 04 05 2026 22:00 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QCBAS / IV / BO / E / 000/040 / 4223N08026W057
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO
    SER BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    57NM RADIUS OF 422318N0802645W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE
    DKK, ERI, GJK, HZY, JHW, 8G2.

    KZOB-A0010/26
    DU: 10 01 2026 06:30 AU: 23 03 2026 22:00 EST
    A) KZOB
    Q) KZOB / QCBLS / IV / BO / E / 000/120 / 4300N08013W114
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER
    BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 114NM RADIUS
    OF 430028N0801322W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE BUF, DKK, ERI,
    GKJ, GVQ, HZY, IAG, JHW.
    FROM SFC TO 11999FT AMSL

KZMP FIR MINNEAPOLIS

    KZMP-A0007/26
    DU: 04 01 2026 03:00 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QCBLS / IV / BO / E / 030/100 / 4155N09939W085
    E) ZMP AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 85NM
    RADIUS OF 415446N0993913W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE BUB,
    BVN, GRI, LBF, LXN, MHN, ONL, VTN.
    3000FT AMSL/10000FT.

    KZMP-A0008/26
    DU: 04 01 2026 03:30 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QCBXX / IV / BO / E / 000/060 / 4107N09356W040
    E) ZMP AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER
    BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 40NM RADIUS
    OF 410723N0935543W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE MOB, STJ, IRK,
    MOB, GPH, MKC, FLV.
    SFC/6000FT AMSL

    KZMP-A0033/26
    DU: 11 01 2026 12:30 AU: 08 06 2026 22:00 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QCBLS / IV / BO / E / 000/999 / 4149N09433W078
    E) ZMP AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER BCST
    (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 78NM RADIUS OF
    414925N0943322W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE SLB, FOD, AMW,
    DSM, ICL, OMA, DNS, CIN. F) SFC G) 6000FT.

    KZMP-A0070/26
    DU: 31 01 2026 18:17 AU: 27 04 2026 22:00 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QCBLS / IV / BO / E / 000/060 / 4134N09322W057
    E) ZMP AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER BCST
    (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 57NM RADIUS OF
    413427N0932240W. AP AIRSPACE AFFECTED INCLUDES AMW, DSM, GGI, IKV,
    OXV, PEA, TNU, 3Y3.
    FROM SFC TO 6000FT AMSL

    KZMP-A0083/26
    DU: 05 02 2026 19:00 AU: 27 04 2026 22:00 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QCBLS / IV / BO / E / 010/030 / 4100N09319W132
    E) ZMP AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B) SERVICES MAY NOT
    BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 132NM RADIUS OF 410003N0931850W.
    AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE DSM, FOD, GGI, ICL, OTM, PEA, STJ,
    TNU.
    FROM 1000FT AMSL TO 3000FT AMSL

KZAU FIR CHICAGO

    KZAU-A0002/26
    DU: 04 01 2026 03:30 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QCBXX / IV / BO / E / 000/060 / 4107N09356W040
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER
    BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 40NM RADIUS
    OF 410723N0935543W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE MOB, STJ, IRK,
    MOB, GPH, MKC, FLV.
    SFC/6000FT AMSL

    KZAU-A0020/26
    DU: 31 01 2026 18:17 AU: 27 04 2026 22:00 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QCBLS / IV / BO / E / 000/060 / 4134N09322W057
    E) ZAU AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER BCST
    (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 57NM RADIUS OF
    413427N0932240W. AP AIRSPACE AFFECTED INCLUDES AMW, DSM, GGI, IKV,
    OXV, PEA, TNU, 3Y3.
    FROM SFC TO 6000FT AMSL

    KZAU-A0021/26
    DU: 05 02 2026 19:00 AU: 27 04 2026 22:00 EST
    A) KZAU
    Q) KZAU / QCBLS / IV / BO / E / 010/030 / 4100N09319W132
    E) ZAU AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B) SERVICES MAY NOT
    BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 132NM RADIUS OF 410003N0931850W. AP
    AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE DSM, FOD, GGI, ICL, OTM, PEA, STJ,
    TNU.
    FROM 1000FT AMSL TO 3000FT AMSL

KZKC FIR KANSAS CITY

    KZKC-A0001/26
    DU: 01 01 2026 23:40 AU: 23 03 2026 22:00 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QCBLS / IV / BO / E / 000/020 / 3918N08938W040
    E) ZKC AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO
    SER BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    40NM RADIUS OF 391822N0893736W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE
    GRE, SPI, TAZ, VLA, 2H0, 3LF.
    FROM SFC TO 1999FT AMSL

    KZKC-A0002/26
    DU: 04 01 2026 03:30 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QCBXX / IV / BO / E / 000/060 / 4107N09356W040
    E) ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER
    BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 40NM RADIUS
    OF 410723N0935543W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE MOB, STJ, IRK,
    MOB, GPH, MKC, FLV.
    SFC/6000FT AMSL

    KZKC-A0029/26
    DU: 05 02 2026 11:00 AU: 23 03 2026 22:00 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QCBLS / IV / BO / E / 010/050 / 3922N09504W012
    E) ZKC AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B) SERVICES MAY NOT
    BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 12NM RADIUS OF 392240N0950406W. AP
    AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE FLV, MCI.
    FROM 1000FT AMSL TO 5000FT AMSL

    KZKC-A0032/26
    DU: 05 02 2026 19:00 AU: 23 03 2026 22:00 EST
    A) KZKC
    Q) KZKC / QCBLS / IV / BO / E / 010/030 / 4100N09319W132
    E) ZKC AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B) SERVICES MAY NOT
    BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 132NM RADIUS OF 410003N0931850W.
    AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE DSM, FOD, GGI, ICL, OTM, PEA, STJ,
    MCI, MKC, GPH, FLV, TNU.
    FROM 1000FT AMSL TO 3000FT AMSL

KZDV FIR DENVER

    KZDV-A0003/26
    DU: 04 01 2026 03:00 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QCBLS / IV / BO / E / 030/100 / 4155N09939W085
    E) ZDV AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 85NM
    RADIUS OF 415446N0993913W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE BUB,
    BVN, GRI, LBF, LXN, MHN, ONL, VTN.
    3000FT AMSL/10000FT.

    KZDV-A0040/26
    DU: 05 02 2026 11:00 AU: 04 05 2026 22:00 EST
    A) KZDV
    Q) KZDV / QCBLS / IV / BO / E / 000/999 / 3657N10800W117
    E) ZDV AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 117NM
    RADIUS OF 365715N1080023W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE AIB,
    AJZ, DRO, FMN, GNT, GUC, MVI, PSO, TEX.
    FROM SFC TO UNL

KZAB FIR ALBUQUERQUE

    KZAB-A0006/26
    DU: 04 01 2026 02:00 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZAB
    Q) KZAB / QCBLS / IV / BO / E / 050/170 / 3343N10725W111
    E) ZAB AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO
    SER BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    111NM RADIUS OF 334303N1072518W. AP AIRSPACE AFFECTED INCLUDES E80,
    OMN, SRR, TCS.
    5000FT AMSL/17000FT AMSL

    KZAB-A0070/26
    DU: 31 01 2026 19:29 AU: 23 03 2026 22:00 EST
    A) KZAB
    Q) KZAB / QCBLS / IV / BO / E / 000/120 / 3520N11233W034
    E) ZAB AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    34NM RADIUS OF 352015N1123309W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE
    CMR, PHX.
    FROM SFC TO 11999FT AMSL

    KZAB-A0075/26
    DU: 05 02 2026 11:00 AU: 04 05 2026 22:00 EST
    A) KZAB
    Q) KZAB / QCBLS / IV / BO / E / 000/999 / 3657N10800W117
    E) ZAB AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SERVICE BCST (TIS-B), FLT INFO SERVICE
    BCST (FIS-B) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 117NM
    RADIUS OF 365715N1080023W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE AIB,
    AJZ, DRO, FMN, GNT, GUC, MVI, PSO, TEX.
    FROM SFC TO UNL.

KZLA FIR LOS ANGELES

    KZLA-A0004/26
    DU: 04 01 2026 02:30 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QCBLS / IV / BO / E / 030/040 / 3332N11652W013
    E) ZLA AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO
    SER BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    13NM RADIUS OF 333200N1165147W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY
    INCLUDE F70.
    3000FT AMSL/4000FT AMSL

    KZLA-A0005/26
    DU: 04 01 2026 02:30 AU: 14 09 2026 22:00 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QCBLS / IV / BO / E / 000/999 / 3133N11941W124
    E) ZLA AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO
    SER BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    124NM RADIUS OF 313328N1194124W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY
    INCLUDE NUC.
    SFC/UNL

    KZLA-A0162/26
    DU: 24 01 2026 01:00 AU: 04 01 2027 22:00 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QCBLS / IV / BO / E / 000/160 / 3621N11524W136
    E) ZLA AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R), TFC INFO SER BCST (TIS-B), FLT INFO SER
    BCST (FIS-B) SER MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS 136NM
    RADIUS OF 362156N1152434W. AP AIRSPACE AFFECTED INCLUDES LAS, HND,
    IGM, EED, DAG, TNP, IYK, TPH, AZC.
    FROM SFC TO 16000FT AMSL

    KZLA-A0223/26
    DU: 31 01 2026 19:29 AU: 23 03 2026 22:00 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QCBLS / IV / BO / E / 000/120 / 3520N11233W034
    E) ZLA AIRSPACE ADS-B, AUTO DEPENDENT SURVEILLANCE
    REBROADCAST (ADS-R) SERVICES MAY NOT BE AVBL WI AN AREA DEFINED AS
    34NM RADIUS OF 352015N1123309W. AP AIRSPACE AFFECTED MAY INCLUDE
    CMR, PHX.
    FROM SFC TO 11999FT AMSL

GNSS - installations de radionavigation
KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0251/25
    DU: 11 06 2025 19:36 AU: 10 06 2026 23:59
    A) KZNY
    Q) KZNY / QGWXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3726N07253W999
    E) ATTENTION ALL FLIGHT OPERATORS: FLIGHTS THAT EXPERIENCE OR SUSPECT
    GNSS INTERFERENCE ENROUTE TO THE NEW YORK OCEANIC ENTRY POINT MUST
    NOTIFY NEW YORK ATC. NOTIFICATION SHOULD BE VIA CPDLC, NY RADIO, OR
    SATCOM, CONFIRMING DEGRADATION OF NAVIGATION STATUS AND DETAILS OF
    ONGOING LOSS/IMPACTS TO THE AIRCRAFT SYSTEMS AND CAPABILITIES.
    EXAMPLES OF NOTIFICATION:
    GNSS INTERFERENCE RNP10 ONLY
    NO DATA LINK
    DEGRADED NAVIGATION NO GNSS
    IN ADDITION, AIRLINE DISPATCHERS CAN DIRECTLY INFORM THE NEW YORK
    OCEANIC SUPERVISOR TO MAKE THEM AWARE WHEN ONE OF THEIR FLIGHTS HAS
    BEEN IMPACTED BY GNSS INTERFERENCE BY CONTACTING 631-468-1495
    FROM SFC TO UNL

KBWI BALTIMORE

    KBWI-A3876/25
    DU: 17 12 2025 15:31 AU: 17 06 2026 21:11 EST
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNTAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3930N07659W025
    E) /EMI/ NAV VORTAC 241-251 UNUSABLE

KPHL PHILADELPHIA INTL

    KPHL-A0732/26
    DU: 30 01 2026 22:58 AU: 31 03 2026 23:59
    A) KPHL
    Q) KZDC / QNTAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3955N07540W025
    E) /MXE/ NAV MXE VORTAC U/S

KCVG CINCINNATI

    KCVG-A3994/25
    DU: 17 06 2025 14:09 AU: PERM
    A) KCVG
    Q) KZID / QNTAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3901N08442W025
    E) CINCINNATI CVG NAV TACAN U/S

KSTL ST LOUIS LAMBERT INTL

    KSTL-A0574/26
    DU: 26 01 2026 22:11 AU: 01 01 2027 21:00
    A) KSTL
    Q) KZKC / QNTAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3842N09058W025
    E) /FTZ/ NAV VORTAC U/S

KZLA FIR LOS ANGELES

    KZLA-A2564/25
    DU: 06 08 2025 19:03 AU: 08 08 2027 19:03 EST
    A) KZLA
    Q) KZLA / QNTAS / IV / BO / E / 000/999 / 3438N11804W025
    E) ZLA CA..ROUTE ZLA ZOA.
    J501 ZONAL INT, CA DISREGARD PMD VOR R-276.
    PMD VORTAC UNUSABLE R-276 UNUSABLE.

KEWR NEWARK LIBERTY INTL

    KEWR-A1927/25
    DU: 05 05 2025 09:03 AU: PERM
    A) KEWR
    Q) KZNY / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4019N07410W025
    E) /COL/ NAV VOR U/S

    KEWR-A0893/26
    DU: 30 01 2026 13:34 AU: 30 03 2026 21:11 EST
    A) KEWR
    Q) KZNY / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4015N07454W025
    E) /ARD/ NAV VOR U/S

KSWF NEW YORK STEWART INTL

    KSWF-A2577/25
    DU: 30 08 2025 11:15 AU: 04 09 2026 20:00 EST
    A) KSWF
    Q) KZBW / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4117N07335W025
    E) NAV VOR CMK/CARMEL 116.6MHZ U/S

    KSWF-A3085/25
    DU: 20 11 2025 04:43 AU: 26 06 2026 20:00 EST
    A) KSWF
    Q) KZBW / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4104N07432W025
    E) /SAX/ NAV VOR U/S

KHFD HARTFORD-BRAINARD

    KHFD-A0065/26
    DU: 03 02 2026 19:07 AU: 11 02 2026 23:59 EST
    A) KHFD
    Q) KZBW / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4138N07233W025
    E) /HFD/ NAV VOR U/S

KBWI BALTIMORE

    KBWI-A3868/25
    DU: 17 12 2025 15:06 AU: 17 06 2026 20:00 EST
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3930N07659W025
    E) /EMI/ NAV VOR 300-002 UNUSABLE

    KBWI-A3872/25
    DU: 17 12 2025 15:28 AU: 17 06 2026 21:11 EST
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNVXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3930N07659W025
    E) VOR EMI/WESTMINSTER 117.9MHZ 142-184 UNUSABLE

    KBWI-A3873/25
    DU: 17 12 2025 15:29 AU: 17 06 2026 21:11 EST
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNVXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3930N07659W025
    E) /EMI/ NAV VOR 276-286 UNUSABLE

    KBWI-A3877/25
    DU: 17 12 2025 15:32 AU: 17 06 2026 21:11 EST
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3930N07659W025
    E) /EMI/ NAV VOR 078-088 UNUSABLE

KIAD WASHINGTON DULLES INTL

    KIAD-A6493/25
    DU: 30 12 2025 11:55 AU: 30 06 2026 20:00 EST
    A) KIAD
    Q) KZDC / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3851N07812W025
    E) VOR LDN/LINDEN 114.3MHZ U/S

KRIC RICHMOND INTL

    KRIC-A0036/26
    DU: 14 01 2026 18:22 AU: PERM
    A) KRIC
    Q) KZDC / QNVAS / IV / BO / AE / 000/019 / 3730N07719W999
    E) /RIC/ NAV VOR 013-023 BEYOND 9NM SFC-1900FT UNUSABLE
    FROM SFC TO 1900FT AMSL

KAGC ALLEGHENY COUNTY

    KAGC-A2897/25
    DU: 30 12 2025 11:42 AU: 30 03 2026 20:00 EST
    A) KAGC
    Q) KZOB / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4017N08002W025
    E) /AGC/ NAV VOR U/S

KCLE CLEVELAND-HOPKINS INTL

    KCLE-A1784/26
    DU: 28 01 2026 14:21 AU: PERM
    A) KCLE
    Q) KZOB / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4131N08110W025
    E) /CXR/ NAV VOR U/S

KICT WICHITA DWIGHT D EISENHOWER NTL

    KICT-A0569/26
    DU: 31 01 2026 21:40 AU: 13 02 2026 20:00 EST
    A) KICT
    Q) KZKC / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3745N09735W025
    E) VOR ICT/WICHITA 113.8MHZ U/S

KMTJ MONTROSE RGNL

    KMTJ-A0257/25
    DU: 29 05 2025 05:09 AU: 28 05 2026 21:11 EST
    A) KMTJ
    Q) KZDV / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3830N10754W025
    E) MTJ NAV VOR UNUSABLE

KALS SAN LUIS VALLEY RGNL

    KALS-A0541/25
    DU: 10 12 2025 17:01 AU: 17 06 2026 20:00 EST
    A) KALS
    Q) KZDV / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3721N10549W025
    E) VOR ALS/ALAMOSA 113.9MHZ U/S

KVCV SOUTHERN CALIFORNIA LOGISTICS

    KVCV-A0094/25
    DU: 29 04 2025 18:22 AU: 09 07 2026 23:59
    A) KVCV
    Q) KZLA / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3436N11723W025
    E) VOR VCV/VICTORVILLE 109.05MHZ U/S

KLAS HARRY REID INTL

    KLAS-A2989/25
    DU: 26 09 2025 22:22 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV VOR BEYOND 40NM UNUSABLE

    KLAS-A2990/25
    DU: 26 09 2025 22:25 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNVXX / IV / BO / AE / 000/120 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV VOR 102-170 BEYOND 22NM SFC-12000FT UNUSABLE
    SFC/12000FT

    KLAS-A2991/25
    DU: 26 09 2025 22:27 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNVXX / IV / BO / AE / 000/090 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV VOR 033-045 BEYOND 26NM SFC-9000FT UNUSABLE
    FROM SFC TO 9000FT

    KLAS-A2992/25
    DU: 26 09 2025 22:28 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNVXX / IV / BO / AE / 000/100 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV VOR 080-097 BEYOND 36NM SFC-10000FT UNUSABLE
    FROM SFC TO 10000FT

KONT ONTARIO INTL

    KONT-A2522/25
    DU: 16 12 2025 21:03 AU: 31 03 2026 20:00
    A) KONT
    Q) KZLA / QNVAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3403N11736W025
    E) /HDF/ NAV VOR U/S

KEWR NEWARK LIBERTY INTL

    KEWR-A4747/25
    DU: 24 10 2025 05:56 AU: 21 10 2026 20:00
    A) KEWR
    Q) KZNY / QNDAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4019N07410W025
    E) /COL/ DME U/S

KRFD CHICAGO

    KRFD-A0510/26
    DU: 06 02 2026 05:00 AU: 06 03 2026 20:00 EST
    A) KRFD
    Q) KZAU / QNDAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4214N08912W025
    E) DME RFD/ROCKFORD CH45X U/S

KMTJ MONTROSE RGNL

    KMTJ-A0258/25
    DU: 29 05 2025 05:07 AU: 28 05 2026 21:11 EST
    A) KMTJ
    Q) KZDV / QNDAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3830N10754W025
    E) MTJ NAV DME U/S

KSWF NEW YORK STEWART INTL

    KSWF-A2040/25
    DU: 05 06 2025 07:43 AU: 11 06 2026 20:00 EST
    A) KSWF
    Q) KZBW / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 4104N07432W025
    E) SPARTA /SAX/ NAV TACAN U/S

KBWI BALTIMORE

    KBWI-A3870/25
    DU: 17 12 2025 15:13 AU: 17 06 2026 20:00
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3911N07640W025
    E) /EMI/ NAV TACAN U/S

    KBWI-A3878/25
    DU: 17 12 2025 15:30 AU: 17 06 2026 21:11 EST
    A) KBWI
    Q) KZDC / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3930N07659W025
    E) /EMI/ NAV TACAN 030-050 UNUSABLE

KPHL PHILADELPHIA INTL

    KPHL-A0048/26
    DU: 06 01 2026 03:34 AU: 24 06 2026 20:00 EST
    A) KPHL
    Q) KZDC / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3949N07426W025
    E) /CYN/ NAV TACAN AZM U/S

KADW JOINT BASE ANDREWS

    KADW-A0056/26
    DU: 27 01 2026 21:18 AU: 18 02 2026 20:00 EST
    A) KADW
    Q) KZDC / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3848N07652W025
    E) /ADW/ NAV TACAN U/S

KALS SAN LUIS VALLEY RGNL

    KALS-A0542/25
    DU: 10 12 2025 17:06 AU: 17 06 2026 20:00 EST
    A) KALS
    Q) KZDV / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3721N10549W025
    E) TACAN ALS/ALAMOSA CH86X U/S

KLAS HARRY REID INTL

    KLAS-A2993/25
    DU: 26 09 2025 22:34 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV TACAN DME BEYOND 40NM UNUSABLE

    KLAS-A2994/25
    DU: 26 09 2025 22:36 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV TACAN DME 224-336 BEYOND 35NM SFC-15000FT UNUSABLE

    KLAS-A2995/25
    DU: 26 09 2025 22:37 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11509W025
    E) LAS NAV TACAN DME 102-170 BEYOND 22NM SFC-12000FT UNUSABLE

    KLAS-A2996/25
    DU: 26 09 2025 22:38 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV TACAN DME 170-218 BEYOND 25NM SFC-11000FT UNUSABLE

    KLAS-A2997/25
    DU: 26 09 2025 22:39 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV TACAN DME 033-045 BEYOND 26NM SFC-9000FT UNUSABLE

    KLAS-A2998/25
    DU: 26 09 2025 22:40 AU: 26 09 2026 23:59
    A) KLAS
    Q) KZLA / QNNXX / IV / BO / AE / 000/999 / 3605N11510W025
    E) LAS NAV TACAN DME 080-097 BEYOND 14NM SFC-10000FT UNUSABLE

KONT ONTARIO INTL

    KONT-A0304/26
    DU: 04 02 2026 22:33 AU: 11 02 2026 20:00
    A) KONT
    Q) KZLA / QNNAS / IV / BO / AE / 000/999 / 3405N11747W025
    E) POMONA TACAN 'POM' CH41X U/S.

Restrictions de l'espace aérien
KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0017/13
    DU: 05 02 2013 12:00 AU: 07 02 2013 12:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QRACA / IV / NBO / W / 055/999 / 3130N05624W999
    E) CHANGE IN NEW YORK CENTER OCEANIC CLEARANCE PROCEDURES
    BEGINNING ON 5 FEBRUARY 2013 AT 1200Z, NEW YORK CENTER WILL MODIFY
    THE PROCEDURES THAT ARE USED TO ISSUE OCEANIC CLEARANCES TO
    EASTBOUND AIRCRAFT ENTERING MINIMUM NAVIGATION PERFORMANCE STANDARD
    (MNPS) AIRSPACE. THESE PROCEDURES ONLY APPLY TO AIRCRAFT ENTERING
    THE NEW YORK CENTER OCEANIC CTA FROM A FAA FACILITY. THE PURPOSE OF
    THIS NOTAM IS TO EXPLAIN THESE CHANGES.
    NORTH ATLANTIC (NAT) DOCUMENT 007, TITLED GUIDANCE CONCERNING AIR
    NAVIGATION IN AND ABOVE THE NORTH ATLANTIC MNPS AIRSPACE IS A
    GUIDANCE DOCUMENT PUBLISHED BY ICAO TO ASSIST USERS IN THE PROPER
    PROCEDURES TO BE USED WHEN OPERATING IN THE NAT. CHAPTER 5 OF
    DOCUMENT 007, TITLED OCEANIC ATC CLEARANCES, IS THE CHAPTER TO WHICH
    THESE CHANGES PERTAIN.
    THERE ARE THREE COMPONENTS TO AN OCEANIC CLEARANCE. THEY ARE ROUTE,
    ALTITUDE AND SPEED. IT IS THE DELIVERY METHOD OF THESE THREE
    COMPONENTS WHICH IS CHANGING. BEGINNING ON 5 FEBRUARY 2013, THE FAA
    WILL CONSIDER THE AIRPORT CLEARANCE WHICH AN AIRCRAFT RECEIVES ON
    THE GROUND AT ITS DEPARTURE AERODROME TO BE THE ROUTE PORTION OF THE
    OCEANIC CLEARANCE. ALTITUDE AND SPEED ASSIGNMENT WILL OCCUR PRIOR TO
    ENTRY INTO THE NEW YORK CENTER OCEANIC CTA. AS IS THE CURRENT
    OPERATING PROCEDURE, UNSOLICITED EN-ROUTE ROUTE, ALTITUDE OR SPEED
    CHANGES MAY OCCUR DUE TO CHANGING TRAFFIC SITUATIONS. AT ALL TIMES,
    THE LAST ASSIGNED ROUTE, ALTITUDE AND SPEED ARE TO BE MAINTAINED AND
    SHOULD BE CONSIDERED YOUR NEW OCEANIC PROFILE. HAVING RECEIVED ALL
    THREE COMPONENTS, THE REQUIREMENT TO RECEIVE AN OCEANIC CLEARANCE
    WILL HAVE BEEN MET.
    FOR EXAMPLE:
    AN AIRCRAFT HAS FILED AN FPL FROM MDSD TO EDDF. THIS WOULD TAKE THE
    FLIGHT FROM THE SANTO DOMINGO FIR, THROUGH THE MIAMI FIR AND THEN
    THE NEW YORK FIR BEFORE ENTERING SANTA MARIA. THE AIRPORT CLEARANCE
    PROVIDED ON THE GROUND AT MDSD WOULD FULFILL THE ROUTE REQUIREMENT
    OF THE OCEANIC CLEARANCE. ONCE AIRBORNE AND IN THE MIAMI FIR, FINAL
    SPEED AND ALTITUDE ASSIGNMENT WILL BE GIVEN AFTER THE FLIGHT IS
    COORDINATED BETWEEN MIAMI AND NEW YORK.
    IF A ROUTE, SPEED OR ALTITUDE CHANGE EN-ROUTE IS DESIRED, THEN
    AIRCRAFT SHOULD MAKE A REQUEST FROM THE ATC UNIT IN WHICH THEY ARE
    OPERATING. AT ALL TIMES, THE LAST ASSIGNED ROUTE, ALTITUDE AND SPEED
    ARE TO BE MAINTAINED.
    TRACK MESSAGE IDENTIFICATION NUMBER (TMI) CONFIRMATION FOR AIRCRAFT
    FILING AN ABBREVIATED CLEARANCE IN LIEU OF THE TRACK COORDINATES
    WILL BE ACCOMPLISHED PRIOR TO REACHING THE TRACK ENTRY POINT.
    USERS ARE REMINDED OF THE REQUIREMENT TO FILE AN FPL AND ANY
    SUBSEQUENT CHANGES WITH NEW YORK OCEANIC AT KZWYZOZX, ALONG WITH ANY
    OTHER ATC FACILITIES THAT MAY REQUIRE SUCH FILING.
    F) FL055
    G) UNL

KICZ FIR

    KICZ-A0008/25
    DU: 05 09 2025 11:00 AU: 07 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QROLP / IV / NBO / W / 000/100 / 5014N11734W999
    E) SECURITY UNITED STATES OF AMERICA PROHIBITION AGAINST
    CERTAIN FLIGHTS IN THE TERRITORY AND AIRSPACE OF HAITI.
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) ARE
    PROHIBITED FROM OPERATING AT ALTITUDES FROM THE SFC-9999FT MSL IN
    THE TERRITORY AND AIRSPACE OF HAITI SOUTH OF 191000N AND NORTH OF
    182000N BETWEEN THE HAITI/DOMINICAN REPUBLIC BORDER AND 0732000W AND
    WITHIN 10NM OF 192811N0723511W DUE TO SAFETY-OF-FLIGHT RISKS
    ASSOCIATED WITH ONGOING INSTABILITY.
    A. APPLICABILITY. THIS NOTAM APPLIES TO: ALL U.S. AIR CARRIERS AND
    COMMERCIAL OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN
    AIRMAN CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    B. PERMITTED OPERATIONS. THIS NOTAM DOES NOT PROHIBIT PERSONS
    DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) ABOVE FROM CONDUCTING
    FLIGHT OPERATIONS IN THE ABOVE-NAMED AREAS WHEN SUCH OPERATIONS ARE
    AUTHORIZED EITHER BY ANOTHER AGENCY OF THE UNITED STATES GOVERNMENT
    WITH THE APPROVAL OF THE FAA OR BY A DEVIATION, EXEMPTION, OR OTHER
    AUTHORIZATION ISSUED BY THE FAA ADMINISTRATOR. OPERATORS MUST CALL
    THE FAA WASHINGTON OPERATIONS CENTER AT 202-267-3333 TO INITIATE
    COORDINATION FOR FAA AUTHORIZATION TO CONDUCT OPERATIONS. OPERATIONS
    IN THE TERRITORY AND AIRSPACE OF HAITI OUTSIDE OF THE ABOVE-NAMED
    AREAS DO NOT REQUIRE FAA AUTHORIZATION.
    C. EMERGENCY SITUATIONS. IN AN EMERGENCY REQUIRING IMMEDIATE
    DECISION AND ACTION FOR THE SAFETY OF THE FLIGHT, THE PILOT IN
    COMMAND OF AN AIRCRAFT MAY DEVIATE FROM THIS NOTAM TO THE EXTENT
    REQUIRED BY THAT EMERGENCY. THIS NOTAM IS AN EMERGENCY ORDER ISSUED
    UNDER 49 USC 40113(A), 44701(A)(5), AND 46105(C).
    D. IF AVAILABLE, ADDITIONAL INFORMATION CAN BE FOUND AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIRTRAFFIC/PUBLICATIONS/USRESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) 9999FT AMSL

KZNY FIR NEW YORK FIR

    KZNY-A0346/11
    DU: 30 06 2011 04:00 AU: 02 07 2011 04:00 EST
    A) KZNY
    Q) KZNY / QRRXX / IV / BO / W / 000/999 / 3924N07331W126
    E) THREE WAYPOINTS NAMED JISEL, EXXES AND CEETE HAVE BEEN
    ESTABLISHED IN WARNING AREA 107.  THEY ARE PUBLISHED, BUT NOT
    CHARTED, AND EXIST IN AIRCRAFT S FLIGHT MANAGEMENT SYSTEMS.  DUE TO
    THE FACT THAT WARNING AREA AIRSPACE IS NOT ALWAYS AVAILABLE FOR AIR
    TRAFFIC CONTROL USE, ROUTING OVER JISEL, EXXES OR CEETE MAY NOT BE
    FLIGHT PLANNED BY PILOTS OR OPERATORS.  FOR ADDITIONAL INFORMATION
    REGARDING THESE WAYPOINTS, CONTACT CHRIS WINKELEER AT 631-468-1018 OR
    VIA E-MAIL AT CHRIS.WINKELEER?FAA.GOV.  THIS NOTAM REPLACES NOTAM
    A0791/10
    F) SFC
    G) UNL

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A1763/24
    DU: 03 09 2024 20:30 AU: PERM
    A) KZDC
    Q) KZDC / QRTCA / IV / BO / W / 000/180 / 3851N07702W060
    E) ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
    THIS NOTAM REFERENCES THE WASHINGTON DC SPECIAL FLIGHT RULES AREA
    (SFRA).
    IN ADDITION TO SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS FOR AIRCRAFT OPERATIONS
    IN THE DC SFRA THAT ARE IN EFFECT PURSUANT TO 14 CODE OF FEDERAL
    REGULATIONS (CFR) SECTIONS 93.335, 93.337, 93.339, 93.341, 93.343,
    93.345, AND 99.7, AND 49 UNITED STATES CODE (USC) SECTION
    40103(B)(3) THE FOLLOWING RESTRICTIONS APPLY:
      A. ALL VFR AIRCRAFT OPERATIONS FROM THE SURFACE UP TO BUT NOT
    INCLUDING FL180, MUST COMPLY WITH THE FOLLOWING DC SFRA SPEED
    RESTRICTIONS, EXCLUDING FAA-APPROVED DOD, DHS, LAW ENFORCEMENT, AND
    WAIVERED MEDEVAC/AIR AMBULANCE FLIGHTS:
      B. WITHIN 30NM OF 385134N0770211W OR THE WASHINGTON DCA VOR/DME
    AIRCRAFT MUST MAINTAIN AN INDICATED AIRSPEED OF 180 KNOTS OR LESS.
    IF UNABLE, THE PILOT MUST CONTACT THE APPROPRIATE ATC FACILITY AND
    ADVISE THEM OF THE AIRCRAFTS OPERATIONAL LIMITATIONS
      C. BETWEEN 30NM RADIUS AND 60NM RADIUS OF 385134N0770211W OR THE
    WASHINGTON DCA VOR/DME, AIRCRAFT MUST MAINTAIN AN AIRSPEED OF 230
    KNOTS OR LESS. IF UNABLE, THE PILOT MUST CONTACT THE APPROPRIATE ATC
    FACILITY AND ADVISE THEM OF THE AIRCRAFTS OPERATIONAL LIMITATIONS
    PRIOR TO FLYING WITHIN 60NM RADIUS OF THE WASHINGTON DCA VOR/DME?
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
      D. SPECIAL AWARENESS TRAINING FOR THE WASHINGTON DC METROPOLITAN
    AREA IS MANDATORY FOR ALL PILOTS THAT FLY UNDER VFR WITHIN 60NM OF
    THE DCA VOR/DME (14 CFR PARTS 61 AND 91, EFFECTIVE FEBRUARY 9,
    2009).
    THIS TRAINING IS AVAILABLE IN THE AVIATION LEARNING CENTER AT
    WWW.FAASAFETY.GOV. IT IS STRONGLY RECOMMENDED THAT ALL PILOTS FLYING
    UNDER VISUAL FLIGHT RULES (VFR) WITHIN 100NM OF THE DCA VOR/DME
    ALSO COMPLETE THIS TRAINING.
    F) SFC
    G) FL180

KICZ FIR

    KICZ-A0016/20
    DU: 17 02 2020 19:54 AU: PERM
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/999 / 2615N05515E999
    E) SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR OVERWATER
    AIRSPACE ABOVE THE PERSIAN GULF AND THE GULF OF OMAN.
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A BELOW SHOULD EXERCISE CAUTION
    WHEN OPERATING IN OVERWATER AIRSPACE ABOVE THE PERSIAN GULF AND THE
    GULF OF OMAN IN THE KUWAIT FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (OKAC),
    JEDDAH FIR (OEJD) , BAHRAIN FIR (OBBB), EMIRATES FIR (OMAE), AND
    MUSCAT FIR (OOMM) DUE TO CONTINUED ELEVATED MILITARY POSTURING AND
    POLITICAL TENSIONS IN THE REGION. NOTAM KICZ A0002/20, WHICH
    PROHIBITS U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE TEHRAN FIR (OIIX),
    REMAINS IN EFFECT UNTIL FURTHER NOTICE.
    A. APPLICABILITY.
    THIS NOTAM APPLIES TO: ALL U.S. AIR CARRIERS AND
    COMMERCIAL OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN
    AIRMAN CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S. REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER AND ALL
    OPERATORS OF AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT WHERE
    THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    B. PLANNING.
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A PLANNING TO
    OPERATE IN THE ABOVE-NAMED AREA MUST REVIEW CURRENT SECURITY/THREAT
    INFORMATION AND NOTAMS AND COMPLY WITH ALL APPLICABLE FAA
    REGULATIONS, OPERATIONS SPECIFICATIONS, MANAGEMENT SPECIFICATIONS,
    AND LETTERS OF AUTHORIZATION, INCLUDING UPDATING B450.
    C. OPERATIONS.  AVOID AIR ROUTES NEAREST TO THE TEHRAN FIR (OIIX)
    BOUNDARY, WHENEVER POSSIBLE, TO REDUCE THE RISK OF MISCALCULATION OR
    MISIDENTIFICATION BY AIR DEFENSE SYSTEMS.  ADDITIONALLY, AIRCRAFT
    OPERATING IN THE ABOVE-NAMED AREA MAY ENCOUNTER INADVERTENT GPS
    INTERFERENCE AND OTHER COMMUNICATIONS JAMMING, WHICH COULD OCCUR
    WITH LITTLE OR NO WARNING.  THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A
    MUST REPORT SAFETY AND/OR SECURITY INCIDENTS TO THE FAA AT +1
    202-267-3333.
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0020/22
    DU: 29 12 2022 11:27 AU: 07 01 2027 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/259 / 4000N09000W999
    E) SECURITY.. SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA FLIGHT PROHIBITION
    AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE TERRITORY AND
    AIRSPACE OF SOMALIA
    14 CFR 91.1613 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR) NO. 107
    PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE
    TERRITORY AND AIRSPACE OF SOMALIA WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 27 DEC 2022 AND WAS EFFECTIVE IMMEDIATELY.
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/.
    F) SFC
    G) FL259

    KICZ-A0012/23
    DU: 27 12 2023 14:26 AU: 30 12 2028 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY.. UNITED STATES OF AMERICA PROHIBITION AGAINST CERTAIN
    FLIGHTS IN THE DAMASCUS FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (OSTT)
    14 CFR 91.1609 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR) NO.
    114--PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE DAMASCUS FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (OSTT) WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 27 DEC 2023 AND WAS EFFECTIVE IMMEDIATELY. ADDITIONAL
    INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.GOVINFO.GOV/CONTENT/PKG/FR-2023-12-27/PDF/2023-28502.PDF
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0003/24
    DU: 13 03 2024 13:35 AU: 18 09 2028 23:59 EST
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA PROHIBITION AGAINST CERTAIN
    FLIGHTS IN THE PYONGYANG FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (ZKKP).
    14 CFR 91.1615 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR)
    NO.79--PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE PYONGYANG FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (ZKKP) WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 15 SEP 2023 AND WAS EFFECTIVE IMMEDIATELY.
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0011/24
    DU: 04 10 2024 15:30 AU: 31 10 2027 23:59 EST
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) UNITED STATES OF AMERICA FLIGHT PROHIBITION AGAINST CERTAIN
    FLIGHTS IN THE TEHRAN FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (OIIX).
    14 CFR 91.1617 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR) NO.
    117--PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE TEHRAN FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (OIIX) WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 3 OCT 2024 AND WAS EFFECTIVE ON 3 OCT 2024. OPERATORS
    ARE DIRECTED TO READ THE FULL CONTENT OF THE RULE.
    THIS INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIRTRAFFIC/PUBLICATIONS/USRESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0013/24
    DU: 16 10 2024 13:40 AU: 26 10 2027 23:59 EST
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/320 / 5014N11734W999
    E) UNITED STATES OF AMERICA FLIGHT PROHIBITION AGAINST CERTAIN
    FLIGHTS IN THE BAGHDAD FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (ORBB).
    14 CFR 91.1605 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR) NO.
    77--PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE BAGHDAD FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (ORBB) WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 16 OCT 2024 AND WAS EFFECTIVE ON 16 OCT 2024. OPERATORS
    ARE DIRECTED TO READ THE FULL CONTENT OF THE RULE.
    THIS INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIRTRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) FL320

    KICZ-A0022/24
    DU: 30 12 2024 14:30 AU: 07 01 2028 23:59 EST
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDXX / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY.. UNITED STATES OF AMERICA FLIGHT PROHIBITION AGAINST
    CERTAIN FLIGHTS IN SPECIFIED AREAS OF THE SANAA FLIGHT INFORMATION
    REGION (FIR) (OYSC).
    14 CFR 91.1611 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR) NO. 115
    PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN SPECIFIED AREAS OF THE SANAA
    FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (OYSC) WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 30 DEC 2024 AND WAS EFFECTIVE IMMEDIATELY.
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0005/25
    DU: 20 03 2025 16:00 AU: 20 03 2028 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY UNITED STATES OF AMERICA FLIGHT PROHIBITION AGAINST
    CERTAIN FLIGHTS IN THE TERRITORY AND AIRSPACE OF LIBYA.
    EXTENSION OF 14 CFR 91.1603 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION
    (SFAR) NO. 112 PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE TERRITORY
    AND AIRSPACE OF LIBYA WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL REGISTER AND
    EFFECTIVE ON 20 MAR 2025.
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0003/22
    DU: 24 02 2022 19:30 AU: PERM
    A) KICZ
    Q) KICZ / QRDLP / IV / BO / W / 000/999 / 5405N12217W999
    E) SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA PROHIBITION AGAINST CERTAIN
    FLIGHTS IN THE MINSK FLIGHT INFORMATION REGION (FIR) (UMMV).
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) BELOW ARE
    PROHIBITED FROM OPERATING AT ALL ALTITUDES IN THE MINSK FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (UMMV) DUE TO POTENTIAL SAFETY-OF-FLIGHT
    RISKS ASSOCIATED WITH ONGOING HOSTILITIES.
    A. APPLICABILITY. THIS NOTAM APPLIES TO: ALL U.S. AIR CARRIERS AND
    COMMERCIAL OPERATORS? ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN
    AIRMAN CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    B. PERMITTED OPERATIONS. THIS NOTAM DOES NOT PROHIBIT PERSONS
    DESCRIBED IN PARAGRAPH A (APPLICABILITY) ABOVE FROM CONDUCTING
    FLIGHT OPERATIONS IN THE ABOVE-NAMED AREA WHEN SUCH OPERATIONS ARE
    AUTHORIZED EITHER BY ANOTHER AGENCY OF THE UNITED STATES GOVERNMENT
    WITH THE APPROVAL OF THE FAA OR BY A DEVIATION, EXEMPTION, OR OTHER
    AUTHORIZATION ISSUED BY THE FAA ADMINISTRATOR. OPERATORS MUST CALL
    THE FAA WASHINGTON OPERATIONS CENTER AT 202-267-3333 TO INITIATE
    COORDINATION FOR FAA AUTHORIZATION TO CONDUCT OPERATIONS.
    C. EMERGENCY SITUATIONS. IN AN EMERGENCY REQUIRING IMMEDIATE
    DECISION AND ACTION FOR THE SAFETY OF THE FLIGHT, THE PILOT IN
    COMMAND OF AN AIRCRAFT MAY DEVIATE FROM THIS NOTAM TO THE EXTENT
    REQUIRED BY THAT EMERGENCY.
    THIS NOTAM IS AN EMERGENCY ORDER ISSUED UNDER 49 USC 40113(A),
    44701(A)(5), AND 46105(C).
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) UNL

Avertissements
KFDC FIR

    KFDC-A0191/25
    DU: 29 10 2025 14:30 AU: 29 10 2027 14:30
    A) KFDC
    Q) KFDC / QWULW / IV / BO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC SECURITY..SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS
     FOR UNMANNED
    AIRCRAFT SYSTEM (UAS) OPERATIONS IN THE VICINITY OF NAVAL BASE
    KITSAP AND NAVAL SUBMARINE BASE KINGS BAY. THIS NOTAM REPLACES NOTAM
    FDC 3/9568.
    PURSUANT TO 49 U.S.C. SECTION 40103(B)(3), THE FAA CLASSIFIES THE
    AIRSPACE DEFINED IN THIS NOTAM AND IN FURTHER DETAIL BY THE FAA
    WEBSITE IDENTIFIED BELOW AS 'NATIONAL DEFENSE AIRSPACE'.  UAS OPR
    WHO DO NOT COMPLY WITH APPLICABLE AIRSPACE RESTRICTIONS ARE WARNED
    THAT PURSUANT TO 10 U.S.C. SECTION 130I, THE DEPARTMENT OF
    DEFENSE(DOD) MAY TAKE SECURITY ACTION THAT RESULTS IN THE
    INTERFERENCE, DISRUPTION, SEIZURE, DAMAGING, OR DESTRUCTION OF
    UNMANNED ACFT DEEMED TO POSE A CREDIBLE SAFETY OR SECURITY THREAT TO
    PROTECTED PERSONNEL, FAC, OR ASSETS. THE DEPARTMENT OF DEFENSE (DOD)
    AND UNITED STATES COAST GUARD (USCG) MAY TAKE SECURITY ACTION THAT
    RESULTS IN THE INTERFERENCE, DISRUPTION, SEIZURE, DAMAGING, OR
    DESTRUCTION OF UNMANNED AIRCRAFT CONSIDERED TO POSE A SAFETY OR
    SECURITY THREAT TO PROTECTED DOD OR USCG ASSETS.
    PURSUANT TO 14 C.F.R. SECTION 99.7, SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS
    (SSI), ALL UNMANNED AIRCRAFT ARE PROHIBITED FROM FLYING WITHIN A
    STAND-OFF DISTANCE OF 3000FT LATERALLY FROM AND 1000FT ABOVE A
    UNITED STATES NAVY (USN) OR USCG OPERATED VESSEL WHEN OPERATING
    WITHIN THE DEFINED AIRSPACE. THE AIRSPACE IN WHICH UAS OPERATIONS
    MUST COMPLY WITH THIS SSI IS DEFINED AS THE AIRSPACE, SFC-2000FT
    MSL, GENERALLY OVERLYING: 1) THE PORTION OF THE HOOD CANAL AND
    STRAIT OF JUAN DE FUCA EXTENDING FROM NAVAL BASE KITSAP NEAR
    BREMERTON, WA, TO THE PACIFIC? AND 2) THE PORTION OF THE CUMBERLAND
    SOUND EXTENDING FROM NAVAL SUBMARINE BASE KINGS BAY NEAR ST. MARYS,
    GA, TO THE ATLANTIC. THE AIRSPACE IN WHICH THIS SSI APPLIES IS
    VISUALLY DEPICTED AND GEOSPATIALLY DEFINED ON THE FOLLOWING FAA
    WEBSITE: HTTPS://UDDS-FAA.OPENDATA.ARCGIS.COM.
    UAS OPERATORS NEEDING TO OPERATE IN THE DEFINED AIRSPACE IN CLOSE
    PROXIMITY TO USN OR USCG VESSELS FOR OVERRIDING REASONS OF PUBLIC
    INTEREST OR NECESSITY (SUCH AS IN DIRECT SUPPORT OF AN ACTIVE
    NATIONAL DEFENSE, HOMELAND SECURITY, LAW ENFORCEMENT, FIREFIGHTING,
    SEARCH AND RESCUE, OR DISASTER RESPONSE MISSION) MUST COORDINATE AND
    OBTAIN ADVANCE AUTHORIZATION FROM THE APPROPRIATE DOD OR USCG POINT
    OF CONTACT IDENTIFIED IN THE FOLLOWING FAA WEBSITE:
    HTTPS://UDDS-FAA.OPENDATA.ARCGIS.COM. OPERATORS UNABLE TO
    SUCCESSFULLY COORDINATE
    WITH THESE DOD OR USCG POINTS OF CONTACT MAY CONTACT THE FAA SYSTEM
    OPERATIONS SUPPORT CENTER (SOSC) AT (202) 267-8276 FOR FURTHER
    ASSISTANCE.
    IF YOU HAVE GENERAL QUESTIONS REGARDING UAS OPERATIONS, PLEASE REFER
    TO THE FOLLOWING FAA WEBSITE: WWW.FAA.GOV/UAS/CONTACT? OR CONTACT
    THE FAA VIA EMAIL AT UASHELP?FAA.GOV OR PHONE AT (844) FLY-MY-UA.
    IF YOU HAVE QUESTIONS REGARDING THESE UAS SSI, PLEASE REFER TO THE
    FOLLOWING FAA WEBSITE: HTTPS://UDDS-FAA.OPENDATA.ARCGIS.COM? OR
    CONTACT THE FAAS SOSC AT (202)267-8276.
    F) SFC
    G) UNL

KICZ FIR

    KICZ-A0016/26
    DU: 16 01 2026 16:00 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QWMLW / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE OVERWATER AREAS OF THE GUAYAQUIL FLIGHT
    INFORMATION REGION (SEFG)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    OVERWATER AREAS OF THE GUAYAQUIL FLIGHT INFORMATION REGION (SEFG)
    DUE TO MILITARY ACTIVITIES AND GNSS INTERFERENCE. POTENTIAL RISKS
    EXIST FOR AIRCRAFT AT ALL ALTITUDES, INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND
    THE ARRIVAL AND DEPARTURE PHASES OF FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0017/26
    DU: 16 01 2026 15:56 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QWMLW / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN
    IN THE PANAMA FLIGHT INFORMATION REGION (MPZL)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN IN THE PANAMA FLIGHT
    INFORMATION REGION (MPZL) DUE TO MILITARY ACTIVITIES AND GNSS
    INTERFERENCE. POTENTIAL RISKS EXIST FOR AIRCRAFT AT ALL ALTITUDES,
    INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND THE ARRIVAL AND DEPARTURE PHASES OF
    FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0018/26
    DU: 16 01 2026 16:08 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QWMLW / IV / NBO / W / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN
    AND THE GULF OF CALIFORNIA IN THE MEXICO FLIGHT INFORMATION REGION
    (MMFR)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN AND THE GULF OF CALIFORNIA
    IN THE MEXICO FLIGHT INFORMATION REGION (MMFR) DUE TO MILITARY
    ACTIVITIES AND GNSS INTERFERENCE. POTENTIAL RISKS EXIST FOR AIRCRAFT
    AT ALL ALTITUDES, INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND THE ARRIVAL AND
    DEPARTURE PHASES OF FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    F) SFC
    G) UNL

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A0714/25
    DU: 31 05 2025 00:00 AU: 01 06 2026 04:00
    A) KZDC
    Q) KZDC / QWOLW / IV / BO / W / 000/430 / 3830N07722W050
    E) ZDC VA..AIRSPACE STAFFORD, VA..LASER LGT RESEARCH WI AN
    AREA DEFINED AS .50NM RADIUS OF 382954N0772214W (BRV004009.8) SFC-
    FL430. NAVAL REASEARCH LABORATORY. THE SYSTEM IS INTERMITTENT,
    WITH POSSIBLE OPS 24HRS A DAY, 7 DAYS A WEEK. THE LASER BEAM MAY BE
    INJURIOUS TO PILOTS/AIRCREWS AND PASSENGERS EYES FOR A DISTANCE FM
    SFC-FL430. HOWEVER, THIS SYSTEM USES AIR SEARCH RADAR UNIT AND
    ADS-B TO ENSURE THE LASER IS SHUTDOWN IN THE EVENT AN ACFT
    APPROACHES THE AREA OTHER VISUAL EFFECTS, E.G.,
    FLASHBLINDNESS, AFTER IMAGE, GLARE, AND DISTRACTION MAY OCCUR AT
    GREATER DISTANCES. THE POTOMAC /PCT/ TRACON TELEPHONE 540-349-7575
    IS THE FAA COORDINATION FACILITY.
    F) SFC
    G) FL430

KZAU FIR CHICAGO

    KZAU-A0176/25
    DU: 16 12 2025 22:30 AU: 16 03 2026 13:00
    A) KZAU
    Q) KZAU / QWOLW / IV / M / W / 000/999 / 4117N08918W999
    D) DAILY 2230-1300
    E) ZAU IL..AIRSPACE HENNEPIN, IL..LASER LGT DEMONSTRATION
    WILL BE CONDUCTED WI AN AREA DEFINED AS A 3NM RADIUS OF
    411636N0891853W (JOT250048) SFC-UNL. LASER LGT BEAMS MAY BE
    INJUROUS TO PILOT/PAX EYES WI 3600FT VER OF THE LGT SOURCE. FLASH
    BLINDNESS OR COCKPIT ILLUMINATION MAY OCCUR BEYOND THESE DISTANCES.
    CHICAGO/ZAU/ARTCC TEL 630-906-8341 IS THE FAA CDN FACILITY.
    F) SFC
    G) UNL

Obstacles
KASE ASPEN-PITKIN COUNTY

    KASE-A0487/26
    DU: 20 01 2026 11:50 AU: 01 07 2026 05:00
    A) KASE
    Q) KZDV / QOBCE / IV / M / AE / 000/090 / 3913N10652W001
    E) ASE OBST CRANE (ASN 2024-ANM-3880-OE) 391231N1065647W (3.7NM WSW
    ASE) 8742FT (310FT AGL) FLAGGED AND LGTD

KZLA FIR LOS ANGELES

    KZLA-A4180/25
    DU: 18 12 2025 19:07 AU: 19 02 2026 18:30
    A) KZLA
    Q) KZLA / QOBCE / IV / M / E / 000/148 / 3443N11708W001
    E) ZLA OBST CRANE (ASN 2021-AWP-11701-OE) 333906N1140729W (30NM S
    P20) 1509FT (161FT AGL) NOT LGTD

CXXX FIR

    CYHQ-U0165/26
    DU: 30 01 2026 19:36 AU: 30 04 2026 20:00 EST
    A) CXXX
    Q) CZYZ / QOLAS / IV / M / AE / 000/011 / 4204N08240W005
    E) CRB2 COTTAM
    OBST LGT U/S TOWER 420410N 0823958W (APRX 4.3NM SSW AD) 302FT
    AGL, 1026FT AMSL.

    CYHQ-U0173/26
    DU: 30 01 2026 23:32 AU: 27 02 2026 23:59 EST
    A) CXXX
    Q) CZYZ / QOLAS / IV / M / AE / 000/010 / 4223N08206W001
    E) CPG8 CHATHAM-KENT HEALTH ALLIANCE (CHATHAM) (HELI)
    OBST LGT U/S TOWER 422318N 0820543W (APRX 4.4NM ESE AD) 305FT
    AGL, 912FT AMSL.

Autres informations
CZWG FIR WINNIPEG FLIGHT INFORMATION REGION - CZYZ FIR TORONTO FLIGHT INFORMATION REGION

    CYHQ-G0223/26
    DU: 30 01 2026 13:26 AU: 31 03 2026 21:00 EST
    A) CZWG CZYZ
    Q) CZXX / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5245N09040W999
    E) CANADIAN AIR OPERATORS AND OWNERS OF AIRCRAFT REGISTERED IN
    CANADA ARE RECOMMENDED TO MAINTAIN A FLIGHT LEVEL EQUAL TO OR
    ABOVE FL200 IN FIR MAIQUETIA (SVZM). THEY ARE ALSO ADVISED TO
    TAKE ALL POTENTIAL RISK INFORMATION INTO ACCOUNT IN THEIR RISK
    ASSESSMENT AND ROUTING DECISIONS WHEN OPERATING WITHIN 100NM OF
    FIR MAIQUETIA (SVZM) WITHIN FIR SAN JUAN (TJZS), FIR BARRANQUILLA
    (SKEC), FIR BOGOTA (SKED), FIR AMAZONICA (SBAZ), FIR GEORGETOWN
    (SYGC), FIR PIARCO (TTZP) AND FIR CURACAO (TNCF) DUE TO POTENTIAL
    RISK ASSOCIATED WITH MILITARY OPERATIONS WITHIN AND NEAR
    VENEZUELA.

KZDC FIR WASHINGTON

    KZDC-A1764/24
    DU: 03 09 2024 20:30 AU: PERM
    A) KZDC
    Q) KZDC / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3649N07632W999
    E) ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
    THIS NOTAM
    REFERENCES THE WASHINGTON DC SPECIAL FLIGHT RULES AREA (SFRA) ONLY
    AND EXCLUDES THE WASHINGTON DC AREA SPEED RESTRICTIONS THAT ARE NOW
    LOCATED IN A SEPARATE NOTAM. THIS NOTAM CANCELS FDC 4/1734. A
    SEPARATE NOTAM REFERENCES THE WASHINGTON DC FLIGHT RESTRICTED ZONE
    (FRZ) PROCEDURES AND OPERATIONS BY UNMANNED AIRCRAFT SYSTEMS (UAS),
    INCLUDING MODEL AIRCRAFT (HOBBYIST OR RECREATIONAL UAS ONLY), CIVIL
    AND COMMERCIAL OPERATIONS, AND PUBLIC OPERATIONS WITHIN THE SFRA.
    SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS FOR AIRCRAFT OPERATIONS IN THE DC SFRA
    ARE IN EFFECT PURSUANT TO 14 CODE OF FEDERAL REGULATIONS (CFR)
    SECTIONS 93.335, 93.337, 93.339, 93.341, 93.343, 93.345, AND 99.7,
    AND 49 UNITED STATES CODE (USC) SECTION 40103(B)(3). THIS NOTAM AND
    THREE RELATED NOTAMS REGARDING THE: DC FLIGHT RESTRICTED ZONE (FRZ)
    LEESBURG MANEUVERING AREA (LMA) AND UNMANNED AIRCRAFT SYSTEM (UAS)
    OPERATIONS IN THE DC SFRA, CLARIFY AND SUPPLEMENT THE OPERATING
    REQUIREMENTS PRESCRIBED BY THE CITED 14 CFR SECTIONS.
    SECTION I. RESPONSE AND ENFORCEMENT: PURSUANT TO 49 USC 40103(B)(3),
    THE FAA HAS ESTABLISHED THE DC SFRA AS 'NATIONAL DEFENSE AIRSPACE'.
    PERSONS WHO DO NOT ADHERE TO THE PROCEDURES PRESCRIBED BY THE CITED
    14 CFR SECTIONS AND THIS NOTAM MAY FACE THE FOLLOWING RESPONSE AND
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    WASHINGTON, DC. ENFORCEMENT ACTIONS:
    A. PILOTS OF AIRCRAFT THAT DO NOT ADHERE TO THE PROCEDURES IN THE
    SPECIAL SECURITY REQUIREMENTS CONTAINED IN THIS NOTAM MAY BE
    INTERCEPTED, AND/OR DETAINED AND INTERVIEWED BY FEDERAL, STATE, OR
    LOCAL LAW ENFORCEMENT, OR OTHER GOVERNMENT PERSONNEL.
    B. PILOTS OF AIRCRAFT THAT DO NOT ADHERE TO THE PROCEDURES IN THE
    SPECIAL SECURITY REQUIREMENTS CONTAINED IN THIS NOTAM MAY FACE FAA
    ADMINISTRATIVE ENFORCEMENT ACTIONS, INCLUDING IMPOSING CIVIL
    PENALTIES AND THE SUSPENSION OR REVOCATION OF AIRMEN CERTIFICATES.
    C. ANY PERSON WHO KNOWINGLY OR WILLFULLY VIOLATES THE RULES
    CONCERNING OPERATIONS IN THIS AIRSPACE MAY BE SUBJECT TO CRIMINAL
    PENALTIES UNDER 49 USC SECTION 46307.
    D. THE U.S. GOVERNMENT MAY USE DEADLY FORCE AGAINST AN AIRCRAFT
    OPERATING IN THE DC SFRA, INCLUDING THE DC FRZ, IF IT IS DETERMINED
    THAT THE AIRCRAFT POSES AN IMMINENT SECURITY THREAT.
    E. A VISUAL WARNING SIGNAL (VWS) FOR COMMUNICATING WITH VFR
    AIRCRAFT, INCLUDING DOD, LAW ENFORCEMENT, AND AEROMEDICAL
    OPERATIONS, IS DEPLOYED AND IS OPERATING WITHIN THE WASHINGTON DC
    SPECIAL FLIGHT RULES AREA (SFRA), INCLUDING THE FLIGHT RESTRICTED
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    ZONE (FRZ). THE SIGNAL CONSISTS OF HIGHLY FOCUSED RED AND GREEN
    COLORED LIGHTS IN AN ALTERNATING RED/RED/GREEN SIGNAL PATTERN. THE
    BEAM IS NOT INJURIOUS TO THE EYES OF PILOTS/AIRCREWS OR PASSENGERS,
    REGARDLESS OF ALTITUDE OR DISTANCE FROM THE SOURCE.
    1. THIS SIGNAL MAY BE DIRECTED AT SPECIFIC AIRCRAFT SUSPECTED OF
    MAKING UNAUTHORIZED ENTRY INTO THE SFRA/FRZ AND ARE ON A HEADING OR
    FLIGHT PATH THAT MAY BE INTERPRETED AS A THREAT OR AT THE REQUEST OF
    THE FAA.
    2. IF YOU ARE IN COMMUNICATION WITH AIR TRAFFIC CONTROL AND THIS
    SIGNAL IS DIRECTED AT YOUR AIRCRAFT, IMMEDIATELY COMMUNICATE WITH
    ATC THAT YOU ARE BEING ILLUMINATED BY A VISUAL WARNING SIGNAL.
    3. IF THIS SIGNAL IS DIRECTED AT YOU AND YOU ARE NOT COMMUNICATING
    WITH ATC, TURN TO A HEADING AWAY FROM THE CENTER OF THE FRZ/SFRA AS
    SOON AS POSSIBLE AND IMMEDIATELY CONTACT ATC ON AN APPROPRIATE
    FREQUENCY, OR IF UNSURE OF THE FREQUENCY, CONTACT ATC ON VHF GUARD
    121.5 OR UHF GUARD 243.0.
    SECTION II. OPERATING REQUIREMENTS: ALL AIRCRAFT FLIGHT OPERATIONS
    ARE PROHIBITED WITHIN THE DC SFRA UNLESS IN COMPLIANCE WITH 14 CFR
    SECTIONS 93.335, 93.337, 93.339, 93.341, 93.343, AND 93.345, AND THE
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    FOLLOWING SUPPLEMENTAL SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS REQUIRED
    WASHINGTON, DC. PURSUANT TO 14 CFR SECTION 99.7 AND 49 USC SECTION
    40103(B)(3):
    A. APPLICATION OF DEFINITIONS IN 14 CFR SECTION 93.335:
    1. A DC SFRA FLIGHT PLAN DOES NOT FULFILL THE REQUIREMENTS FOR
    VISUAL FLIGHT RULES (VFR).
    2. A DC FRZ FLIGHT PLAN IS REQUIRED FOR VFR OPERATIONS IN THE DC
    FRZ. PILOTS MAY NOT FILE A DC FRZ FLIGHT PLAN WHILE AIRBORNE
    B. ADDITIONS TO REQUIREMENTS IN 14 CFR SECTION 93.339 - DC SFRA:
    1. AIRCRAFT OPERATING IN THE DC SFRA MUST BE EQUIPPED WITH AN
    OPERABLE TWO WAY RADIO CAPABLE OF COMMUNICATING WITH AIR TRAFFIC
    CONTROL (ATC) ON APPROPRIATE RADIO FREQUENCIES OR UNICOM. IT IS
    HIGHLY RECOMMENDED THAT A PILOT CONTINUOUSLY MONITOR VHF FREQUENCY
    121.5 OR UHF FREQUENCY 243.0 FOR EMERGENCY INSTRUCTIONS WHEN
    OPERATING AN AIRCRAFT IN THE DC SFRA, EITHER IN AN AIRCRAFT THAT IS
    SUITABLY EQUIPPED, OR BY USE OF PORTABLE EQUIPMENT.
    2. ANY PERSON OPERATING AN AIRBORNE AIRCRAFT UNDER VFR TO OR FROM,
    WITHIN, OR TRANSITING THE DC SFRA/FRZ WHO BECOMES AWARE OF AN
    INABILITY TO COMPLY WITH THE REQUIREMENT TO MAINTAIN RADIO CONTACT
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    WITH AIR TRAFFIC CONTROL (ATC) MUST IMMEDIATELY SQUAWK 7600 AND EXIT
    THE DC SFRA/FRZ BY THE MOST DIRECT LATERAL ROUTE EXCEPT WHEN THE
    WASHINGTON, DC. DEPARTURE POINT IS WITHIN THE DC SFRA AND THE
    DEPARTURE POINT IS CLOSER THAN THE DC SFRA BOUNDARY, THE PILOT MAY
    RETURN TO THE DEPARTURE POINT BY THE MOST DIRECT ROUTE.
    3. ANY PERSON OPERATING AN AIRBORNE AIRCRAFT UNDER INSTRUMENT FLIGHT
    RULES (IFR) TO OR FROM, WITHIN, OR TRANSITING THE DC SFRA/FRZ WHO
    BECOMES AWARE OF AN INABILITY TO COMPLY WITH THE REQUIREMENT TO
    MAINTAIN RADIO CONTACT WITH ATC MUST CONTINUE THE FLIGHT IN
    COMPLIANCE WITH THE TWO-WAY RADIO COMMUNICATIONS FAILURE PROCEDURES
    FOUND IN THE FAA AERONAUTICAL INFORMATION MANUAL (AIM) AND/OR
    APPLICABLE CODE OF FEDERAL REGULATIONS (CFR).
    4. ANY PERSON OPERATING AN AIRCRAFT TO OR FROM, WITHIN, OR
    TRANSITING THE DC SFRA WHO BECOMES AWARE OF AN INABILITY TO COMPLY
    WITH THE REQUIREMENT TO CONTINUOUSLY SQUAWK AN ATC ASSIGNED
    TRANSPONDER CODE MUST IMMEDIATELY ADVISE ATC AND COMPLY WITH ALL
    INSTRUCTIONS FROM ATC. IF UNABLE TO CONTACT ATC, PILOTS MUST EXIT
    THE DC SFRA/FRZ BY THE MOST DIRECT LATERAL ROUTE EXCEPT WHEN THE
    WASHINGTON, DC DEPARTURE POINT IS WITHIN THE SFRA AND THE DEPARTURE
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    POINT IS CLOSER THAN THE DC SFRA BOUNDARY, THE PILOT MAY RETURN TO
    THE DEPARTURE POINT BY THE MOST DIRECT ROUTE.
    5. THE PROCEDURES IN SECTION II, SUBSECTION A, B, AND C DO NOT
    AUTHORIZE PENETRATION OF RESTRICTED AREAS OR PROHIBITED AREAS.
    6. AIRCRAFT DEPARTING AIRPORTS WITHIN THE DC SFRA WITH LIMITED
    TWO-WAY RADIO COMMUNICATIONS MUST ESTABLISH TWO-WAY COMMUNICATIONS
    AS SOON AS FEASIBLE, NORMALLY WITHIN 2NM OF THE DEPARTURE POINT.
    7. PATTERN WORK OPERATIONS AT UN-CONTROLLED AIRPORTS WITHIN THE DC
    SFRA (BUT NOT WITHIN THE DC FRZ) MUST BE CONDUCTED IN ACCORDANCE
    WITH 14 CFR SECTION 93.339 (C) AND THE PROCEDURES SPECIFIED IN THE
    MOST CURRENT POTOMAC TRACON LETTER TO AIRMEN (LTA) ON THE SUBJECT.
    THE LETTER CAN BE FOUND AT: HTTPS://NOTAMS.AIM.FAA.GOV/NOTAMSEARCH/
    (SEARCH LOCATION PCT).
    (A) ALL PILOTS WHO INTEND TO CONDUCT VFR TRAFFIC PATTERN WORK AT AN
    AIRPORT WITHIN THE DC SFRA (NOT WITHIN THE DC FRZ) WHICH DOES NOT
    HAVE AN OPERATING CONTROL TOWER OR WHEN THE CONTROL TOWER IS CLOSED
    MUST: (1) INCLUDE ?PATTERN? IN SFRA FLIGHT PLAN REMARKS. (2) PRIOR
    TO DEPARTURE, CONTACT POTOMAC TRACON VIA TELEPHONE NUMBER SPECIFIED
    IN THE LTA TO OBTAIN TRANSPONDER CODE AND ADVISE TRACON OF INTENT TO
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    CONDUCT PATTERN WORK. WASHINGTON, DC. (3) INFORM ATC OF INTENT TO
    CONDUCT PATTERN WORK PRIOR TO CHANGING TO COMMON TRAFFIC ADVISORY
    FREQUENCY (CTAF) .
    (B) UPON COMPLETION OF PATTERN WORK, PILOTS MUST CONTACT POTOMAC
    TRACON VIA TELEPHONE NUMBER SPECIFIED IN THE LTA TO ADVISE PATTERN
    WORK IS COMPLETE.
    8. OPERATIONS BY UNMANNED AIRCRAFT SYSTEMS (UAS), INCLUDING MODEL
    AIRCRAFT (HOBBYIST OR RECREATIONAL USE ONLY), CIVIL AND COMMERCIAL
    OPERATIONS, AND PUBLIC OPERATIONS, ARE ONLY AUTHORIZED WITHIN THE DC
    SFRA, EXCLUDING THE DC FRZ, IF IN COMPLIANCE WITH THE SEPARATE FAA
    NOTAM, WHICH PRESCRIBES UAS-SPECIFIC OPERATING REQUIREMENTS IN THE
    DC SFRA.
    9. ALL TESTING OF ADS-B OUT ON AIRCRAFT OR GROUND VEHICLES
    IN THE DC SFRA IS PROHIBITED.
    SECTION III. RESOURCES:
    A. THE CODE OF FEDERAL REGULATIONS CAN BE FOUND AT WWW.ECFR.GOV.
    B. ANY PILOT QUESTIONS REGARDING DC SFRA OR FRZ PROCEDURES SHOULD BE
    DIRECTED TO THE FAA SYSTEM OPERATIONS SECURITY REPRESENTATIVE AT THE
    NATIONAL CAPITAL REGION COORDINATION CENTER (NCRCC) AT
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    9-ATO-NCRCC(AT)FAA.GOV OR (866) 598-9522.
    C. FOR THOSE WAIVERS AND REQUIREMENTS IN THIS NOTAM THAT REQUIRE
    WASHINGTON, DC. NOTIFICATION TO THE TSA AT THE NCRCC, CALL (866)
    598-9520.
    D. FOR THOSE WAIVERS AND REQUIREMENTS IN THIS NOTAM THAT REQUIRE
    NOTIFICATION TO THE FAA AT THE NCRCC, CALL (866) 598-9522.
    E. THE LATEST POTOMAC TRACON (PCT) LETTER TO AIRMEN CAN BE FOUND AT:
    HTTPS://NOTAMS.AIM.FAA.GOV/NOTAMSEARCH/ (SEARCH LOCATION PCT).
    F. INFORMATION ABOUT FAA/TSA AIRSPACE WAIVER APPLICATIONS AND TSA
    SECURITY AUTHORIZATIONS CAN BE FOUND AT
    WWW.TSA.GOV/FOR-INDUSTRY/GENERAL-AVIATION OR BY CONTACTING TSA AT
    (571) 227-2071.
    G. SPECIAL AWARENESS TRAINING FOR THE WASHINGTON DC METROPOLITAN
    AREA IS MANDATORY FOR ALL PILOTS THAT FLY UNDER VFR WITHIN 60NM OF
    THE DCA VOR/DME (14 CFR PARTS 61 AND 91, EFFECTIVE FEBRUARY 9,
    2009). THIS TRAINING IS AVAILABLE IN THE AVIATION LEARNING CENTER AT
    WWW.FAASAFETY.GOV. IT IS STRONGLY RECOMMENDED THAT ALL PILOTS FLYING
    UNDER VISUAL FLIGHT RULES (VFR) WITHIN 100NM OF THE DCA VOR/DME ALSO
    COMPLETE THIS TRAINING.
    ZDC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC.
     THIS NOTAM
    H. INDIVIDUALS MAY SUBMIT A REQUEST FOR AN FAA WAIVER AT
    WAIVERS.FAA.GOV. AFTER NORMAL BUSINESS HOURS, FOR EMERGENCY OR SHORT
    NOTICE REQUESTS, CONTACT TSA AT THE NCRCC AT (866) 598-9520.
    WASHINGTON, DC.
    I. THE TRANSPONDER REQUIREMENTS DESCRIBED IN THIS NOTAM ARE
    ESTABLISHED SOLELY FOR SECURITY TRACKING PURPOSES AND DO NOT IMPLY
    THE PROVISION OF ATC RADAR SERVICES, UNLESS ATC SERVICES ARE
    REQUESTED AND APPROVED.
    J. THE COMMUNICATIONS REQUIREMENTS DESCRIBED IN THIS NOTAM ARE
    ESTABLISHED TO MAINTAIN THE ABILITY TO IMMEDIATELY COMMUNICATE
    SECURITY-BASED INSTRUCTIONS, NOT NECESSARILY FOR ATC SERVICES,
    UNLESS ATC SERVICES ARE REQUESTED AND APPROVED.

    KZDC-A1349/25
    DU: 03 09 2025 15:10 AU: PERM
    A) KZDC
    Q) KZDC / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3649N07632W999
    E) ZDC SECURITY SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS,
     WASHINGTON,
    DC. THIS NOTAM CANCELS FDC 4/1783
    TO PROVIDE SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS FOR UNMANNED AIRCRAFT
    OPERATIONS (UAS) IN THE WASHINGTON DC METROPOLITAN AREA SPECIAL
    FLIGHT RULES AREA (SFRA), INCLUDING THE WASHINGTON DC METROPOLITAN
    AREA FLIGHT RESTRICTED ZONE (FRZ). ADDITIONALLY, THIS NOTAM
    SUPPLEMENTS THE DC SFRA, INCLUDING THE DC FRZ FDC NOTAMS WITH
    SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS, INCLUDING OPERATING REQUIREMENTS,
    THAT ARE SPECIFIC TO UAS OPERATIONS, INCLUDING OPERATIONS BY
    RECREATIONAL OPERATORS, CIVIL (INCLUDING COMMERCIAL), AND PUBLIC
    OPERATORS, IN THE DC SFRA PURSUANT TO 14 CODE OF FEDERAL REGULATIONS
    (CFR) SECTIONS 93.335, 93.337, 93.339, 93.341, AND 99.7, AND 49
    UNITED STATES CODE (USC) SECTION 40103(B)(3).
    SECTION I. SPECIAL NOTES ON UAS OPERATIONS IN THE DC SFRA:
    A. THE FAA HAS ESTABLISHED THE DC SFRA, INCLUDING THE DC FRZ,
    PURSUANT TO 49 USC 40103(B)(3). PERSONS OPERATING UAS IN THE DC SFRA
    WHO DO NOT ADHERE TO THE PROCEDURES PRESCRIBED BY 14 CFR SECTIONS
    93.335, 93.337, 93.339, 93.341, AND 99.7, AND THE FOLLOWING
    UAS-SPECIFIC SUPPLEMENTAL SPECIAL SECURITY INSTRUCTIONS MAY FACE
    RESPONSE AND ENFORCEMENT ACTIONS AS DESCRIBED IN 14 CFR 93.333 AND
    DC SECURITY INSTRUCTIONS, WASHINGTON, DC. THIS NOTAM FLIGHT
    RESTRICTED ZONE (FRZ) FDC NOTAMS.
    B. UAS OPERATIONS ARE PROHIBITED IN THE DC FRZ UNLESS AN AIRSPACE
    WAIVER IS GRANTED IN ACCORDANCE WITH SECTION V, B. BELOW.
    C. UAS OPERATORS WHO DO NOT COMPLY WITH APPLICABLE AIRSPACE
    RESTRICTIONS ARE WARNED THAT PURSUANT TO 10 U.S.C. SECTION 130I AND
    6 U.S.C. SECTION 124N, THE DEPARTMENT OF DEFENSE (DOD) , THE
    DEPARTMENT OF HOMELAND SECURITY (DHS) OR THE DEPARTMENT OF JUSTICE
    (DOJ) MAY TAKE SECURITY ACTION THAT RESULTS IN THE INTERFERENCE,
    DISRUPTION, SEIZURE, DAMAGING, OR DESTRUCTION OF UNMANNED AIRCRAFT
    DEEMED TO POSE A CREDIBLE SAFETY OR SECURITY THREAT TO PROTECTED
    PERSONNEL, FACILITIES, OR ASSETS.
    SECTION II. OPERATING REQUIREMENTS FOR DC SFRA (RECREATIONAL
    AIRCRAFT UAS OPERATIONS):
    ALL RECREATIONAL AIRCRAFT UAS OPERATIONS ARE PROHIBITED WITHIN THE
    DC SFRA UNLESS IN COMPLIANCE WITH ALL OF THE REQUIREMENTS LISTED
    BELOW. REFER TO SECTION VI OF THIS NOTAM FOR THE APPLIED DEFINITION
    OF RECREATIONAL AIRCRAFT OPERATIONS.
    A. THE UAS IS REGISTERED AND MARKED AS REQUIRED BY THE FAA. REFER TO
    INSTRUCTIONS PROVIDED AT
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/UAS/GETTING?STARTED/REGISTER?DRONE.
    B. THE UAS WEIGHS LESS THAN 55 LBS, INCLUDING ALL ADDED EQUIPMENT
    (SUCH AS CAMERAS) ATTACHED TO THE AIRCRAFT.
    C. OPERATIONS MUST REMAIN AT OR BELOW 400 FEET ABOVE GROUND LEVEL
    (AGL) UNLESS ISSUED A SIGNIFICANT GOVERNMENTAL INTEREST (SGI) WAIVER
    ISSUED BY THE SYSTEM OPERATIONS SUPPORT CENTER (SOSC)
    9-ATOR-HQ-SOSC?FAA.GOV
    D. OPERATIONS MUST REMAIN WITHIN VISUAL LINE OF SIGHT OF THE
    OPERATOR AND IN COMPLIANCE WITH THE FOLLOWING:
    1. OPERATIONS MUST BE CONDUCTED UNDER VISUAL METEOROLOGICAL
    CONDITIONS (VMC).
    2. OPERATIONS MUST NOT BE CONDUCTED DURING NIGHT AS DEFINED IN 14
    CFR SECTION 1.1.
    3. FLIGHTS UNDER SPECIAL VISUAL FLIGHT RULES (SVFR) ARE NOT
    AUTHORIZED.
    E. OPERATIONS MUST COMPLY WITH ALL RESTRICTIONS AND LIMITATIONS
    UNDER 49 USC 44809(A), (B), AND (C), EXCEPTION FOR LIMITED
    RECREATIONAL OPERATIONS OF UNMANNED AIRCRAFT.
    F. OPERATIONS MUST NOT INTERFERE WITH AND MUST GIVE WAY TO MANNED
    AIRCRAFT.
    G. RECREATIONAL AIRCRAFT UAS OPERATIONS ARE PROHIBITED IN THE DC
    FRZ.
    SECTION III. OPERATING REQUIREMENTS FOR DC SFRA (CIVIL, INCLUDING
    COMMERCIAL, UAS OPERATIONS):
    ALL CIVIL, INCLUDING COMMERCIAL, UAS OPERATIONS ARE PROHIBITED
    WITHIN DC SFRA UNLESS IN COMPLIANCE WITH 14 CFR PART 107 OR THE
    OPERATOR'S APPLICABLE FAA GRANT OF EXEMPTION PURSUANT TO 49 USC
    SECTION 44807, AND FAA CERTIFICATE OF AUTHORIZATION OR WAIVER (COA).
    REFER TO SECTION VI OF THIS NOTAM FOR THE APPLIED DEFINITION OF
    CIVIL, INCLUDING COMMERCIAL, UAS OPERATIONS.
    SECTION IV. OPERATING REQUIREMENTS FOR DC SFRA (PUBLIC UAS
    OPERATIONS):
    ALL PUBLIC UAS OPERATIONS ARE PROHIBITED WITHIN DC SFRA, UNLESS IN
    COMPLIANCE WITH THE OPERATOR'S APPLICABLE CERTIFICATE OF
    AUTHORIZATION (COA) OR WAIVER OR OPERATING UNDER 14 CFR PART 107.
    REFER TO SECTION VI OF THIS NOTAM FOR THE APPLIED DEFINITION OF
    PUBLIC UAS OPERATIONS.
    SECTION V. ADDITIONAL GENERAL OPERATING REQUIREMENTS AND GUIDANCE
    FOR DC SFRA (ALL TYPES OF UAS OPERATIONS):
    A. UAS OPERATIONS IN THE DC SFRA MUST NOT PENETRATE RESTRICTED
    AREAS, PROHIBITED AREAS, OR TEMPORARY FLIGHT RESTRICTIONS (TFR).
    RESTRICTED AND PROHIBITED AREAS ARE DEPICTED ON CHARTS AVAILABLE
    THROUGH THE FAA. REFER TO
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/FLIGHT?INFO/AERONAV. INFORMATION ON CURRENT
    TFR'S CAN BE OBTAINED AT HTTP://TFR.FAA.GOV.
    B. UAS OPERATIONS IN THE DC SFRA MUST NOT PENETRATE THE DC FRZ. UAS
    OPERATIONS ARE PROHIBITED IN THE DC FRZ UNLESS SPECIFICALLY
    AUTHORIZED VIA THE TSA/FAA AIRSPACE WAIVER PROCESS. CERTAIN
    COMMERCIAL AND PUBLIC UAS OPERATIONS ARE ELIGIBLE TO REQUEST
    AIRSPACE WAIVERS TO OPERATE IN THE DC FRZ. APPLICATION GUIDELINES
    CAN BE FOUND AT:
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    WWW.TSA.GOV/SITES/DEFAULT/FILES/UAS?FRZ?WAIVER?APPLICANTS?TSA?GUIDELI
    NES.PDF
    C. UAS OPERATORS SHOULD BE AWARE OF OTHER NOTAMS, WHICH ADDRESS
    SECURITY SENSITIVE INCIDENTS, EVENTS, OPERATIONS, AND/OR LOCATIONS
    SUCH AS MILITARY OR OTHER FEDERAL FACILITIES, CERTAIN STADIUMS,
    POWER PLANTS, ELECTRIC SUBSTATIONS, DAMS, OIL REFINERIES, NATIONAL
    PARKS, EMERGENCY, SERVICES AND OTHER INDUSTRIAL COMPLEXES. IN
    ADDITION TO THE PREVIOUSLY MENTIONED LINK, INFORMATION REGARDING
    PUBLISHED NOTAMS CAN BE FOUND AT: NOTAMS.AIM.FAA.GOV/NOTAMSEARCH/.
    D. UAS OPERATIONS MUST NOT INTERFERE WITH AND MUST GIVE WAY TO
    MANNED AIRCRAFT.
    SECTION VI. DEFINITIONS:
    A. RECREATIONAL AIRCRAFT UAS: UAS MUST MEET THE REQUIREMENTS
    PRESCRIBED BY 49 USC 44809, TO QUALIFY AS A RECREATIONAL AIRCRAFT,
    WHICH IS USED EXCLUSIVELY FOR RECREATIONAL PURPOSES. UAS USED FOR
    COMMERCIAL ACTIVITY DO NOT QUALIFY AS RECREATIONAL AIRCRAFT.
    B. CIVIL, INCLUDING COMMERCIAL UAS: CIVIL UAS OPERATIONS GENERALLY
    COMPRISE FLIGHTS CONDUCTED BY PRIVATE SECTOR ENTITIES FOR COMMERCIAL
    PURPOSES. REFER TO 14 CFR PART 107 OR 49 USC SECTION 44807, FOR
    ADDITIONAL DETAILS ON UAS OPERATIONS THAT ARE ADDRESSED BY SECTION
    III OF THIS NOTAM.
    C. PUBLIC UAS: PUBLIC UAS OPERATIONS GENERALLY INCLUDE GOVERNMENTAL
    OPERATIONS, INCLUDING DEPARTMENT OF DEFENSE (DOD) AND NATIONAL GUARD
    (NG) FLIGHTS. REFER TO 49 USC SECTION 40102(A) (41), WHICH PROVIDES
    THE DEFINITION OF ?PUBLIC AIRCRAFT? AND 49 USC SECTION 40125
    PROVIDES THE QUALIFICATIONS FOR PUBLIC AIRCRAFT STATUS.
    SECTION VII. RESOURCES:
    A. THE CODE OF FEDERAL REGULATIONS CAN BE FOUND AT WWW.ECFR.GOV.
    B. ANY UAS OPERATOR WITH QUESTIONS REGARDING DC SFRA OR FRZ
    PROCEDURES SHOULD BE DIRECTED TO THE FAA NATIONAL CAPITOL REGION
    COORDINATION CENTER (NCRCC) AT 866-598-9522.
    C. FAA INFORMATION TO HELP UAS OPERATORS UNDERSTAND REQUIREMENTS AND
    RESTRICTIONS, WHICH COULD BE IN EFFECT AT THEIR INTENDED OPERATING
    LOCATION, IS AVAILABLE AT
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/UAS/RECREATIONAL?FLIERS/WHERE?CAN?I?FLY/B4UFLY/

KZID FIR INDIANAPOLIS

    KZID-A0364/25
    DU: 12 12 2025 19:48 AU: 12 12 2027 19:48 EST
    A) KZID
    Q) KZID / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 3843N08426W999
    E) ZID ROUTE ZID ZTL.
    V178 LEXINGTON (HYK) VOR/DME, KY R-103 TO TRENT, KY MEA 10000
    SOUTHEASTBOUND EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM
    WITH GPS.
    V178 TRENT, KY TO SLINK, WV MEA 10000 EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH
    SUITABLE RNAV SYSTEM WITH GPS.
    V178 SLINK, WV TO BLUEFIELD (BLF) VOR/DME, WV R-288 MEA 10000
    NORTHWESTBOUND EXCEPT FOR ACFT EQUIPPED WITH SUITABLE RNAV SYSTEM
    WITH GPS.
    BLF VOR COP AT 81 NM 10000.

KZMP FIR MINNEAPOLIS

    KZMP-A0542/25
    DU: 26 09 2025 19:29 AU: 28 09 2027 19:29 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4548N09246W999
    E) ZMP MN..ROUTE ZMP.
    V430 GRAND RAPIDS (GPZ) VOR/DME, MN R-106 TO COP MEA 6000.
    GPZ VOR/DME R-106 RESTRICTED.

    KZMP-A0543/25
    DU: 26 09 2025 19:29 AU: 28 09 2027 19:29 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4548N09246W999
    E) ZMP MN..ROUTE ZMP.
    V218 GRAND RAPIDS (GPZ) VOR/DME, MN R-172 TO COP MEA 12500.
    GPZ VOR/DME R-172 RESTRICTED.

    KZMP-A0544/25
    DU: 26 09 2025 19:29 AU: 28 09 2027 19:29 EST
    A) KZMP
    Q) KZMP / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 4548N09246W999
    E) ZMP MN..ROUTE ZMP.
    V218 GRAND RAPIDS (GPZ) VOR/DME, MN R-356 TO COP MEA 9000.
    GPZ VOR/DME R-356 RESTRICTED.

KFDC FIR

    KFDC-A0211/25
    DU: 26 11 2025 15:24 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT
    BALTIMORE WASHINGTON
    HELICOPTER ROUTE CHART, EFFECTIVE 27 NOV 2025...
    CANCEL HELICOPTER ROUTE 12 FROM THE CAPITOL BELTWAY (I-495)
    NORTHEAST TO THE BALTIMORE BELTWAY (I-695). SEE CHARTING NOTICE VIS
    25-08 AT
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/FLIGHT?INFO/AERONAV/SAFETY?ALERTS/.
    .

    KFDC-A0009/26
    DU: 06 01 2026 15:47 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT NEW YORK
    HELICOPTER ROUTE
    CHART, EFFECTIVE 22 JAN 2026...
    REVISE EASTERN LONG ISLAND HELICOPTER ROUTE CHART MARGIN
    TABULATIONS TO INCLUDE CLASS C APPROACH CONTROL FREQUENCIES AND
    SPECIAL USE AIRSPACE INFORMATION. SEE CHARTING NOTICE VIS 26-01 AT
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/FLIGHT?INFO/AERONAV/SAFETY?ALERTS/.
    .

    KFDC-A0035/26
    DU: 27 01 2026 18:03 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT IFR
    ENROUTE HIGH ALTITUDE
    CHART H-12, PANEL J, EFFECTIVE 22 JAN 2026...
    DELETE CHANGEOVER POINT ON J152, BETWEEN JOHNSTOWN (JST) VOR/DME
    AND HARRISBURG (HAR) VORTAC.DELETE CHANGEOVER POINT AT VINSE ON
    J110..

    KFDC-A0036/26
    DU: 27 01 2026 18:50 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT IFR
    ENROUTE HIGH ALTITUDE
    CHART H-10, PANEL H, EFFECTIVE 22 JAN 2026...
    DELETE CHANGEOVER POINT ON J152 BETWEEN JOHNSTON (JST) VOR/DME AND
    HARRISBURG (HAR) VOTRAC. DELETE CHANGEOVER POINT AT VINSE ON J110.

KICZ FIR

    KICZ-A0009/18
    DU: 14 04 2018 00:16 AU: PERM
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / W / 000/999 / 2924N03320E999
    E) SECURITY..UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR AIRSPACE
    IMMEDIATELY ADJACENT TO DAMASCUS FLIGHT INFORMATION REGION (OSTT
    FIR).
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A BELOW ARE ADVISED TO EXERCISE
    CAUTION WHEN OPERATING IN THE AIRSPACE WITHIN 200 NAUTICAL MILES OF
    THE DAMASCUS FLIGHT INFORMATION REGION (OSTT FIR) DUE TO HEIGHTENED
    MILITARY ACTIVITY IN OR AROUND SYRIA.  THIS MILITARY ACTIVITY MIGHT
    INCLUDE GPS INTERFERENCE, COMMUNICATIONS JAMMING, AND POSSIBLE
    ERRANT LONG-RANGE SURFACE-TO-AIR MISSILES ORIGINATING FROM SYRIAN
    TERRITORY, WITHIN THE OSTT FIR, AND STRAYING INTO ADJACENT AIRSPACE,
    THAT COULD POSE AN INADVERTENT RISK TO U.S. CIVIL AVIATION OPERATING
    IN THIS REGION. TITLE 14, CODE OF FEDERAL REGULATIONS, SECTION
    91.1609, SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION NO. 114PROHIBITION
    AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE DAMASCUS FIR REMAINS IN EFFECT.
    A. APPLICABILITY. THIS NOTAM APPLIES TO: ALL U.S. AIR CARRIERS AND
    COMMERCIAL OPERATORS? ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN
    AIRMAN CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    END PART 1 OF 2

    OPERATORS OF AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHERE
    THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    B. PLANNING. THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A PLANNING TO
    OPERATE WITHIN 200 NAUTICAL MILES OF THE OSTT FIR  SHOULD EXERCISE
    CAUTION AND MUST REVIEW CURRENT SECURITY/THREAT INFORMATION AND
    NOTAMS AND COMPLY WITH ALL APPLICABLE FAA REGULATIONS, OPERATIONS
    SPECIFICATIONS, MANAGEMENT SPECIFICATIONS, AND LETTERS OF
    AUTHORIZATION, INCLUDING UPDATING B450.
    C. OPERATIONS. EXERCISE CAUTION DURING FLIGHT OPERATIONS IN THE
    ABOVE NAMED AREA DUE TO HEIGHTENED MILITARY ACTIVITY IN OR AROUND
    SYRIA AND THE POTENTIAL RISK TO U.S. CIVIL AVIATION IN THE REGION.
    THOSE PERSONS DESCRIBED IN PARAGRAPH A MUST REPORT ANY
    SAFETY/SECURITY INCIDENTS TO THE FAA AT ASH-AXE-CITE-WATCH?FAA.GOV
    OR +1 202-267-3333 OR 1-844-412-1794.
    ADDITIONAL INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS/
    F) SFC
    G) UNL

    KICZ-A0001/25
    DU: 21 02 2025 12:09 AU: 21 02 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN MALI
    OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN FLYING INTO, OUT OF,
    WITHIN, OR OVER THE TERRITORY AND AIRSPACE OF MALI AT ALL ALTITUDES
    DUE TO A WORSENING SECURITY SITUATION, INCLUDING ONGOING FIGHTING,
    EXTREMIST/MILITANT ACTIVITY, AN EXPANDING FOREIGN PRIVATE MILITARY
    PRESENCE AND THE INTRODUCTION OF AN ADVANCED AIR DEFENSE SYSTEM.
    WEAPONS COULD POSE A POTENTIAL RISK TO AIRCRAFT AT ALL ALTITUDES,
    INCLUDING DURING OVERFLIGHT, THE ARRIVAL AND DEPARTURE PHASES OF
    FLIGHT, AND/OR AIRPORTS AND AIRCRAFT ON THE GROUND.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION ON THREAT CONCERNS FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN
    THE AFFECTED AIRSPACE AT
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    PROVIDE AT LEAST 72-HOUR ADVANCE NOTICE OF PLANNED FLIGHTS TO THE
    FAA AT FAAWATCH?FAA.GOV WITH SPECIFIC FLIGHT DETAILS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    FROM SFC TO UNL

    KICZ-A0007/25
    DU: 01 07 2025 13:46 AU: 25 07 2028 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / E / 000/319 / 5014N11734W999
    E) SECURITY UNITED STATES OF AMERICA FLIGHT PROHIBITION AGAINST
    CERTAIN FLIGHTS IN THE KABUL FLIGHT INFORMATION REGION (FIR)(OAKX).
    14 CFR 91.1619 SPECIAL FEDERAL AVIATION REGULATION (SFAR) NO.
    119--PROHIBITION AGAINST CERTAIN FLIGHTS IN THE KABUL FLIGHT
    INFORMATION REGION (FIR) (OAKX) WAS PUBLISHED IN THE FEDERAL
    REGISTER ON 1 JUL 2025 AND WAS EFFECTIVE IMMEDIATELY. OPERATORS ARE
    DIRECTED TO READ THE FULL CONTENT OF THE RULE DUE TO MULTIPLE
    ALTITUDE RESTRICTIONS IN THE OAKX FIR.
    THIS INFORMATION IS PROVIDED AT:
    HTTPS://WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/ US?RESTRICTIONS/
    FROM SFC TO FL319

    KICZ-A0012/26
    DU: 16 01 2026 15:49 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN
    IN THE CENTRAL AMERICA FLIGHT INFORMATION REGION (MHTG)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN IN THE CENTRAL AMERICA
    FLIGHT INFORMATION REGION (MHTG) DUE TO MILITARY ACTIVITIES AND GNSS
    INTERFERENCE. POTENTIAL RISKS EXIST FOR AIRCRAFT AT ALL ALTITUDES,
    INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND THE ARRIVAL AND DEPARTURE PHASES OF
    FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    SFC/UNL

    KICZ-A0013/26
    DU: 16 01 2026 15:58 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN
    IN THE BOGOTA FLIGHT INFORMATION REGION (SKED)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    OVERWATER AREAS ABOVE THE PACIFIC OCEAN IN THE BOGOTA FLIGHT
    INFORMATION REGION (SKED) DUE TO MILITARY ACTIVITIES AND GNSS
    INTERFERENCE. POTENTIAL RISKS EXIST FOR AIRCRAFT AT ALL ALTITUDES,
    INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND THE ARRIVAL AND DEPARTURE PHASES OF
    FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    SFC/UNL

    KICZ-A0014/26
    DU: 16 01 2026 16:06 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE SPECIFIED PORTION OF THE NO FIR FLIGHT
    INFORMATION REGION (XX01)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    PORTION OF THE NO FIR AREA DEFINED BY 050000N1200110W,
    100143N1043152W, 012432N0915806W, 031924N0915806W, 031924N0900000W,
    145857N0900000W, 145857N1200110W, 050000N1200110W DUE TO MILITARY
    ACTIVITIES AND GNSS INTERFERENCE. POTENTIAL RISKS EXIST FOR AIRCRAFT
    AT ALL ALTITUDES, INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND THE ARRIVAL AND
    DEPARTURE PHASES OF FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    SFC/UNL

    KICZ-A0015/26
    DU: 16 01 2026 16:02 AU: 17 03 2026 23:59
    A) KICZ
    Q) KICZ / QXXXX / IV / NBO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) SECURITY...UNITED STATES OF AMERICA ADVISORY FOR POTENTIALLY
    HAZARDOUS SITUATION IN THE MAZATLAN OCEANIC FLIGHT INFORMATION
    REGION (MMFO)
    U.S. OPERATORS ARE ADVISED TO EXERCISE CAUTION WHEN OPERATING IN THE
    MAZATLAN OCEANIC FLIGHT INFORMATION REGION (MMFO) DUE TO MILITARY
    ACTIVITIES AND GNSS INTERFERENCE. POTENTIAL RISK EXISTS FOR AIRCRAFT
    AT ALL ALTITUDES, INCLUDING DURING OVERFLIGHT AND THE ARRIVAL AND
    DEPARTURE PHASES OF FLIGHT.
    THIS NOTAM APPLIES TO ALL U.S. AIR CARRIERS AND COMMERCIAL
    OPERATORS ALL PERSONS EXERCISING THE PRIVILEGES OF AN AIRMAN
    CERTIFICATE ISSUED BY THE FAA, EXCEPT SUCH PERSONS OPERATING
    U.S.-REGISTERED AIRCRAFT FOR A FOREIGN AIR CARRIER? AND ALL
    OPERATORS OF CIVIL AIRCRAFT REGISTERED IN THE UNITED STATES, EXCEPT
    WHEN THE OPERATOR OF SUCH AIRCRAFT IS A FOREIGN AIR CARRIER.
    REFER TO THE BACKGROUND INFORMATION NOTICE FOR ADDITIONAL
    INFORMATION FOR U.S. CIVIL AVIATION OPERATIONS IN THE AFFECTED
    AIRSPACE AT HTTPS://
    WWW.FAA.GOV/AIR?TRAFFIC/PUBLICATIONS/US?RESTRICTIONS.
    REPORT ANY SAFETY/SECURITY INCIDENTS OBSERVED/EXPERIENCED WHILE
    OPERATING IN THE AFFECTED AIRSPACE TO THE FAA AT FAA'S WASHINGTON
    OPERATIONS CENTER AT +1 (202) 267-3333.
    SFC/UNL

KZAB FIR ALBUQUERQUE

    KZAB-A0778/25
    DU: 04 12 2025 18:30 AU: 04 12 2027 18:30
    A) KZAB
    Q) KZAB / QXXXX / IV / BO / E / 000/999 / 3401N10659W999
    E) ZAB AIRSPACE KABQ FRIHO FOUR ARRIVAL FORT UNION
    TRANSITION TO FLYBY MINIMUM ALTITUDE 18000. FTI VOR R-255
    RESTRICTED. FTI VOR UNUSBL R-239 - R-269 BYD 40NM BLW 18000FT

KFDC FIR

    KFDC-A0182/25
    DU: 10 10 2025 19:00 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QOAXX / IV / BO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT IFR
    ENROUTE HIGH ALTITUDE
    CHART H-1, PANEL C, D, E, EFFECTIVE 02 OCT 2025...
    ON PANEL C: ADD MAKE UP TO IWACK FROM PRINCETON (YDC)
    VOR/DMEBEARING 198 DME 33. ADD MAKE UP TO IWACK FROM PRINCETON
    (YDC) VOR/DME BEARING 198 DME 33. ADD NEZ PERCE (MQG) VOR/DME WITH
    FREQUENCY 114.45 NO VOICE AND CHANNEL 91, N46 72 54 W116 52 10. ADD
    FIX MAKEUP FROM BKE VOR/DME TO JELTI WITH BEARING 272 AND DME 25.
    ADD FIX MAKEUP FROM MQG VOR/DME TO LEZLE WITH BEARING 200 AND DME
    19. ADD FIX MAKEUP FROM PUW VOR/DME TO LEZLE WITH BEARING 155. ADD
    FIX MAKEUP FROM MQG VOR/DME TO ZATIP WITH BEARING 104 AND DME 17.
    ADD FIX MAKEUP FROM BOI VORTAC TO HOVEL WITH BEARING 301 AND DME
    65. ADD FIX MAKEUP FROM DNJ VOR/DME TO HOVEL WITH BEARING 221 AND
    DME 49. ON PANEL D: ADD MISSOULA (MSO) VOR/DME WITH FREQUENCY 112.8
    AND CHANNEL 75, N46 54 29 W114 05 01. ADD FIX MAKEUP FROM MSO
    VOR/DME TO TUFFY WITH BEARING 167 AND DME 12. ADD FIX MAKEUP FROM
    MSO VOR/DME TO DIPHU WITH BEARING 262 AND DME 25. ADD NDB TARGY
    (LO) WITH FREQUENCY 415 NO VOICE, N44 34 32 W111 11 51. ADD FIX
    MAKEUP FROM DBS VORTAC TO WAIDE WITH BEARING 008 AND DME 50. ADD
    FIX MAKEUP FROM DLN VOR/DME TO WAIDE WITH BEARING 107. ADD FIX
    MAKEUP FROM (LO) NDB TO WAIDE WITH BEARING 291.ADD FIX MAKEUP FROM
    DBS VORTAC TO LAMON WITH BEARING 085 AND DME 42. ADD FIX MAKEUP
    TO ZERZO WITH BEARING 106 AND DME 64..
    FROM IDA VOR/DME TO WAIDE WITH BEARING 38. ADD FIX MAKEUP FROM HLN
    VORTAC TO HEXOL WITH BEARING 077 AND DME 33. ADD FIX MAKEUP FROM
    HLN VORTAC TO CUSDA WITH BEARING 340 AND DME 20. ADD FIX MAKEUP
    FROM HLN TO UPUGE WITH BEARING 269 AND DME 9. ON PANEL E: ADD FIX
    MAKEUP FROM LWT VOR/DME TO ZERZO WITH BEARING 227. ADD FIX MAKEUP
    FROM BIL VORTAC TO ZERZO WIITH BEARING 303. ADD FIX MAKEUP FROM GTF
    TO ZERZO WITH BEARING 106 AND DME 64..

    KFDC-A0010/26
    DU: 06 01 2026 18:37 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QOAXX / V / BO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT LAS
    VEGAS VFR SECTIONAL
    AERONAUTICAL CHART, EFFECTIVE 22 JAN 2026...
    CHANGE AIRPORT LOCATED AT 39 19 53N, 111 36 45W, MANTI,UT FROM
    MANTI-EPHRAM (41U) TO SANPETE COUNTY RGNL (41U).

    KFDC-A0014/26
    DU: 16 01 2026 18:52 AU: PERM
    A) KFDC
    Q) KFDC / QOAXX / V / BO / E / 000/999 / 5014N11734W999
    E) FDC CHART CORRECT U.S. GOVERNMENT IFR
    ENROUTE LOW ALTITUDE
    CHART L-34, PANEL I, EFFECTIVE 22 JAN 2026...
    CHANGE MEA ALTITUDES ON V91 BETWEEN BDR VOR/DME AND SOARS FIX TO
    12000N AND 6000S..

