# Tests - Positions

## Usual case

LFFA-W2942/24
DU: 20 01 2025 07:32 AU: 30 04 2026 19:02
A) LFFF
Q) LFFF / QWULW / IV / BO / W / 000/014 / 4840N00305E005
D) SR-SS
E) ACTIVITE D'AERONEFS TELEPILOTES SANS EQUIPAGE A BORD A 'VAUDOY EN
BRIE' DANS LE CADRE D'EXPERIMENTATIONS
PSN : 484024N 0030441E (COLOCALISEE AVEC L'ACTIVITE AEM NR 8604 'VAUDOY EN BRIE')
RDL 031/5.4NM ARP LFAI.
F) SFC
G) 1400FT AMSL

## Decimal seconds

LFFA-P3613/25
DU: 23 10 2025 11:46 AU: PERM
A) LFFF
Q) LFFF / QOBCE / IV / M / E / 000/011 / 4839N00359E001
E) PARC DES 2 NOUES DE 2 EOLIENNES A 'FAUX-FRESNAY', RDL 110/9.32NM ARP LFFZ
-EOLIENNE 1  :
PSN : 483923.17N 0035848.18E
HAUT : 657FT
ALT AU SOMMET : 1027FT
BALISAGE : JOUR ET NUIT
-EOLIENNE 2  :
PSN : 483922.89N 0035912.9
HAUT : 657FT
ALT AU SOMMET : 1044FT
BALISAGE : JOUR ET NUIT
REF AIP FRANCE DATASET ENR 5.4

## Implicit decimal seconds

LFFA-P4021/25
DU: 28 11 2025 18:56 AU: 28 02 2026 00:00
A) LFRR
Q) LFRR / QOLAS / IV / M / E / 000/008 / 4909N00043W001
E) BALISAGE OBST MAT DE MESURE NR 14049 HORS SERVICE :
PSN : 4908325N 0004328W
ALT AU SOMMET : 775FT
HAUTEUR : 342FT

## Missing space between latitude and longitude

TTPP-A1652/25
DU: 22 11 2025 11:00 AU: 19 02 2026 21:00
A) TFFC
Q) TTZP / QOBCE / IV / M / AE / 000/002 / 1615N06116W001
D) 1100 - 2100
E) CRANE ERECTED
RDL 162DEG/0.23NM FROM ARP
PSN : 161514N0611540W
ALT ON TOP : 138FT
HEIGHT : 125FT
LIGHTED AT NIGHT.

## Missing leading zero for longitude

LOWW-A0089/26
DU: 15 01 2026 05:00 AU: 26 06 2026 22:30
A)  LOWK
Q)  LOVV / QOBCE / IV / M / AE / 000/017 / 4639N01420E005
E)  TOWER CRANE ERECTED AT JOSEF-SABLATNIG-STRASSE 251KG 72198
WELZENEGG, PARZ. NR.: 631/1
PSN: 4638487N 1420211E
ELEV: 490.90M/1610.56FT AMSL
HIGHT ABOVE GND: 30.10M/98.75FT AGL
OBST DAY MARKED: YES
OBST NIGHT MARKED: YES

## Multiple NOTAM refering to a single PSN

LEAN-R0225/26
Q) LECM / QWULW / IV / BO / AW / 000/002 / 4140N00449W001
A) LEVD
B) 2026-02-09 07:00 C) 2026-02-11 17:00
D) 0700-1700
E) UNMANNED ACFT VEHICLE FLYING WI
1000M RADIUS OF 414056N 0044930W
VALLADOLID/VILLANUBLA
F) SFC
G) 00045M AGL

LEAN-R0226/26
Q) LECM / QWULW / IV / BO / AW / 000/002 / 4140N00449W001
A) LEVD
B) 2026-02-16 07:00 C) 2026-02-18 17:00
D) 0700-1700
E) UNMANNED ACFT VEHICLE FLYING WI
100M RADIUS OF 414056N 0044930W
VALLADOLID/VILLANUBLA
F) SFC
G) 00045M AGL

## Circle centres (not a polygon)

LZIB-A2755/25
Q) LZBB / QRRCA / IV / BO / W / 000/091 / 4843N01941E116
A) LZBB
B) 2025-12-31 23:01 C) 2026-03-31 23:00
E) CIVIL FLIGHTS OF UNMANNED AIRCRAFT RESTRICTED IN AREA:
- CIRCLE RADIUS 5,6KM CENTRED ON 482406N 0170711E (LZMC AIRPORT)
FM GND TO 5000FT AGL.
- CIRCLE RADIUS 5,6KM CENTRED ON 483814N 0190803E (LZSL AIRPORT)
FM GND TO 8000FT AGL.
- CIRCLE RADIUS 5,6KM CENTRED ON 490140N 0211811E (LZPW AIRPORT)
FM GND TO 5000FT AGL.
DETAILS AVAILABLE ON HTTPS://WWW.MINDOP.SK/CIVILNE-LETECTVO/GEOZONY
(TYPE IN SMALL LETTERS).
F) GND
G) 8000FT AGL

## High-precision decimals

LFFA-P4304/25
Q) LFMM / QOBCE / IV / M / A / 000/999 / 4555N00605E005
A) LFLP
B) 2025-12-19 14:09 C) 2026-08-31 16:00
E) STATIONARY CRANES OPR AT 'POISY' - RDL273/1.2NM LFLP ARP :
-PSN : 455554.997N 0060439.322E
-HEIGHT : 155FT
-ELEV : 1661FT
-LIGHTING : DAY AND NIGHT.

## PSN with radius (NM)

EHAA-A0456/26
Q) EHAA / QROLT / IV / NBO / W / 000/010 / 5146N00526E002
A) EHAA
B) 2026-01-15 00:00 C) 2026-12-31 23:59
E) MIL ACFT AND CIV CONTRACTORS SUPPORTIVE TO MIL EXERCISES HAVE TO
AVOID OVERFLYING OF LITHOIJEN PSN 514600N 0052622E RADIUS 1NM BTN
GND/500FT AGL.
F) GND
G) 500FT AGL

## PSN with radius (M, before coordinates)

LEAN-R0300/26
Q) LECM / QWULW / IV / BO / AW / 000/002 / 4053N01602E001
A) LEBA
B) 2026-02-01 07:00 C) 2026-02-28 17:00
D) 0700-1700
E) UNMANNED ACFT VEHICLE FLYING WI
500M RADIUS OF PSN 405311N 0160206E
F) SFC
G) 00120M AGL

## 6-digit longitude with PSN COORD (WGS-84)

LIIC-M6131/25
DU: 03 12 2025 14:18 AU: PERM
A) LIMM
Q) LIMM / QOBCE / IV / M / E / 000/009 / 4439N00907E001
E) TACTICAL AREA EMILIA OBSTACLES
NEW OBST ERECTED:
- RADIO LINK TOWER IDENT '68920'
PSN COORD (WGS-84) 443953N 090742E
HGT AGL 114FT ELEV AMSL 862FT. NGT SGL NOT PROVIDED
REF MILAIP ENR 5.4.2.1
ITEM 1 VERTICAL OBSTACLES (HIGHER THAN 80FT AGL)

# Confusion with "H)" section

LFFA-C4783/25
Q) LFMM / QLBAS / V  / M / A / 000/999 / 4555N00605E005
A) LFLP
B) 2025-12-10 16:21 C) 2026-02-28 05:46
D) SS PLUS30-SR MINUS30
E) AERONAUTIC AD BEACON (WHITE FLASH) UPON 'COLLINE DE CUVAT' U/S AT
NIGHT :
-PSN : 455711N 0060734E
-HEIGHT : 50FT
-ELEV : 1874FT
-REMARK : SUPPORT MAST RED LIGHTING U/S.
